《新婚的我搭上了鄰家少婦》3

估唔到可以出到第3個post 多謝大家支持，希望我仲可以寫得出更多文。

《新婚的我搭上了鄰家少婦》
1:

2:

留名繼續支持

加速

冇新文都先正皮為敬

BTW, 呢個唔係外傳咩? 標題冇寫外傳嘅喂

《新婚的我搭上了鄰家少婦》《她他》- 五
----------------------------------------

她因為裝修新居及結婚的細節問題，多次和師兄嘈交。她不知道受新屋女性靈動的影響下，師兄性情變了，更激發了淫邪之心而偷情。

他依舊玩弄女生，本已死心不管她了。但她卻因為心情不好，苦無傾訴對象之下而找上了他。 他內又又燃起了對她的慾望。

她和他再次多了聯絡，傾訴心事了。

他不知道她的師兄性情大變的真正因由，他卻不斷的對她說師兄是非，認為她的師兄有外遇。

她不相信師兄有外遇，師兄一向對好愛護有加，認為只是忙碌及財政壓力影響之下才性情大變。

她和他再次多了聯絡，更會相約外出見面。 他對她關懷及耐心聆聽訴苦；她對他的溫柔體貼感到窩心。

她有一刻在想，如果她當日選擇了他，日子可能會更開心。

他這一刻知道她所想，在想他比師兄有更多的優點。

她知道她要壓抑這種想法。 他知道他要再加強力度令她失守。

她的師兄，長期受女靈動影響之下，已經失去對她的初心。 她一次激烈的吵架之下，被師兄打了一巴。 嬌生慣養的她，父母從來沒有打過她，她哭了。世界彷彿不再是她理想的一樣。

他捨棄了多個女性伴侶鋪排多時的形象，終於在師兄的一巴掌之後成功令她失去理性。他抱著她入懷內了。

她意亂情迷之下，覺得他比師兄更溫柔體貼。 他部處多月，終於得償所願一完多年的遺憾。

一夜激情後，他一解多年的心結，心情愉快。她忐忑心感後悔。

她緊抱著他在床上，各有所思。

她問他的意向及希望他能釐清和她的關係。

他答她昨晚是意亂情迷下的胡桃事。

她知道他對她只是一夜風流，他知道她不會後悔了。

那夜之後，他又重次重新的展開他多恣多彩生活。她深思她應該何去何從後，回到了他師兄身邊。

她帶著一個秘密出嫁了。 他懷著半點悻然一點愉快心情看著她出嫁了。

-----------------------------

《她他》 完

比起糊塗，胡桃來得更有色彩

btw唔好出時序表住呀
唔想咁快完故

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (一)

----------------------------------------

經過撞鬼事件之後，已經冇再諗起阿儀。

我同ALICE結左婚，係文仔幫手睇風水之下，買左荃灣一個單位。 個單位係之前我偷食果個女同事MANDY同層既單位。 經歷左咁多事，我同自己講要好好對ALICE! 以前既野就當係秘密收係心入面，唔好再偷情。

同ALICE新婚生活開展左幾個月，我倆生活好愉快。 唔知道係唔係之前打過ALICE既關係，佢偶然會一個人唔出聲發呆的望住街或睇電話。

其他一切都回歸正常。

------------------------

星期六下午我同ALICE出門。

係門外見到新鄰居 - 陳氏夫婦。佢地就租左MANDY既單位住。

陳生: 「你好，依位我太太。」陳氏夫婦看來同我地年齡相近，平易近人。

陳太對住ALICE自我介紹:「我叫阿怡! 多多指教。」

ALICE微笑:「你好，叫我ALICE得啦。」

我聽到依個陳姓及阿儀既組合，心頭一震。陳太青春可人，化左妝衣著新潮又有幾分性感，露出左條長腰，身材有C級。佢見到我望出黎。

阿儀對住我甜笑左一下:「你好 羅生。」之後追上陳生入LIFT!」

果一刻，我心口好似中左箭一樣……

「喂，大舟仲唔快D，人地等梗我地。」ALICE係LIFT口叫我。

我呆呆的跑出:「陳生陳太你地好…」 陳生同我差唔多高，身體比較瘦，一臉文弱書生模樣。

陳太:「唔急慢慢來，唔好叫我陳太啦，好唔習慣!! 叫我阿怡啦…」

對於阿儀依個名…我有D介懷同有點陰影:「阿儀….?」

阿怡:「係啊! 怡和集團果個”怡”字。 你好!!! 羅生。 我….先生，叫阿TOM。」原因係阿怡…. 但發音上一樣，仍然令有點驚慌。

TOM:「你好! 我可以點稱呼你啊? 羅生….」

「啊….. 叫我羅生得啦。」 WTF…. 阿TOM果個問題係咩問題? 羅生你點稱呼!?!?

ALICE插咀:「哈~~ 叫大舟啦。 我都係咁叫佢。」ALICE怒目我，暗暗怪我串阿TOM。

我就係唔想比人叫我”大舟”嘛…. 做咩事ALICE你係要玩野?!?! 「其實叫我阿舟啦… 朋友都係叫我阿舟」 我都覺得自己岩岩有D串，立即改一改語氣想令氣氛好一點。

同鄰居一齊同LIFT真係唔知講咩好，好想快D到地下。

「叮」 LIFT終於到地下，

「BYEBYE! 」我同ALICE讓阿TOM阿怡先出LIFT!

「唔該晒!BYEBYE」TOM及阿怡禮貌地道謝。

阿怡回頭一笑，我再一次中箭。

樓主係文盲

這篇先至係正章

正章最後一篇
睇黎宜家有下集

屌接受唔到Alice同人上咗床
無哂心機

樓主要負責啊

Same

留名

大家唔係都好憎平胸alice嗎？

輕描淡寫一句，但足以寫出Jeffery有幾賤

得不到她的心
但已得到她的身

為將來SP鋪路

皮已正
真心分唔到真係打錯定特登胡桃

胡桃個外殼好堅固，但扑開之後入面就好柔軟好美味，就好似禁果咁

雖然唔鐘意平胸港女，但響巴個寫法好特別，所以我都幾鍾意呢個小短篇

大舟你都有今日啦

根本冇需要個心, 只求屌一次ALICE.

真係好撚正, Jeffery個目的其實只係要屌Alice, 之前一直講到點情聖都好, 最後屌完之後就豁然開朗咁愉快地睇住佢出嫁.

完美表現出咩叫屌人條女最開心, 樓主請受小弟一拜

幾時再有新文

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (一)

————————————

對於同Jeffery 之間嘅事，我好後悔。

好對唔住大舟...雖然佢打過我，但當我知道大舟因為比鬼迷先會打我，我知道自己錯得好離譜。

更後悔嘅係，我信錯Jeffery 。間屋就係佢介紹我買，文仔事後話比我地知道，Jeffery應該知道間屋有問題，所以當日睇樓先冇入過單位內。

當我知道真相後，有諗過離開大舟，唔再見佢。

果晚我打比大舟原本想同佢道歉分手。但佢一接電話就喊住咁對我講：「ALICE 對唔住啊… 我打左你。 SORRY! 你唔好嬲我啦…」

我承認我自私，選擇左呃大舟。 因為我感覺自己唔可以冇左佢，我唔想再重新去了解一個人。

Jeffery 我信錯左。以為佢會同我一齊，但答案從佢事後答我只係亂情迷下糊塗地做錯，我知道佢只係當我玩伴。

至於同大舟嘅婚事，亦令我選擇去逃避責任問題。我確實唔知道點去對外公佈我唔同大舟結婚。

大舟之前一直都對我好好，照顧周到。係佢身上我學到好多野，如果我放棄左，可能會更後悔。

————————————

婚後搬到新居，我想同大舟重新開始。學習做一個老婆，照顧老公。

我以為自己可以逃避良心責備，但同大舟兩人相處，發現原來只會更痛苦。

大舟想同歡好時，我覺得自己好污糟好對佢唔住。

「呀........好痛...」我扭住在上面準備插入我的大舟。 同左jeffery上床後，我知道大舟真係擁有一條‘大周’。

而我發現同大舟歡好，自己下體分泌比之前少左。 加上佢真係太大，我開始變得有點討厭同大舟上床...

今次係穿梭喺大舟篇同Alice篇嘅方式講新故？

唔係搵返jeffery搞呀？？

知道Jeffery冇諗住同佢一齊先返去搵大舟埋單止蝕

咁平胸Alice 都係一個死港女者
合乎角色

召喚所有掛住阿儀嘅面孔

應該更多人等緊Man...dy

mandy我自己覺得無咩特別

平胸港女完美演繹
當一個女人個心唔係你度時，連碌jer生得大都係錯

完美SP

出文未呀

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (一)

----------------------------------------

你明明feel到一個女仔係鐘意自己，同自己一齊長大經歷好多既女仔。 但係佢竟然拒絕左自己，唔同自己拍拖。

拒絕我既理由係想我比心機讀書升大學，詬大學生先會有出色搵扮好工有將來。 同時佢亦會比心機讀書升大學。

拒絕我要我努力讀書!? 一個傷心既人可能努力去讀書架咩? 係咩一回事!?!? 我真係做唔到。

最可以令我開心既事係溝女! 去証明自己有吸引力，你唔同我一齊我仲有大把女。

好小朋友吧? 係啊，我就係咁。 我仲要証明我唔洗讀大學都可以搵到錢。 我好有信心我將來一定唔會差，

因為我有父蔭。 家族生意係地產買賣，一買一賣二手樓兩面食差價已經有一般打工仔一兩個月人工。 加上家族有數個單位收租，跟本我真係可以唔洗做。

比拒絕後，我生活過得精彩! 我要ALICE你後悔冇選出我。

--------------

我本來打算係ALICE升到大學後，立即追返佢。

不過我估錯左…ALICE似乎冇在意我既追求…

但最令人激氣既係，佢同我講讀左大學後先考慮拍拖。 點知佢同我講學都未開已經有左男朋友!!!!

ALICE真係當我傻!? 以佢性格，點會咁快就有拖拍!!! 以我估計佢根本係考A-LEVEL時已經同依個叫 – 羅大舟有野。 仲要呃我佢係上到大學先識!!!

你話我小器都好，我見佢ALICE同佢條仔一齊就好燃火滚，我用盡一切方法去拆散佢地。 足足用左5年時間等佢散。

最後，我發現自己好白痴! ALICE同我講要同佢條仔結婚。 一個比我窮，份工又冇前途既男人。

ALICE之前唔係話要同有前途既人一齊咩? 定係根本佢只係要求個老公係有大學畢業就OK? 我真係唔明。

最仆街係，條PK窮到樓都買唔起，仲要叫我幫佢地搵好樓盤! ALICE，我真係好想同你講，你唔好同依個窮L一齊，你只會一世痛苦。

見到ALICE笑得好開心咁同窮L睇樓，我好不忿。 點解? 我唔明… ALICE既笑容好甜，係我從未見過既。

我決定將最差既單位比晒佢地睇，我唔想ALICE同佢有好日子，我要ALICE後悔!!! 佢地最後買左大角咀一個有鬼既單位! 其實我都唔知個單位係唔係真係有鬼，只係我老豆睇得到，同我講叫我同客去睇樓時唔好入屋。
-----------------

結果!!! 佢地未結婚就成日嘈交。

ALICE主動搵我同佢傾計，講佢同窮L既事。

最初，我扮演一個好中立既人同ALICE分析同佢窮L既情況!! 仲勸ALICE比D時間空間窮L。 「ALICE, 男人有時候好怕女人煩，你唔好成日同佢嘈，比多D自由佢。」

ALICE好信任我。 多年黎溝女無數既我，好了解唔同女性。 ALICE係一個小鳥依人，需要人聆聽佢講野又比到意見佢又好容易信任人既傻囡。

加上佢同我識左咁多年，佢對我完全冇介心，對我言聽計從。 所有野都係我預計之下進行。

好多男女都會因為結婚或裝修咁成日嘈。 ALICE亦唔例外，同窮L好多磨擦! 我就慢慢對ALICE既觀點表示同意令佢感到自己唔係得一個人咁諗。

我感覺到ALICE好快會跌入我精心安排既局中。

一次，窮L竟然打ALICE! ALICE第一時間係去左搵我! 一個短時間內不停經歷唔同程度傷害既小妮子，終於因為被打而失去理性。

那一夜，我終於同佢上左床了。 完成了多年來既遺憾!!

事後，我知道佢後悔了。 ALICE既感受反應，令我有種特殊既感覺!!!

我決定放佢返去窮L身邊。

都估到平胸港女冇好嘢

又比呀儀吸緊精 ?

等呀等呀等

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (二)

----------------------------------------

ALICE 近來對我有對冷淡，我諗係打左佢後，有條剌係心入面。

所以婚禮我對佢好好，比之前拍拖時更加好。 多左同佢出去食飯，又會主動做家務，盡可能令佢會感受到我對佢既心意。 冇錯，我真係為左ALICE改變左好多，我願意為左留住佢而做更多。

ALICE見到我對佢好，係會開心D! 但好多時間佢係有少少情緒低落，雖然ALICE極力去隱藏，但我FEEL到。

----------------------------------------

「阿BEN，你同阿SANDY結婚搞成點?」 同阿BEN坐係會議室內傾計。 我結婚後同阿BEN夾乒開公司，阿BEN之前做股票公司識左幾個大富豪，佢地打本比阿BEN開公司自己做莊去炒股。

一樣疲勞既阿BEN「OK啦，阿SANDY搞晒，我唔洗理。 你同ALICE點啊? 阿SANDY話好耐冇見ALICE，佢幾好嗎?」 主要阿BEN係公司話事落ORDER做買賣同傾生意，所以比我忙好多。 我就幫下睇會計、人事、Admin等內部野。

「ALICE食排好似冇咩心機咁，可能仲怪我打過佢啦。 打算同佢去歐洲渡密月，比佢轉換下心情啦。 唔好講我同佢啦，你咪成日掛住做野，陪多D阿SANDY! 一陣你唔理佢，阿SANDY就會好似ALICE一樣對你冷冷淡淡，到時你知錯!」 我以過來人身份同阿BEN講。

BEN停低工作，抬頭望我:「我冇咩所謂阿SANDY點諗我! 」

「WHAT?!」 我感到古怪「你好似唔想同佢一齊咁…….」

阿BEN對住我既題問先係遲疑了一下，再答:「唔係啊。 不過佢明白我架啦，唔會介意。 你放心啦…」

「係就好啦….」

阿BEN企身拍一拍我膊頭:「走啦，都成7點肚餓，一齊去食野好唔好啊?」

「唔啦，今日去接老婆收工，佢差唔多時間走得人。 你有時間都去搵阿SANDY啦。」

「唔…. 不如我地4個一齊食飯啦。 佢兩個女人應該好多野講。 我同你都好耐冇講工事以外既野。」 阿BEN提議我地4人聚餐。

ALICE同阿SANDY都話OK!!! 我同阿BEN就各自揸車接自己女人再去餐廳。

---------------------------------------

「HI SANDY! 」 ALICE同SANDY係大學同學，我同阿BEN都係大學一齊食過下飯叫識。 估唔到阿BEN係我求婚PARTY冇耐就同SANDY一齊左，仲咁快結婚。

女士一見面就有無數話題，ALICE心情好似唔錯。 阿BEN臨時約既聚會真係好。

---------------------

飯後我地各自回家。 同ALICE係車上冇咩野講，可能係佢太累…

回到家。

「老婆……..」 我從後攬住ALICE錫佢耳背敏感位置。

「唔…..唔……」 被我刺激下ALICE發出輕輕的呻吟。

後續

肯定推開

痴情ben

個Sandy會唔會係LES, 同BEN夾好結婚做煙幕各自搵食

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- ALICE篇 (二)

----------------------------------------

「SANDY你瘦左好多啊~~~」大舟約左SANDY同阿BEN一齊4個人食晚餐，總好過只得我同佢兩個人，我實在唔知道點去單獨對住大舟。

同SANDY傾左好多結婚既細節，佢好緊張結婚事宜。 女人嘛，一生人一次既婚禮，總係想搞得好好睇睇。 回想自己當日亦同SANDY心情差唔多，但依家回想婚禮上既時既一切好似發左一場夢一樣。

花左好多心機係婚禮上，但回想起卻好似浪費左好多金錢時間咁。

我已經浪費左老公好多錢同心血，但自己同時又做出對佢唔住既事，一切已經返唔到轉頭… 我依家同佢一齊，到底係唔係浪費梗佢既時間呢? 不竟，我唔值得佢對我咁好。

看住SANDY同阿BEN結婚，我祝福佢地要有好既將來，唔會好似我咁發生不幸既事。
---------------------------------

上左大舟既車，佢問我:「今晚開唔開心?」

我出於真心笑著回答:「好開心啊。」

「你飽未? 要唔要食糖水?」 大舟問我。

以前食完晚餐我都好鐘意同佢食甜品:「唔食啦，SANDY結婚要做姊妹，我要減肥。」 依家我唔係太想同佢食:「今日做野有少少攰想早D訓。」

大舟有點失望:「咁好啦，我地早D返去…訓。」

回家途上，我閉上眼休息。 大舟專心地揸車。

--------------------------------------

一陣子時間已經返到屋企，我地搬左屋後大舟做生意似乎好順景，心情亦比以前好左，對我亦好似比以前拍拖時更加好。

入到屋，佢突然從後抱住我，錫我頸背。「啊……唔….」 對於突然既剌激，我有一點點返應。

大舟轉到我面前，親錫我嘴唇，舌頭申入我口中打轉。

我閉起雙眼去迎接佢。 我唔敢打開眼望佢，正確黎講我冇面目去對住大舟… 如果可以既話，我好想推開佢同佢講清楚一切，求佢原諒我。

不過我好了解，無一個男人會忍得下食口氣… 試問可能有男人接受到自己女人係結婚前先比綠帽自己戴???

大舟除去我上衣物，嬌小既兩乳正被大舟溫暖地玩弄著。 我仍然閉上眼，盡力想著以前同大舟一齊快樂既日子，希望令自己可以盡快投入唔好再想起對唔住大舟既事。

「噢…呀…」大舟熟練地用嘴巴吸吮右邊乳頭敏感地帶，我控制唔著呻吟起來。

大舟見我反應，就把頭移到左乳上不停擺動舌頭去剌激。 「啊…啊…呀…..」 我抱緊佢既頭，壓向自己。

我覺得自己比以往更想要有性。

當享受著乳尖被刺激既同時，下身既裙已經被拉下，大舟佢既巨大下體磨擦我既下身。

我將大舟推開:「唔好啊…」

大舟呆呆的望住我，佢因為被我突然推開嚇到。

我好怕佢掂我下體，唔想大舟佢下身插入。 我總係覺得自己已經唔純潔，感覺呃住大舟令自己好難受。 我垂下頭，想同佢講清潔一切。

「老婆做咩事啊…..? 我整痛你?」 近來我地行房，下身分泌比以前少左好多，大舟好驚以為整痛左我。

「唔係啊….你合起眼先啦。」

見到佢合起眼，我跪係佢前，用提拎起佢巨大之物慢慢放入口中。

「啊….」 大舟似乎打開左眼問:「ALICE…你點解….會幫我用口既?」

「唔….. 咁你舒唔舒服…? 唔…唔….唔…..」 我已經唔識點去面對自己老公，唯有盡量為佢做多一D，希望可以保償自己既過失…

「啊…啊……ALICE….你好勁….奶得我好舒服…」大舟興奮得用單手捉住我個頭推壓住我。

「唔…唔…..」 我專注地吸吮大舟那巨大既下體。

「啊……老婆….好要射啦…… 唔…… 停啊…..」

我冇停下來既意欲，雙手抱實大舟既腰快速用口含住前後套弄，直到大舟係口內噴出一團溫暖而濃稠既黏液。

「呀……ALICE……我係入面射左…啊…你做咩事比我係入面射?…」

「唔….」吞嚥後:「嗄…….咁…你鐘唔鐘意?」

「!? 你…吞左?」 大舟似乎有點興出望外。

「唔!!! 你鐘意就好…嗄… 我淨係會比你一個咁做….」點於大舟，我可以做既就係將之前未做過既事都比晒佢，或者咁會令我良心好過一點。

「傻豬….」大舟攬住我係懷中。

佢既擁抱令我更加於心有愧……

-------------------------

我叫大舟先去沖涼，而自己就係清理一下口腔。

「嗶嗶….」 電話WHATSAPP響起。

手機響鈴來留名

唔撚係搵jefferd 扑掛

唔知點解笑左

話說唔知點解成日覺得Jeffrey係肥仔

合乎劇情者
雖然依句都幾耐歷史

巴打講完
唔知點解load左 rubxxshptxf 個樣

Same here

一個冇含過而之前似乎係抗拒口交嘅女人, 技巧可以咁熟練...

是咪Jeffery調教得好?

抗拒口交唔代表唔識既

嗄… 我淨係會比你一個咁做….

文

如果俾我聽到呢句，我一定會將件事諗得好複雜

依D咪講多錯多囉

文文文文文文文文文文

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- JEFFERY篇 (二)

----------------------------------------

「嗚嗚….」 剛換左幾日既”法拉利”正係中環置地門外低聲鳴叫着。

正在車內既我，沒有因為塞車而心情煩躁。 反而正在享受途人向我新座架行既注目禮。

睇住有男性用一對妒忌又羡慕眼神望向我部車，果種渴求欲望想得到名車又唔想比車主我本人知道既神態，令我哭笑不得。

而經過既女性，就用一種貪慕虛榮既目光望住我本人。 一睇就知道D女見到我部車已經濕晒。

「JEFFERY~ 點解中環成日都咁塞車既?」 坐係乘客座既Belle似乎有點不耐煩。

佢完全唔明白係香港揸一部高級名貴跑車既真義! 揸高級名貴跑車並唔係要係高速用開百幾二百米跑；而係要慢慢塞係市區，比一眾窮L向我朝拜。

「中環係咁架啦，傻豬，係唔係餓啦?」 對於問個咁天真問題既Belle我胡亂答佢就可以了。 「嗚…」 ”法拉利”慢慢向前前了兩個車位左右又停下等燈位。

Belle 同我一樣係做地產既，早兩日係某大新樓盤展銷會埸見到面，我已經同佢傾左兩句計就交換左電話。

Belle樣子甜美有少少baby fat，兩眼大大精精靈靈的。 最吸引我就係佢既高桃身材，白滑長腳配上短褲，加上對C級左右既波。 令人食指大動。

今晚約Belle出黎食晚飯，佢坐係法拉利貼地既座位上，一對長腿係貼身褸吊裙之下展露無遺，裙領位置微微露出乳溝令我車速一轉慢就要偷望。

綠燈剛亮起，我大力踩油門「嗚~~」發出一下巨大既聲響，我留意到街上既人都被依一下巨響震懾了望向我!

會心微笑一下! 車輛前行10多米又再次塞車了。
-------------------------------------

同Belle食過飯後，我問佢去唔去飲酒。 因為要揸車，食飯期間我滴酒不沾。

我駕駛著車由中環經塞車既紅隧向圓方出發。

Belle滿足地說:「點解唔行西隧既?」 女人就係唔明白名貴跑車真正用途。

「哈~~ 慢慢黎嘛，我地大把時間!!! 你好心急WOR~」 我暗示性咁挑釁Belle。 心想咁心急，一陣去到酒吧飲兩杯HIGH HIGH就帶你上房吊燃到你死為止。

------------------------

兩杯到肚，Belle已經high左，同我越坐越近。 我FEEL到佢已經準備好，就只差我再主動去比個位佢做下半場。

拎起紅酒杯，另一手搭到Belle腰背上輕輕掂著。靠近佢耳邊說話起來，佢冇半點反感。 我知道可以再進一步了。

我的手直接滑佢到腰上輕輕扭入我懷內，Belle亦好自覺地將頭挨到我膊頭。 係音樂帶動下，我錫上佢咀巴上。 Bella慢慢的將咀巴半開迎上我既吞頭。

「不如去第二度。」 同Belle提意轉一下場地。 而第二個場地正正就係同一大廈既酒店。

----------------------------------

CHECK IN後，我地已經急不及待係酒店Lift裹激吻。 「唔…嗄…」Belle發出輕輕既叫聲。 我地出左Lift已經係走廊上一邊錫一邊互摷。

未行到房問，我既恤衫經已被解了一半鈕扣。 Belle看來比表面攻加淫蕩！

「咇」 「咔」 我地進入房間後，我已經唔需要再抑制我地獸性，雙手由裙底伸入用力猜揉。

「啊….」Belle享受雙乳被我玩弄同時，用豐滿雙股上下磨擦我下身，令本來已經硬化既巨龍帶來刺激！

Belle雖然背向我，雙手卻可以反後靈活地除去恤衫及西褲。 Belle就隔著底褲用雙股磨著我既巨龍。

依一幕隔著底褲磨敏感地帶，令我想去ＡＬＩＣＥ！ 諗起當日佢被窮L打左一巴，落住大雨黎搵我哭訴著….

-------------

當晚我車左ＡＬＩＣＥ返屋企，係床上抱著佢互吻。

當晚ALICE懷著傷感而來。 我知道佢對我既信任面上來我屋企。 我知道我唔珍惜果次機會以後就好難可以食到ＡＬＩＣＥ！ 所以當日ＡＬＩＣＥ係半不情願下同我擁吻。

我慢慢的將ＡＬＩＣＥ衣服一件一件脫去，每脫一件ＡＬＩＣＥ都會將夜服捉緊。 但只要我咀巴放上ＡＬＩＣＥ咀上親吻之下，佢就好似忘記自己既底線。 直到最後的一件內褲。

佢堅持唔比我除去。 我就用已經硬到盡頭既巨龍隔住底褲磨擦著。

「唔…..唔好咁啊…唔好再搞果度…」ALICE開始頂唔順。

當然我冇理會佢拒絕! 加快用巨龍頂向ALICE。 但ALICE都係唔放開佢最後既底線。

我就倒轉身將我既巨龍放到ALICE咀邊:「幫我含。」 ALICE不情願地將我既巨龍吞入口中。 從ALICE既口技可以感覺到佢係新手。 對於佢既表現，我不太放上心，攻擊佢既下身先係我目標。

我大口大口地用舌尖刺激ALICE小洞穴，久攻之下，ALICE終於係不為意之下被我脫去底褲。 脫去後我把握機會立即將ALICE口中巨龍抽出，插入小穴中。

「唔….啊……喂…唔..唔好啊…..拎返出黎….唔唔…」 ALICE一邊苦苦哀求著，當然我唔會停下來把!! ALICE慢慢由反抗既叫喊變成享受既呻吟。

「ALICE, 依窕仲要唔要停啊???」 抽插著既我問正享受著我為佢帶來既快感。

「啊…呀….唔好….唔好係入面射…啊…」

「唔…好啊… 咁射去邊啊? 射入口好唔好?」

「啊….唔好啊…唔得啊…. 啊…唔比射入口…唔比待入去下面……啊….」ALICE已經完全進入狀態了。

「嗚…呀」 爆發前，我將巨龍抽出射到ALICE面上。

------------------------------

「啊….JEFFERY….你好勁….啊….我想…去沖涼先….」Belle滿足地落床走入廁所。

我拎起電話睇，見到ALICE FB近況。 佢已經結左婚幾個月，心想都差唔多係時候搵下佢。

「ALICE，你新婚生活好嗎? 」 我WHATSAPP傳訊息比ALICE。

頂啊...我個exexex gf 真係同我講過

好吊癮呀

個八婆諗住用一件污兩件穢既心態
去彌補自己偷食禁果

點解Jeffery又出現
好鬼憎佢

唉

大舟同Alice搬新屋完咪好囉

帽事嘅

個炫富心態幾有趣. 鬧市響喉, 作為旁人嘅我其實唔會覺得佢揸靚車巧威威, 而係諗佢做乜撚嘢, 行唔夠兩秒咪又係要停.

其實唔會羨慕(除非有玩車), 又唔會憎人富貴.

不過炫富個人就係咁自我澎漲.

相比佢響喉, 我妒忌可以佢顏射人哋條女+青梅竹馬+良家少婦多d囉

佢唔出現就冇咁好睇啦, 有呢隻賤精Alice先立體好多.
正傳佢兩個存在太薄弱.

外傳好睇過正章其實都係角色上個心態描寫深入好多. 不過而家似係第二部多過外傳?

後續嘛
或者以鬼故黎帶出港女Alice 的賤故呢

揸靚車
咪又係要紅燈停低

🙏🏻f5

同正篇有出入咼
我都係等故先重睇多次架咋

其實大舟冇打過ALICE 架
所以條八婆搵藉口比Jeffery 食之嘛

求其巴

其實應該正篇果陣打漏左打ALICE 依一句
因為之後同MANDY 既對話
同文仔BEN 既對話都係講打左ALICE
果陣響巴成日打錯字同趕出故架嘛

其實係好憎ALICE 依種人
唔認自己有幾咁自私
仲要遲早會自爆搏同情

ALICE 之後咪又係會同Jeffery搞

一定係我打少左一句「大舟打左alice一巴！」除非唔係

出名未啊好期待啊

不過世上就係大把ALICE呢種人.
好似乜都係為世所迫咁, 送上門俾人屌都係被迫, 扮演住受害者, 但係其實牛唔飲水唔行得後樓梯.

唔扮受害者
又點會得到同情，比到藉口自己去繼續行樂咼

響巴點止打漏依句
仲打漏幾篇黎吊我地癮

其實而家都係 錯字仲好似越來越多

btw 求其巴

@阿儀

我地仲睇得明既
一陣響巴話要執字粒而慢左出故，我地咪PK

阿儀某程度都係為世所逼
阿爸走佬，阿媽有病急著要錢養家
雖然佢太單純，唔識去睇人
大波無腦
(btw, 我仲未睇得明 中學果陣鄭正華捉左vivian 就地正法果段)

相比之下
ALICE 果種三心兩意
口裡說不但身體十分誠意既虛偽先討厭

lm

求巴打，你求仁得仁了

求其巴
成日諗如果阿儀唔係靚女，佢嘅人生會唔會無咁不幸

大jer快d撇左條平胸港女同真愛ben一起吧啦
屌屎忽都唔好屌臭西

傻既
大jer 變賣家產去英國搵Mandy 仲好喇

響巴
文呢

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (三)

----------------------------------------

沖涼時回味岩岩口爆左Alice,一諗起下身巨龍又再蠢蠢欲動⋯⋯

同時諗起㸃解Alice口技咁了得！？

沖完涼出到去Alice坐係梳化上玩梗電話，我上前攬住Alice：「老婆，做緊咩啊？」

Alice嬌俏咁望住我：「冇啊，睇下Facebook咋嘛。」

我食咗佢明白一下，就問佢：「老婆啊，啱啱你幫我含嘅時候好舒服啊，點解你會咁犀利嘅？」

「冇呀，見你之前成日想我幫你用口，咪上網睇吓啲人點幫男朋友口交囉。」

聽到Alice咁講真係好開心，估唔到佢會為咗我上網去學點幫人口交。

咦？唔通佢睇AV學口交？

「咦？你學？你點學啊？係唔係……上網睇AV呀？」

Alice有啲唔好意思咁回答：「哎呀...係呀係呀衰人……我去沖涼先呀。」

「ok，快啲沖完到我幫你口交番啊⋯⋯呵呵...」

真係諗都冇諗過Alive會睇AV ！之前俾佢知道我睇AV佢都會對我黑口黑面，估唔到為咗我佢上網學，好感動！ 以後真係要對老婆好啲啦！

係等Alice出嚟期間就坐咗係沙發度玩電話，玩玩下Alice電話響起whatsapp 訊息嘅聲音，係一個叫Yoyo嘅人send幾個過嚟！

Alice沖涼不嬲都從大半個鐘，玩吓電話我都覺得有啲攰就上咗床諗住係床上面等佢。

點知最後自己就瞓着咗醒返已經第要朝頭早，趕住要返工匆匆忙忙咁就出咗門口。冇同到老婆搞嘢，唯有今晚再搞啦。

———————————

而家只覺公司，工作量真係少咗好多好多，基本上日日返公司都係Hea。

大部份重要野賺錢野都有Ben搞掂，自己係公司HR admin嘢其實都真係冇乜可以做。

唯一比較工作量大嘅就係Marketing嘅嘢，我哋公司幫大孖沙做股票買賣。講白啲即係幫啲有錢佬莊家去買賣股票，目的係幫佢哋操控股要。

而我主要就要係等大孖沙資金買入晒股票後就周圍放風。例如請打手係討論區唱好隻股票，等啲傻仔去買，買我哋一早已經炒高嘅股。

錢突然變得好容易搵。

另外，我要做嘅marketing野就係同啲有錢佬大孖沙搞好關係。好嘅關係最直接當然唔少得應酬。

至於應酬，女人同埋酒就絕對唔少得。但係我哋嘅客戶都係社會上有錢有地位嘅人，我哋絕對唔會落一般嘅夜總會玩，因為客戶去玩唔可以俾人影到相放上傳媒。

如果俾人影咗相，我哋唔只損失咗一個客，而係以後就冇可能再係依一行立足。

我同阿Ben一個星期大約有一兩晚係需要啲客戶聯誼，一般都會約喺星期五六。

我同Alice講星期五六兩晚要同阿Ben留係公司開會同埋睇實美國個市場，因為周未比較波動，要睇實一D。

當然我係Alice都係想佢唔好擔心我，女人最忌依一樣野，比佢哋知道我哋要同啲客出去飲酒佢哋一定會發癲。

而今日正正就係星期五，7點半同阿Ben出去食飯順便打俾老婆同佢講報一報到。報完到大概9點鐘就會出發去私人會所，見客。

根本大J同阿Ben先最襯。中學frd到上大學，E家仲成為工作上partner

咁呢两日alice肯定要黑化啦
好似睇緊恐怖片咁 又要驚又要睇屌

咁阿BEN 打從心底最愛都係大J 嘛
只係大J 一路都唔知

MOLA MOLA

係啊。。。。今日冇文啦。。。

假期前忙到ＨＩＨＩ

慘

聖誕快樂 btw,,文

慘呀慘呀
放緊假喇, 可以出文喇

祝各位清 性誕大J

大J祝大家性誕快樂

響巴扑完性未
肯蒲頭未

MOLA MOLA
響巴又比阿儀吸走左喇

《新婚的我搭上了鄰家少婦》-Alice篇 (三)

----------------------------------------
係JEFFERY打野比我，佢問我近況。

【幾好!】我簡單咁回佢。其實我知道自己唔應該理佢! 但突然搵返我，又令我個心又突然跳得好快，我不否認自己冇期待過佢會搵返我。

【你呢?】過左兩分鐘後，我蛹多一句。 講到尾識左咁多年既人，自己唔想對佢太衰。

JEFFERY正在打字回復我中，我望住電話畫面等候佢。

【我OK啊，忙工作咁啦。 岩岩先同行家食完飯交流一下行情。你呢? 新生活過得點?】 JEFFERY到底諗咩? 做咩要我題結婚既野??!!

【我好好，你有心。】 我唔想回佢我同大舟既生活過成點，一來我唔想JEFFERY知我咁多野，二來我唔想同佢講起自己老公，感覺好似唔好。

過左陣，佢冇出聲我就再打【你搵我做咩事?】

JEFFERY正在打字中… 等候中既我有點心急，浴室內花灑既聲音停止左。

為免被大舟見到我同JEFFERY傾計，我將JEFFERY既名改左做YOYO。

-----------------------------

係沖涼期間，我諗起自己好蠢… 點解唔將電話拎入黎? 依家又怕JEFFERY唔知打左D咩比自己會比老公見到。 雖然已經將JEFFERY個名改左做YOYO…

沖涼期間外面都冇轉黎咩特別聲音，可能大舟已經訓左吧!? 應該冇發現自己電話有古怪…如果比佢見到JEFFERY比我既WHATSAPP佢應該已經衝左入黎話我…

懷住半點緊張既心情出去，發現大舟已經入左房訓覺。自己既電話原風不動地放係茶几上，立即放鬆下來…

【其實冇咩特別，只係想問下你近況想了解一下你。 知道你搬左屋，想睇下你住得慣唔慣咁姐。聽我阿媽講你依家住荃灣，好似唔太近你家人。】

一定係我阿媽同左佢地講，所以JEFFERY知道。 我家人當然唔知道我同JEFFERY發生既事，佢地以為我同JEFFERY仲係朋友。

我結婚果日JEFFERY冇黎，黎既係佢父母! JEFFERY冇黎既原因係佢病左。 佢咩原因唔出席對我冇關係，唔黎仲好。 因為我真係唔知道點去面對大舟，仲要係結婚當日同時要兩人同埸。

【見耐冇搵你，想睇下你點姐，如果有時間，去食個飯見下面聚下。】 JEFFERY竟然仲會約我，佢既膽都真係幾大…

【我生活得好好! 有心。 唔好出黎啦，我依排都好忙。】 冷冷地回答一句後就去左吹頭。

吹完頭再拎起電話睇下，WHATSAPP冇人搵我。搵睇下FB同連登之後都訓啦…

--------------------------

大舟比我早出門，起身後睇下電話收到一個WHATSAPP。

【老婆，我返工啦。 今晚同聽晚又要同阿BEN睇住美國個市，唔可以同你食飯SORRY! 】 結左婚後，大舟變得好有交帶。 可能係結左婚拎佢變得更著重家庭吧。

--------------------

返工又係重複做著同一樣既野，日復日咁做。 今日終於到左星期五，心情算係好左一D。 差唔多收工時間，打算約下同事出去食晚飯，不過大家都早有節目。

我只好一個人放工後四處行下，自己一個人食飯。 一般人星期五六應該好開心同愛既人一齊過，唔明白自己點會新婚但要一個人過。

不過自己同自己講，大舟都係做野返工想我過D好日子，都只係兩日姐…

為左令自己過得充實一D，我決定去參加一D興趣班。 好多人話識煮野食既女人可以留得住男人既心，我所以上堂學煮野食。

----------------------

「喂老公…你同阿BEN去食飯啦? 我自己食左少少野啦。 係啊，我想學煮野食，星期五同星期六都上堂，你話好唔好啊?」

「好啊~ 你煮D好野比我食啦!」 電話中既大舟知道我要學煮野食好高興。

收線後就去報名上堂啦，一報完就收到JEFFERY既WHATSAPP。

【你做梗咩?】

【同老公食飯。】 我唔太想同佢有太多接獲，因為我已經選擇左大舟。更加唔想令自己諗返起自己做左對唔住大舟既事。

不過我冇選擇正接拒絕JEFFERY，因為都係多年朋友加上家人互相認識，我實在唔能夠太正接。

【係咩? 你老公都唔係你身邊!!!】 JEFFERY回答。

響巴: I am coming I am coming

btw, 心境出軌比身體出軌更賤格
響巴寫得好正 (D錯字我地應該睇得明既, 除非唔明)

Jeffery加油, 大力D屌Alice

Alice

搵返Mandy啦

Mandy!! Mandy!!

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (三)

-----------------------------

同Alice傾左幾句WHATSAPP，佢對我似乎有少少芥蒂，不過肯同我講野都算係好既新開始。

從佢有主動再問我新況同問我做咩事搵佢，我知道我只需要少少時間及技巧就可以成功!

Belle沖完涼出返黎，對住我淫淫咀咁笑。

「點啊? 沖乾淨涼啦?」 放低電話係床頭櫃，攬住剛岩沖完身既Belle。

Belle真係一個小尤物，有34C既波，搓上去柔軟有彈性。 雖然上圍豐滿，但腰卻只有23,4寸左右。 可以想像到如果佢一個女仔帶男客上去睇樓，真係令個客充滿強姦佢既慾望!

Belle絕對係一個會賣弄佢性感既叻女，沖完涼冇光著身走出黎，而係圍起酒店內既沖涼毛巾。 毛巾長度剛好包圍著胸部及下身小洞。 Belle露出了一對白滑長腿，已然非常的誘人。

佢跳上床爬到我身旁，依偎著我。

「Jeffery，你對長沙灣新盤點睇? 有咩賣點可以Sell客?」 Belle一邊向我取經，一邊用手輕掃我的胸膛。

「果個盤? 特點就多啦…」 我左手都開始伸向Belle。 「有個大騎樓啦~~~ 仲有突點啊~~~~」 左手同時已經伸入毛巾裹玩弄Belle既波同乳頭。

「呀….」Belle沒有反抗「衰人… 我認真想問你啊。」

我冇停低手，反而右手一齊加入左右開弓去搓佢對大騎樓:「你咁索，D客比你電兩下都已經應承你買啦。呵呵…」

「咪玩啦，全部客都係男人咩?」 Belle已經比我除去毛巾，光著身係我面前。 「啊…. 呀….」

「依家D人咁有錢，有新樓就會買，唔會理價錢貴唔貴地區方唔方便，最重要有得升有得放租，你對D客講買左實升一定租得出。 最後加多句你有幾個同事都買左，咁D客就一定會搶。」 我大口大口吸食佢雙乳。

「啊….呀呀…..好正啊…我鐘意你奶我粒LIN」 Belle 完全進入狀態。

Belle依一句又拎我再想起Alice。 雖然佢含J係新手，但佢奶LIN真係奶得我好爽。

-----------------------

Alice當日先係好被動的，再係被我半推半插入，之後慢慢越來越投入，最後比我顏射左。

休息左一陣，我再次撫摸刺激Alice既身動，Alice亦好主動咁去回應我。

Alice 投入係想忘記條窮L? 定真係咁淫蕩? 我真係唔知道。 佢反客為主壓在我身上，同我打車輪去奶我LIN，真係好HIGH!

Alice一口將我粒LIN含入口裹吸吮，同時用舌頭打圈輕掃，帶比我一波又一波既驚喜。 更想不到既係Alice用右手上下套弄我既巨龍，好一份雙重享受。

受到肉體既刺激巨龍完完全全甦醒過來了，Alice今次更主動地為我吸吮巨龍。

「我咁樣幫你，舒唔舒服啊?」 Alice問完再次為我吹奏著。

老實講，口技好一般。 Alice只係將我巨龍放入口內上下吞吐，說唔上舒服:「啊…. 舒服啊。 你可以好似頭先奶LIN咁，用多D條利去奶。」

「唔…嗄」Alice順應住我既要求去服侍住我。

「係啦….噢….. 可以試下輕輕力吸我龜頭。 OHH..YESSSS」 我被Alice 含得好爽。 我忍唔住，將Alice推開再壓到佢身上狂吻。

「唔….呀…呀……….」Alice頸項及耳背異常敏感，發出了興奮既叫聲。

左手下移到Alice小洞穴，伸手向內探。

「啊….」Alice既小穴原來早已經變得濕潤。

「啊…….唔…..唔好射入面…啊….」冇問準Alice之下，我已經將巨龍插入Alice的水廉洞，快速抽插著…

「啊……….. Alice….. 我要射啦……」

「唔…..啊…啊…..好啊….射係出面啊…啊…..大舟….」Alice看似到達高潮般的叫著，連自己同梗我做愛都唔記得….果一下心入面有少少難受。

「啊….. 呀…」 聽到Alice叫左條窮L，真係好想中出Alice發洩，但我冇咁做，最後選擇左射係肚皮上。

我同Alice激情過後相擁著對方昏睡了。

--------------------------------

「啊….Jeffery……. 射入黎啊…. COME ON…..啊….」 Belle 求我中出佢，我知佢女人都係見到我有錢先比我上，佢地目的都係要同我結婚!!!

Sorry! 我唔會比女人分我身家!!! 特別係眼前充滿心機既Belle!!! 「啊….」 係射出前及時抽出射到Belle對C級波上。

射左兩次既我冇力地訓到床上休息，攬住Belle心中卻暗暗左打算點去追Alice

-------------------------

星期五8點鐘，同客睇完樓既我去到尖咀打算是但食D野就再去老蘭飲野。 係半路上，遇到Alice!

Whatsapp上佢有心避我，但面對面佢冇得再避了。

「HI Alice! 你好明顯一個人BOR!!!! 你老公今晚唔得閒同你過啦。」 我見到佢手上拎住一D烹飪班單張，課程係星期五同星期六晚上時間，我深信條窮L唔得閒陪Alice，仲要係星期五同六兩日都唔得。

「HI… 你又會係度既…」Alice好尷尬咁同我講。

「岩岩係附近做完野! 你應該未食飯架??? 」

「我食左!」Alice想拒絕我。

「咁陪我食啦，一個人飯好悶啊….」 我知道Alice份人好心軟，只要求下佢就好易應承人:「都係食餐飯姐… 陪下我啦好冇? 我地又咁耐冇見，傾下計聚下舊啦。」

「….」Alice有少少猶豫。

我拉佢手臂走入山林道向裹內。

唔通喺度撞到大舟斷正？🧐

睇黎呢個故先係正篇

唔會斷正, 山林道再行入少少可以順手爆房

半推半就 > 慢慢投入 > 回應 > 反壓Jeffery > 主動含撚

淫娃

配合返TOPIC!!!
《新婚的我搭上了鄰家少婦》 > 大J & ALICE依家先結婚幾個月

山林道再行入少少可以順手爆房 >>>

CHING好熟路

響巴講山林道先架咼
大家也懂的

btw, Alice 含撚示意圖

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (四)

----------------------------------------

「其實你真係可以唔洗陪我去見客，我一個都OK!」

阿BEN已經唔係第一次叫我唔洗陪佢「傻啦，我地兩位一體拍住上架嘛，我點可以由得你一個人去應酬。 」

「大舟，上次一齊食晚飯Alice好似有少少不滿你個個星期五六都唔理佢，仲有DD唔信你做野啊，我唔想你同Alice有事。」 Ben誠懇地對我講。

有阿Ben咁體諒，做兄弟真係冇野好講，不過我仍然堅持:「假假地我都係公司Marketing Director，出去見客係有確實需要的。」

「唉…好啦好啦，如果Alice有懷疑，我會盡力幫你解畫既。」

我鬆一鬆手肘輕輕碰一下BEN:「你咪只係諗我，你自己又點啊? 同Sandy就一齊，你都唔可以個個星期五六都出黎”見客”啊。」

「你唔洗驚啊，我唔會有咩事啊。」Ben對我笑，笑得有點唔自意。

「兩位到啦，多謝百二蚊。」 的士大佬已經飛快地車到我地去尖沙咀柯士甸路既私人會所。

「OK等等」我找銀包比錢。

「哈哈~ 唔急! 兩位黎玩啊? 我以前做生意都成日黎E度玩架，之前有間夜總會我係熟客。 有個媽咪叫MIMI姐，D女好得架。 我玩過有條女叫Daisy，嘩~~ 對波大到呢… 又靚女。 個樣十足十足依家果個0靚毛…啊…唔記得左叫咩名… 食爆炸糖果條女呢….. 啊…. 你地知唔知我講邊個?」 的士大佬真係好多野講，一定係揸車太悶。

「唔知啊。 二百蚊唔洗找啦。」 為左唔想比佢煩，我快快手放低$200同阿BEN走人。

---------------------

「Ben哥，羅生你地好。 房已經準備好，要唔要飲住酒先?」 私竇經理一見我地上黎已經狗衝過黎service我地。

「好啊唔該。」 Ben對住經理講。

「OKOK，兩位先坐下，客人到我會帶佢地入黎。」做得私竇經理一定好熟D有錢佬，亦都好識對客。而且佢亦同黑白兩道好熟，所以係道傾生意玩真係好放心。

話咁快我地既客人都上到黎，基本上都冇傾工作上既野，一早已經同佢D下屬Email傾好。 就只係差在客人SAY YES!!!

要佢地say yes就要比著數。 我地可以比到既都不外乎金錢利益同女人。 係度就係要私下同佢地講條件同叫D囡囡好好服侍老細。

今日都好順利，同個客傾成左。 之後客人就拖D女走。

至於我同阿BEN，都會各自同一位囡囡走。

今晚，我同一個叫maymay既囡囡走。

阿BEN先同囡囡坐的士走，我就同maymay係街等的士。

係等的士期間，我竟然見到…

竟然見到！？

去番廿幾年前阿儀做果間場呀
唔記得阿儀定vivian 係叫Daisy

雖然宜家阿儀應該啱啱滿月左右

又mimi姐

的士佬係姨丈

係咼

mimi姐係咪度撈緊

btw 祝各位ching新年快樂

新年快樂

大家新年好
明天有文出

2018第一個好消息

出咗新故都唔知，留名！

《新婚的我搭上了鄰家少婦》-Alice篇 (四)

----------------------------------------

我推開Jeffery隻手「我自己行得啦。」 尾隨住佢行入山林道。

山林道好多野食，以前久唔久都會黎食，不過結婚果排要減肥冇出去食味精野，結婚後又好少同大舟出尖咀食野。

「依度開左唔少新餐廳，你有冇特別想食咩?」 Jeffery似乎都好耐冇黎。

「我唔太餓，你鐘意食咩就食咩啦，都係陪你坐下。」 其實自己真係可以唔食，但咁岩見到Jeffery而又冇人同佢食晚餐，好似唔陪佢又好慘。 因為自己岩岩先一個人好悶咁食左晚飯。

「唔…咁啊…. 不如去韓國街食啦，你應該鐘意韓國野啦。」 Jeffery對我笑之後轉身走入一條小巷。 「我地行截徑啦。」

「哦」 平日我好唔鐘意行大廈與大廈之間既小巷，覺得又污糟又多甲甴，仲好危險好怕比人打劫。

印象中冇同大舟行過，因為細過曾經有過可怕事情發生係巷仔。

「你記唔記得中學果時，一次你行過屋企附近巷仔啊?」Jeffery想起細過佢係條巷仔救左我。

「哈...記得，有飛甲甴嘛。好彩你咁岩經過。」

「我用本漫畫家雜誌打死左隻甲甴嘛。 哈..... 其實我果時都好驚....」 Jeffery擺出一個驚慌既表情。「不過係你面前又唔可以咁怕事，咪死頂囉...哈...」

「哈.... 白痴...仔.....。 哇.....」 仔字都未講完，我見到幾隻甲甴係垃圾附近爬來爬去，嚇到我尖叫一下。

Jeffery一手捉住我逃跑出返去大街。

安全了!!!

Jeffery望住我，同我一齊互相傻笑...

「哈...........你冇鬼用!!」 我失聲的笑著Jeffery一個大男人咁驚甲甴。

「哈.... 咩啊... 我已經好好，起碼冇掉低你一個自己走。」 Jeffery鬆一鬆膊做個鬼臉。

「哼... 你敢?!?」我作勢要打佢。

Jeffery 一手捉住我移到佢面前既手:「唔會啊。 唔會掉低你一個!」 Jeffery 定眼望住我講。

我立即縮開手，轉身背住佢行，兩邊臉頰熱騰騰的。 經過一間餐廳門面一幅鏡，我的臉紅得像一果蘋果般。

「 Alice你睇下想食邊間啦，你諗啦。」Jeffery係背後同我講。

到底佢岩岩咁講係咩意思呢??? 佢係唔係亂咁講架??? 依一刻我有點心如鹿撞。

﹝Alice 冷靜D!! 你已經結左婚，有個好愛自己既老公，唔可以諗第二個，特別係Jeffery!!! ﹞ 我開始叫自己冷靜下來。

﹝Alice你應該同佢講自己唔餓，之後快快趣走人啦，你老公係公司做梗野，你自己就同你老公最唔鐘意既人出街食晚餐，太過份啦。﹞ 我既良知同自己講。

〈不過係同一個識左多年既朋友食飯姐，又唔係做咩? 做咩唔可以食啊? 〉但另一便又有一把聲音同自己講，只係朋友食飯，冇咩所謂。

﹝朋友? 你同佢上過床架... 咁都仲係朋友咁簡單咩??﹞

「喂... 睇車啊你。」 Jeffery 係馬路邊捉住我，我差一點就比轉剿既車撞到。「冇野下你....」

「呃...冇事冇事。 諗梗食咩好姐....」回過神來，我同佢是但入左間韓國餐廳食野。

-----------------

Jeffery禮貌上問我要食咩。 由於唔太餓，我點左一客炸雞，其他就交左比Jeffery點。

「我地好冇一齊食野啦!」Jeffery再次主動同我傾計。

「係啊!」 我回復平淡地回答。

「係呢，你想報堂上啊? 」

「係啊!」

「唔~ D堂星期五六上架喎，星期五六你都唔洗陪你老公咩?」 Jeffery 望住我放係餐桌上烹飪班傳單問我。

「係啊。學下煮野比老公食啊。」 我強調我有老公。

「係啊~ 好事啊。 我都想有人煮比我食啊。」

「哼~ 大把人煮比你食啦。 」

「哈.... 冇啊。 點會有人會煮比我食。 就算係煮都唔會係用愛心煮啦....」 Jeffery 兩眼望實我，令我有點唔好意思。

「你咪扮野啦。」 我避開佢雙眼望出街外。

我見到一對男女係街上，一個熟悉的男人身影拖住一個打扮妖艷既女人係街上。

韓國街維記開餐好似唔錯

果頭簡直係金三角喇

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (四)

----------------------------------------

尋晚同Belle尋晚激戰連埸後，今日訓到上午10點幾先起身。

隻淫娃Belle都係岩岩起身。 同佢又再執多一濟。

訓左一覺既Belle，好主動坐上黎上下搖晃，快速而用力地壓係我身上。 「啊…… 你真係好正!」 冇可否認，Belle真係幾正下。 樣靚又夠淫，事業線深重，可惜機心更重。

「係唔係好正呀我??? 啊…啊…….啊…….射入黎呀….」 Belle仍然死心不惜想比我中出。 但已經比我睇穿左佢目的。

Belle已經唔係第一個想同我結婚既人，目的係做少奶唔晒做。

我腰用力一撐:「呀…呀…..頂到好入啊啊…..唔….」 Belle係我配合佢搖晃向下坐既同時被我突然向上一頂，插到佢陰道深處。

Belle一時疏忽之下，被我反客反主，壓到我跨下。 捉實Belle雙膊，腰部快速地抽插著。

「呀…..鳴…」 係發射前一刻，將巨龍由Belle小淫穴中抽出，將熱鬧既精華射向Belle對34C既雙乳上。

「啊…..點解射出黎啊…. 啊…..我鐘意射入面…呀…」Belle氣喘著。

「…」 我訓係床上冇比回應。

「…」Belle見我冇答佢，起身清理身上我剛射出既精華。

「… 我地仰會唔會見啊?」 Belle清理完畢，準備想離開。

「你餓唔餓啊? 下午成2點鐘，一齊食野啦。之後車你返工。」 對於Belle，我一定唔會上身，先留佢係身邊，玩多幾次吧。

----------------------------------------

同Belle食完Lunch，車左佢返佢間地產鋪後，自己都返一返公司露一露面。

雖然自己係太子爺，但話事人仍然係老豆，就算我幾咁唔想做同唔需要做，都係要返去扮工。 由於同隻淫娃Belle大戰3埸，真係好眼訓，係公司住左幾個鐘比老豆見到我”做野”後就出左去同客睇樓。

睇完就係尖咀HEA多陣先返公司，期間Belle send左Whatsapp同我傾計，問我收工去邊。 WTF!!! 佢真係一個淫娃。 係諗堅點覆佢時就見到Alice。

竟然會係尖咀見到Alice，佢拎住烹飪單張神情落幕的行著，我知道佢今晚只有一個人，唔通係神送我既禮物?

決定上面相認，希望可以再次食到Alice。

同佢一邊走著，從佢鬆開我手及刻意對我冷淡既表現，我知道佢好介意自己背住老公同我發生左關係。

但如果佢係介意，其實應該會完全唔比機會我，唔會同我一齊行一齊食晚飯。 當然我唔排除佢只係出於多年既友誼所以先陪我食。

試一試就會知道Alice諗咩，我同佢係入小巷裹，記得Alice好似係怕甲甴。

幸運地係巷仔真係有幾隻甲甴走黎走去，真係天助我也。 隨著Alice比甲甴嚇親，我立即捉住佢跑出去。

逃出去後Alice同我一齊互相傻笑。 「哈...........你冇鬼用!!」 Alice笑我驚甲甴。

「哈.... 咩啊... 我已經好好，起碼冇掉低你一個自己走。」老老豆豆我係有D驚，由細到大都怕。

「哼... 你敢?!?」Alice作勢要打我。

眼明手快的我一手捉住Alice既纖纖玉手:「唔會啊。 唔會掉低你一個!」定眼望住Alice，佢隻手真係好滑。

Alice縮開轉身背住我行，我知道佢已經中左我招，心情開始有點忐忑。

「 Alice你睇下想食邊間啦，你諗啦。」我同Alice講。

但得不到回應。

「我見你FB有like D韓劇，我估依度應該岩你食。」 係FB睇下D女平日有咩興趣再投其所好，真係萬試萬靈。

Alice冇回答我。

「點啊? 如果唔岩，可以食西餐、日本野? 定你想食中菜???」 女人就係難服侍，一般都鐘意食貴野。

Alice自個自直行，走到馬路邊行出去。 同時，一架車轉彎，來勢絕對會撞到Alice。

YES! 又係上天比機會我，仲係唔英雄救美既機會!!!

我一手捉住前面既Alice返上行人路，再以朝偉般既眼神居高臨下望住佢。「冇野下你....」

「呃...冇事冇事。 諗梗食咩好姐....」Alice回過神，佢同我行左入附近一間韓國餐廳，位置正正係柯士甸路間維記斜對面。

如果一陣搞得掂，同Alice走過對面街就有得搞野，真係方便到核爆。

-------------------------

Alice表現出一貫冷淡回應。

如果佢係電話上或者街上同我講野係咁，我真係會睇淡! 但佢都同左我出黎食野先咁對我，好明顯佢都好亂。

想拒絕我，但內心又有不甘，覺得自己同左我攪一次野之後我又咁耐冇搵佢，好似蝕左比我咁。

正正係咁，我就有機可乘:「係呢，你想報堂上啊? 」

「係啊!」Alice食舊冷冷的回我。

「唔~ D堂星期五六上架喎，星期五六你都唔洗陪你老公咩?」

「係啊。學下煮野比老公食啊。」 佢強調自己有老公，但又冇拒絕同我食晚餐。

我決定加大力度去試佢底線:「係啊~ 好事啊。 我都想有人煮比我食啊。」

Alice有點不忿的說:「哼~ 大把人煮比你食啦。 」

「哈.... 冇啊。 點會有人會煮比我食。 就算係煮都唔會係用愛心煮啦....」望實Alice，我要確定佢點睇我。

「你咪扮野啦。」 佢避開我既目光望向街外，神情有點古怪。

係見到一D特別事物既神色。順著Alice目光望去，我見到一對男女係街上，一個熟悉的男人身影拖住一個打扮妖艷既女人係街上。

「Alice果個咪係你既….老….」看到Alice神情，我硬生生將說話吞回。

你講起金三角，我就諗起果度有個3角型既公廁...
聽說果個公廁

姨丈（佐治哥）好似同阿ben老母去左台灣喎...

唔係啊文咩

公廁不了

完全接受唔到公廁, 就算係乾淨嘅殘廁都唔得, 呢方面有嚴重潔癖

估唔到響巴既玩法咁有味道
請受小弟一拜

佐治哥幾時搞埋Ben 老母架

好亂

呢對狗男女快d收皮啦
平胸港女真係cheap到

響巴預告佐治哥外傳: 搞BEN老母

拿拿臨睇番Ben傳
CECI 果陣都開始冇提老母同呀妹

自
佐治哥係文仔老豆

罰你加速喇

agree

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (五)
----------------------------------------

我同maymay係會所大廈等等下車，竟然會見到佢…

WTF… 好彩佢係遠處行過，見唔到我…

「喂~ 老細，又係你呀? 我都係度諗會唔會又上返你兩個，點知又真係車到你。 哈哈…. 又會咁岩~~」 又係岩岩果個的士佬…

我本來唔上佢車…不過果個人係度。 唉…冇計… 拉住Maymay一支箭咁上左車。「去尖東唔該! XX酒店」

一上車，就係諗點解佢會係度。就係我認真諗梗依個嚴肅問題時，Maymay隻手係咁掃我，由大脾上上下下咁掃，佢中指GEL甲仲間中掃到我細佬。 除左用手掃我，佢仲成個身壓過黎，用心口夾實我手臂，事業線被佢一壓，兩團肉立即被唧左峴黎。

受視覺及一對滑玉刺激，巨龍微微隆起。 腦既血液流向巨龍，我開始諗唔到野… 算啦… 搞完先算啦。

可惜… 吹水佬的士大佬仍舊口水橫飛，將我性欲完全壓下來… 我沒趣地望出外面，我見到阿BEN落的士!?!?

佢唔係同個囡囡一齊去酒店咩?! 點會一個人係尖東行? 就算佢係快槍手都冇可能快到咁… 上車前後只係過到10分鐘左右…. 明顯地佢冇同條囡囡去酒店!!! 到底咩事?

早知咁，我就叫阿Ben比條囡囡我起雙飛啦…

Maymay見我有D冷漠，係我耳邊吹氣:「羅生.... 做咩咁唔專心啊.... 出面D囡吸引過我咩??」

「冇野! 哼哼... 你就梗係正過出面D女啦。 吸唔吸引到我就要一陣睇你表現成點先知啦~~~」 我左手搭住佢膊頭想將佢係車內就地正法。

但吹水佬仍係車頭吹噓佢當年有幾威，玩幾多囡... 唉.... 快D比我落車.......

「羅生，我張卡片!! 下次要車Call我，即到!!! 九龍我熟路，大大小小酒店我都識啊，下次介紹你去D正酒店啊，冇咁易撞到熟人啊。Call我!」 吹水佬真係好煩.... 我接過卡片隨手袋係衫袋比張$100佢就拉Maymay上房。
------------------------------
上到房我同Maymay快快手一齊沖涼之後搞野。 沖涼方面，我自備左沐浴液，係屋企用開果支，好免一陣返屋企比Alice聞得出我陣味唔同左。

Maymay 好主動，可以話出盡力，港女黎講係好好。 此終我亦係比左成幾千蚊佢袋，仲會比D number佢買，所以D囡囡技巧上都交足功課。

係間唔中會遇到一兩個囡囡身材可能冇咁好或者技術差D，但一般都唔會中伏。

頭幾次我都好有新鮮感玩得好開心，但玩得多慢慢有種怪感覺。 玩完好似總係未滿足，有一種…失落感。

或者屋企有個老婆係度，出黎玩得有D避諱吧? 我真係有諗過停，真係好對唔住Alice，但係我真係因為工作應酬先會咁，所以每次做完我都會對Alice好好。

今日我返去屋企就買左糖水返去。

係屋院大門口，我再三檢察自己身上冇破綻先入去。

「老婆~ 我買左椰汁西米露比你啊。」

廁所內有沖水聲...Alice沖緊涼，我將Alice既西米露放係卓上就去換衫。

雖然返黎時我噴左古龍水上身去覆蓋酒及囡囡既香水味，但我仍然好怕會被Alice發現，所以慣性返黎都第一時間除衫。

係房入面換衫期間冇開燼，大廳燈光經房門透入。 一陣陣涼風吹得窗簾顫動著，窗外樹枝輕輕搖拽發出的聲音直入我心扉… 自從撞鬼後，我有好大心理影響!!!

除去底衫後，突然一個黑暗出現係床邊。

「...」

我慢慢轉身望出廳…

「嘩.... 嚇死我咩...老婆!!」

「... 你做左咩啊? 做咩咁驚....?」 Alice目無表情企係房門口，黑影既主人係Alice。

「唉…冇啊…. 出面又陰陰涼，D樹又吹到”嚓嚓”聲，以為又……」 我唔咁講出個鬼字…

「…你出黎啊… 我有野想問你!」 Alice 講完就轉身行出梳化坐低。

換過衫後行出廳；「我沖完涼先同你傾好冇?」 Alice好古怪，唔知道佢係唔係發現我出左去玩….想去沖身洗多次罪證。

「唔好… 你坐低。」Alice黑著面要求我坐到佢身邊。

我坐下等Alice講野。

Alice眼泛淚光的問:「大舟… 你會唔會背住我玩女人啊?」

「…」 我心一慌…SHIT! 唔係比人見到下… 唔通…

其實見到果個係 呀Ben 黎既
加速加速

駛乜買西米露俾Alice, Jeffery會餵佢架啦

喂呀
大舟仲未除頂綠帽架
btw, 以前Yuki 又係咁比帽大舟戴
話左呀ben 同大舟一齊就冇事架喇

你班友跟得咁貼... 依頭post轉頭留言
好滾動!!

你地同我一樣返工唔做野定冇返工架....

番工睇故是常識吧

收工既刻F5

翻工睇故+1

響巴出得密既
可能我會放左工都追下故架

又要等

我係冗員米缸

唔夠喉呀 等兩日先得幾段仔 我唔介意等多一兩日 但可唔可以加長少少 起碼有一氣呵成嘅感覺

我係求其冗員

跪求ben舟有情人終成眷屬

一陣又好似正傳咁改左成個故事

鄰家少婦呢...？

正傳出現左
宜家其實大家睇緊既係外傳

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (五)
----------------------------------------
我唔知點去相信，一個多年黎對我好好既男人會拖住一個我唔識既女人… 佢地好親密咁行。

唔係Jeffery捉住我，我諗我會走出去當面同佢對質。

「Alice你冷靜D先，睇定D先… 你走出去會好老尷架。」

「……」

果個女人既打扮，好明顯係唔正經既女人。附近酒吧夜店林立，不難令我聯想該女人既工作。

「雞黎啦~~~」 侍應係依個時間將我地叫既雞送上:「兩位慢用~」

「我地食雞先啦，襯熱食!」 Jeffery 拎起膠手套比我戴。

無心情既我仍然接上手套，套上手上。 問Jeffery:「男人係唔係個個都係咁?」 對於見到既事，不由我不去相信!

「唔…. 一DD啦，會唔會有咩誤會啊…」 Jeffery 想了一下回答我。

我望住兩人走入維多利亞，一間知名既時鐘酒店。 「冇誤會囉!!!」 我真係好嬲好嬲，佢點對得住我地!?

「你真係肯定冇眼花? 唔… 會唔會人有相似啊?」

越講我越激動:「一定唔會錯。 佢用梗頂帽就係我生日送比佢架。」

Jeffery拎起一件雞:「唔…. 咁你打算點做? 」

「唉….我都唔知….. 你答我…. 係唔係個個男人都會玩女人?」

「又唔一定不過多數都會。 好多雄性動物天生係會同時有多個雌性伴侶，好似獅子同猴子咁。 人類都係動物，所以唔多唔少會有食方便既天性。」

聽到Jeffery咁講，我覺得好嘔心!!「咁男人同禽獸有咩分別??? 都係用下面諗野!!」

Jeffery被我怒目而視之下仍然氣定神閒:「咁人會有自制力，我講係天性。 即係男人內心有食個天性，不過有D男人將佢打壓到內心深處，有D男人就唔介意比人知道。」

Jeffery 口中所講唔介意人地知道自己天性既男人，根本就係講自己吧!? 我真係覺得佢好下流。

「你一定覺得男人都好PK!!! 我可以講10個男人9個滖，1個仲諗梗。 咁你覺得一個係你面前扮晒好既男人PK定係一個擺明係壞既人PK???」 Jeffery擺出一個自滿既表情。

我深深沉思Jeffery所講既道理!

--------------------------------------

食完飯，Jeffery想車我返屋企，但我想一個人諗下野，拒絕左佢。 一個人坐港鐵返去，車上好多情侶，有年青的有中年的更有一些上年紀的老人家。 望住佢地我心想到底佢地係唔係表裹不一呢? 我內心真係好大衝擊…

「HI 羅太你好。」 係住同層的阿TOM同阿怡，佢地兩個好似好恩愛咁一齊返屋企。

「你地好… 叫我Alice得啦。」見佢地兩個有講有笑，我又諗到底阿Tom會唔會背後有野呃住阿怡?「你地食完飯啦?」

「係啊，放工返左媽咪地食。」阿怡比我感覺好熱情又可愛，樣子比我後生身材亦好好，係果種男人會好鐘意既類型。 阿Tom瘦削加上個子不過，看上弱不禁風的。

Tom可以配上大美人阿怡，真係典型美女配丑男。

「係啊… 我都食完。」 我唔知道可以同佢地講咩。

「你地多唔多自己煮野食啊?」 熱情又可愛既阿怡問我:「我地真係冇咩時間煮啊，佢同我兩個都好忙，加上自己又唔識煮…」

「我都唔識煮啊… 所以打算學下。」我拎出烹飪班單張。

「依~~~ 好似好好玩，老公你睇下。 星期六有得學啊，不如一齊去學啦~ 果度寫歡迎情侶一齊學，另一半收半價造一個餐。」 阿怡見到就搖住Tom隻手想報名。

Tom看一下單張:「哦…好啊。」Tom看似係冇自見既男人，相信Tom應該唔會係偷食既男人吧….

「好野!!! Alice你同羅生聽日會唔會去啊? 如果係不如一齊去啊。」 阿怡興奮得好似一個小女生般，我都被佢可愛既樣子逗得心情放鬆一點。

「我問下老公先~~~ 一陣話你知啦。」

「好啊… 咁我地交換電話再傾啦。」 阿怡同我交換了電話。

------------------------

沖過涼後，大舟返到屋企。 已經成1點。 我成佢坐係廳問佢嚴肅既問題。

「大舟… 你會唔會背住我玩女人啊?」我強忍左好耐既眼淚終於要掉下…

「…老婆…你做咩事啊….」 大舟好擔心我，坐過黎攬住我…

感受到大舟既體溫，我心靈比較安定了一點:「我…. 岩岩見到我爸爸同個女人去時鍾….」

「WHAT??」 大舟攬實我係我耳邊震驚地講:「係唔係睇錯啊?」

「唔係… 我頭先係尖沙咀韓國街食野見到啊…」 淚水不停跌出來…

「下…. 你去左果度? …R…. 咁你會唔會問下外父先? 件事唔好怩外母知道….」 大舟一邊安撫我一邊講。

「我都係咁諗…. 你啊…. 你唔可以出軌玩女人啊….」我望住大舟講。

大舟好誠懇地回答:「老婆 我應承你只會同你一個人，唔會係出面搞其他女人!!!」

聽到大舟咁講，我係放心左一點…. 但內心又總係有點唔放心。 同時亦自責自己曾經做左對唔住大舟既事…

估中左唔係大舟
但點估到係港女老豆

between, 依個故有邊個仲未出軌架呢

WOW~驚喜位, 估唔講緊大舟外父

估唔到講緊大舟外父

呢頭有人問鄰家少婦, 響巴就即刻俾佢出場, 響巴好有效率

咁啱姐

如果係維記撞到岳父 第一句應該講d咩

外父, 4p ok?

好味，就係維記

只計有伴侶人士:

無出軌/未出軌/未被確定出軌 - 阿儀老母, 鄭正華, 大J外母, 文仔老母, 阿恰, 阿TOM, 阿BEN, Sandy, 阿儀(做雞姐...冇出過軌), Mandy (大J既SP冇出過軌)

出軌人士 – 大J, Alice,龍哥, 佐治哥, 阿SAM, 大J外父, Yuki(大J中學條女)
証明男人係易D出軌

重點係你身邊條女係唔係佢個女先?

如果唔係呢

出軌人士 – VIVIAN
WFC 人仕 - CECI, Ben妹

between, 鄭正華心話鍾意阿儀
但又同Vivian 一齊, 仲要響公園 (被)就地正法架咼
有D 想睇鄭正華外傳
但宜家順住個勢就 慢慢等下先喇

Vivian冇伴侶, 唔算出軌, 佢只係釣人出軌.

鄭正華冇同阿儀一齊過, 同Vivian一齊又唔算出軌喎, 鐘意但神女無意.

MOLA MOLA
I am coming I am coming

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (五)
----------------------------------------
唔相信竟然會見到Uncle拖住條女(其實應該係雞/援交)，印象裹Uncle好顧家，大時大節一定會同Alice仲有Auntie一齊食飯，平日斯文有禮絕對唔似D咁既人。

加上Uncle一家沙士後生意失敗，竟然仲有能力去玩女人。 真係窮心未盡色心又起!

「你真係肯定冇眼花? 唔… 會唔會人有相似啊?」

Alice激動地回應:「一定唔會錯。 佢用梗頂帽就係我生日送比佢架。」

頂帽又唔係比你蛓既綠帽，唔洗咁嬲:「唔…. 咁你打算點做? 」

「唉….我都唔知….. 你答我…. 係唔係個個男人都會玩女人?」

之後我就將動物界既天性講左比Alice知，順便令佢懷疑一下條窮L都好。我估計Alice同窮L點都係會因為依一件事有所影響。

「你一定覺得男人都好PK!!! 我可以講10個男人9個滖，1個仲諗梗。 咁你覺得一個係你面前扮晒好既男人PK定係一個擺明係壞既人PK???」 我相信講完E一句，Alice一定會中計。

Alice沉思著我所講既說話! 試問一直陪著自己長大既爸爸都可以出軌，咁自己老公又點會唔令人起疑呢?

「好多時，男人都係貪玩，貪新鮮既。 我諗Uncle都只係一時間想搵新鮮感，佢識返屋企你就唔好理佢啦。 記住唔好問Uncle亦都唔好同Auntie講。」 我留意住Alice既回應。

「…」 Alice努力地細想我所講既野。

「信我。 男人係咁… 有時候，真係唔好太認真反而活動更開心。」 我再加把勁。

「…唔…」 Alice 陷入一陣煩惱中。

「唉~ 做人要開心D! 唔好諗唔開心野! 快D食野啦…」

「哦…」

餐飯我地好少講野，Alice亦都冇咩胃口。 好快就食完離開。 我知道Alice唔想見到佢老豆同個女人係時鐘行出黎。

「我車你返屋企好冇?」

「唔好啦… 我想一個人返去。」

Alice依個時間係需要一D私人空間:「咁好啦，你小心D返屋企。 唔…. 如果你安全返到屋企…就send個whatsapp話比我知你平安啦。 唔好要我擔心你…」 我刻意同Alice保持距離但又表現出我關心佢。

「唔!! Byebye啦…」 Alice對住我講野，終於有返尾音，似乎佢對於我既戒心放下左唔少。

-------------------------

今晚睇黎又食唔到Alice! 但仲有時間，可以慢慢黎。 諗起要將一個對自己有戒心既已婚女人弄上床就興趣。

性致勃勃既我，Whatsapp叫左Belle出黎。

Belle爽快答應左。

我同Belle又過左荒淫既一夜。 當然，佢又係想要我中出佢，但我冇比佢奸計得逞。

同Belle兩人訓係酒店床上休息時，睇whatsapp發現Alice send左whatsapp比我。

【我返到屋企啦。】

我:【咁我放心啦。你早D休息啦 Goodnight 】

「你同邊個傾計啊?」Belle起身睇我電話。

「冇啊。 同中學師妹傾計。」 比Belle睇下我同其他女傾計都好，等佢死左條心。 因為佢太有機心想要嫁入黎。

「你地好熟架?」 Belle撓住我手臂睇住我電話。

Alice正在回覆中。 【今晚多謝你陪我傾計，我心情好左DD。 :-P】

「你頭先同佢一齊咩???? 」 Belle當左自己真係我條女?

我伸個懶腰漫不經心答:「呵呀…係啊。 同佢食左個飯。」沒有回覆Alice將電話放上床頭櫃。

「…」Belle望住我:「你同佢咩關係?」

我仍舊漫不經心答:「咪師兄妹關係囉~ 做咩啊? 你介意D咩?」

「咁又係，我可以介意D咩姐，我又唔係你邊個…」 Belle打算以退為進，想迫我認佢做我條女。

「…」 我打開電視，不停轉台無理會Belle。

「哼…. Jeffery你好野。」Belle看出得意思，跳落床著衫走人。

見到Belle已經著好衫，我望住電視同Belle講「BYE~~」

「啪」 酒店房門被佢大力關上。

連續同Belle個淫娃大戰左兩日，一共５場真係幾吃力，我沉沉的係床上訓著。
─────────────────

星期六中午先起身，直接揸車返公司。

又係Hea到４，５點左右，我約左客出去睇樓。 見客期間我施施然回覆Alice 【今日好忙啊！ 你就好啦，星期六返半日 】

Alice好快回我【咁你自己生意，忙咪賺多Ｄ錢囉，唔好咩？】

【我想休息下，Ｄ客都係夜晚先得閒出黎睇樓，我晚晚做到好夜先收工架 】

【哈哈…鬼信你啊。 尋晚７點幾你咪係尖咀hea下hea下。】

【你咁叻既，又比你知道我hea!! 係ＷＯＲ，你今日係唔係報左烹飪班？ 我依家係尖咀附近，黎搵你啊。】

過左一陣Alice先回我【嘻嘻…又搵我陪你食飯！？ 唔制。 】

哦！？ 竟然推我？？ 唔通尋晚佢同窮Ｌ好和平咁渡過左？？？

比條女外父玩3P，叫佢唔好同阿女講。

Alice真係廢閪黎

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (六)

----------------------------------------

「大舟… 你會唔會背住我玩女人啊?」

見到佢咁問我，我真係好驚…唔通比人見到我去會所玩? Shit!! 為免我個樣比Alice睇出有古怪，所以坐過黎攬住Alice「…老婆…你做咩事啊…」 果一刻，我好驚Alice會同我講”我見到你同個女人去開房!!!”

「我…. 岩岩見到我爸爸同個女人去時鍾….」Alice喊住講。

WTF!!! 嚇死我… 原來係外父比佢見到!!! 好彩!!! 「WHAT?? 係唔係睇錯啊?」

「唔係… 我頭先係尖沙咀韓國街食野見到啊…」 Alice淚水不停跌出來…

嘩…吊!!! 做咩佢會去左尖咀? 仲要咁近我會所…「下…. 你去左果度? …R…. 咁你會唔會問下外父先? 件事唔好比外母知道…」

「我都係咁諗…. 你啊…. 你唔可以出軌玩女人啊….」

「老婆 我應承你只會同你一個人，唔會係出面搞其他女人!!!」 相信自己係安全既，應該冇比佢見到。

但我都要諗下，到底自己以後應該點做好。 如果再去玩真係好易出事!!! 反正自己出去玩幾咁耐，都真係有D悶既感覺! 上得山多終遇虎，有外父前車可鑑啊。

「老婆，唔好喊! 我聽日唔返工啦，阿Ben一個人睇住美國個市都OK!」 一陣同阿Ben講聲去唔到應酬佢應該會明白。

「真係既??? M… 但係…. 你地公司岩岩起步，你唔比心機做野點得啊?」 Alice眼睛放得好大咁問我。

「OK!! 一日半日唔大問題。」 我決定少去應酬，避免自己把持唔住。 為左玩冇左Alice成為千日罪人好似唔太值得。 「咁你聽日有咩做?」

「多謝你啊!!! 我好開心你可以陪我…. 我地好耐冇一齊過weekend!!! 唔…. 我想去學煮野食啊。 你…一齊去學? 」 Alice拎左傳單比我睇。

「可以! 一齊去啦。 但係點解1個人上堂係$300位煮兩個菜式，2人同行收$500蚊都係得兩個菜式?????」 心諗係唔係呃錢???

「M…. 唔知道!! 唔好理啦，一齊去上堂啦。 隔離阿Tom阿怡都兩個一齊去，你都去啦。 我想多D煮野比你食，留住你個心啊。」 Alice就係咁，只要陪下佢就會好易開心返。

「好啦好啦，聽日一齊去啦。」 都好，可以見下隔離個靚女人妻阿怡。

當晚好想同Alice搞野，不過Alice又係我沖完涼之後就訓左。

-----------------------------------

星期六下午，先出車去接老婆再去尖咀上堂。

Tom同阿怡早我地一步去到烹飪課室。

「HI阿怡阿TOM你好」 Alice見到佢地好開心，可能同佢地都係差唔多年齡又係新婚冇耐。

我笑笑口對佢兩個笑:「你地好啊。」

「HI!!!」 阿Tom有氣冇力咁同我say hi，表現得好弱雞。 看來佢唔太善於溝通交流。

「Hello Alice 大舟，你地好。 啊….好開心可以同你地一齊上堂啊，好得意啊同鄰居一齊學煮野食。嘻嘻…」 反觀阿怡，為人熱情健談加上樣貌出眾又有幾分可愛真係幾吸引到人。

最不得了既係阿怡雖然外面穿上一件開胸冷衫，但內裹穿上白色貼身Tee而裹面竟穿著深色Bra，令原本驕人既波更為養眼。 再加上幼幼的腳配上黑C短裙。

但我真係唔明，點解阿怡會同一個咁唔起眼既Tom一齊!???!??? 唔通佢好有錢?

未上堂前，阿怡同Alice係咁傾計。 我冇野做為有同阿Tom傾計。

「阿Tom你做盛行啊? 係唔係account?」 以佢咁內向既性格可以搵到阿怡咁索既老婆，應該搵唔少錢，所以我估佢係一個會計師。

Tom答:「Ah… 唔係。」

唔係之後冇野講? WHAT!?!? 你唔係想我估到中為止下話? 唔係應該你講比我聽架?

Tom:「…」

我:「…」

都係我開口:「咁你做咩架?」

「我做IT!」 完….

OK~ 咁我再問啦:「你寫Program既?」

「係!」

OK… 我冇野講了….。 「呃…我去過洗手間先。」

點解IT毒L可以搵到個咁好既老婆!?!? 係唔係有病啊…. 定係阿怡中左IT毒L降頭?

------------------------------

冇耐就上完堂，都幾好玩。 上完堂Alice就問佢地:「你地去邊度啊? 一唔一齊食野?」

「好啊~~~ 一齊食啦。」阿怡係冇問過佢個IT毒L意見的。

我心諗…SHIT!!! 唔好啦… 得你兩個女人講野，我同個機械人冇野講架…放過我好唔好? 睇一睇時間，夜晚8點。 如果冇黎，我應該係同阿Ben應酬梗，玩得好開心下…

WAIT! NO!!! 我應該要好好地對老婆先岩….. 唔好成日用下面諗野…

好耐無見響巴up咁多文

結左婚去滾會唔會惹埋性病比老婆架

btw 我親眼望住佢入左雞竇啊～！！

毒L到咁仲溝到女結埋婚真係一個迷思.
阿怡搵毒L埋單, 一定係!

埋單男呀Tom

咁八婆Alice 同Jeffery 都係冇帶套架喇
大舟同Mandy 都冇用套架

反對, 大J同Mandy有用套架

3P段幻覺嗰段提過, 第1Q入時Mandy話一定要大J戴套, 可以預設佢哋係一向有套.

應該話冇特別寫中出冇用套，就暗示有用套。

大舟第一次搞Mandy 係斷左片架嘛

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (六)
----------------------------------------

「今日係美國感恩節假期，美國休市。」新聞報導播放著。

大舟仍然係星期五深夜先返:「老婆，我返黎啦。」

「今日美國個市點啊?」我關上電視，走上前幫老公除去西裝。

「幾好啊，冇咩大事發生。 唔知聽日會唔會有事，聽晚都要做到咁夜。」大舟好似好疲累咁答我。

「辛苦晒你，快D去沖涼訓啦。」

已經唔記得係第幾次大舟星期五六都要夜返，連美國放假都話要睇住個市。 我偷偷的查看過大舟西裝衫袋會唔會有D古怪物件 – 例如係女性長髮、夜總會火柴盒、夜總會紙巾等等，但都冇發現。 只係遇然會聞到有少少酒精混和一點女性香水味道。

但大舟聲聲同阿Ben去左酒吧飲酒及係公司坐Lift時同Lift既女人噴得好重香水味道。

其實一直都有懷疑大舟!!! 不過我選舉去相信佢，唔去追求真相。 今日見到自己爸爸，一個一直看似安安份份既好老公好爸爸竟然拖住個女人入左酒店，但一刻個心好痛好灰。

就如同Jeffery所講 “男人係都係貪玩，貪新鮮! 有時候，真係唔好太認真反而活動更開心。佢識返屋企就算…”

我知道如果比媽咪知道爸爸去玩女人，一定會離婚。 最後媽咪得一個人會好慘… 而爸爸可能都會好痛苦。 作為佢地個女，我唔想佢地兩個都傷心，更加唔想有個散左既家。

再將事件放到自己身上。我唔知道大舟係唔係真係返工做野，但係一直以來都有返屋企床，而有比家用同照顧我家人，唔係幾好咩? 我又何必要去追尋答案呢???

---------------------------

星期六係公司冇野做。 無聊之下就同Jeffery傾計。

我明白同Jeffery既關係唔太應該維持落去。 但依一刻，真係得佢比較了解我。

Jeffery係大舟之外，我可以依靠同咩都講得既人。

只有佢一個人知道左我爸爸做左對唔住我媽咪既事，只有佢一個最了解我父親一家，只有佢一個最了解我。 只有佢一個…知道我都有出過軌…

同Jeffery傾心事，我有一種放鬆心情既感覺! 只有我保持住同Jeffery係一個止於傾心事既水平，可以令我心靈上得到一點安慰。 我知道自己唔去再向前行多步，無再對唔住大舟就可以。

當然，我仍舊將Jeffery係電話上既名改成Yoyo，為免大舟見到Whatsapp對話起疑。

------------------------------

收工後大舟黎左車我，好耐冇係星期六同大舟去拍拖，佢係我身邊令我感覺到安全感。

「老公~~ 今日我好開心你可以陪我啊，我地好耐冇試過星期六拍拖。」坐係大舟車上滿足地同佢講。

大舟笑住回答:「我應承你以後盡量抽多D時間比你!」

雖然唔知道大舟所實真唔真，但我仍然希望以後大舟都唔去應酬，比多一點安全感我。
----------------------------------------

到達烹飪班，我留意到大舟經常有意無意之間偷望阿怡… 阿怡的確係一個好靚既女人，除左自己老公，我亦留意到有其他男人背住自己女朋友偷望阿怡。

果然就同Jeffery所講，男人都係衰格。

或者我唔應該答應同阿怡兩公婆一齊食晚餐，但面對熱情又可愛既阿怡，感覺上唔太好意思拒絕。

就係咁，我將自己迫上一條返唔到轉頭既路。

Alice食屎

大舟垃撚圾
大話都唔識講

最憎依種八婆
將所有責任推晒比人
立自己於高地

男人都係賤格

唔係點理所當然咁腿張開俾JEFFERY屌

sorry, 係主動口爆
然後要求Jeffery 中出而被拒絕
番到屋企見到大舟同阿怡扑緊
主動要求3P

ff mode
響巴唔好改左個故呀

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (六)

----------------------------------------

同Alice whatsapp傾計，見到佢開始用返D公仔圖案，證明佢對我既態度有所改善。

大約到左1-2點，佢就開始冇再同我密密傾。 我估到佢同窮L一齊。

不用急的! 我知道食家係要放長線去釣大魚! 太急進會嚇走佢，但太唔上心又會令佢慢慢淡化我。

同佢whatsapp傾，keep住一個信任既關係，等待機會再來臨!

我好享受食一種感覺! 一想起Alice已經係人妻，就更加興奮!!

----------------------------------------

今日似乎冇特別，前兩日又大戰連場，無無聊聊咁就打算返左公司坐到收工就返屋企。

「喂…Jeffery，我等左你好耐啦...」係Belle… 佢竟然坐左係公司，仲同我老豆傾緊計。

「你點會係度架…唔洗返工咩?」估唔到佢會黎左我地舖。

「係啊...黎接你收工嘛。」Belle面向住我，擺出一個招積既樣。

「啊… 你個衰仔，拍拖都唔同阿爸阿媽講。 馬小姐咁靚女做咩收收埋埋? 應該早D介紹比我地知啊嘛! 係呢... 馬小姐今晚有冇約人食晚啊? 」老豆以為Belle係我條女，所以好開心。

「今晚冇約啊，都係同Jeffery出街。」Belle以一個純品既LOOK殺左黎我地產公司，仲要強行扮係我條女!!!

「咁不如一齊食飯啦好唔好? 我叫Jeffery媽咪一齊黎食! 」 老豆同Belle完全冇理會我是否願意。

「嘻嘻~好啊我冇問題。」Belle扮出一個純品天真既樣應承左我老豆。

襯老豆打電話，我拉Belle去一邊講:「喂….你做咩事! 係咪玩野啊!」

「下… 冇啊… 不個人地想黎見下你姐，點知你唔係度，咪係出面企左陣囉。不過Uncle見到我係企係出面就叫我入黎坐啦。」 Belle 一邊講一邊玩自己既長髮。

「我幾時有話過同你拍拖架?做咩話係我條女!」

「我都冇話係你女朋友架…不過係Uncle一見我就唔知做咩事以為我係之嘛~~~」 Belle對我做一個無辜既樣。 我好肯定係Belle亂講野，令老豆以為我係同佢一齊。

「好啦，OK! 你阿媽都出黎食。 馬小姐你鐘意食咩架? 西餐定日本菜?」

老豆企身之後對住同事講:「咁我地走先，你地一陣收舖啦下。」

「世伯叫我Belle得啦…其實我咩都食架，你呢? 你同伯母鐘意食咩? 呃…. 死啦第一次見世伯同伯母都冇買野比你地，一陣間等我請啦。」

「哈…. 咪客氣啦……..哈哈....」老豆完完全全被Belle表面呃到。

我只能夠企係佢兩個後面，完全冇插咀既直間。 冇可否認，Belle係一個叻女，佢真係好有手段。 好，我就睇你玩咩野。

-------------------------

最後，我地就去左尖咀食西餐。

佢地3個人真係好好傾… 我就冇聲出，坐係度聽。

「呵呵….原來Belle都係做地產，你可以黎我地度幫手啊。 唔好睇我地細細間公司，都有十幾間分店幾千個街坊搵我地放盤架。 」 阿媽見到Belle開心到流晒口水。

「真係可以? 好啊…我都好想可以幫世伯伯母手，不過我咩都唔識架，要你地睇住我。」Belle真係好識呃人。

「哈… 好啊。 Belle你黎幫手啦，你睇實個衰仔就得啦。」 老豆一直好唔鐘意我成日去玩。「個衰仔成日去玩唔做野，最衰佢阿哥做醫生唔肯接手生意，你叫我比間公司依個衰仔打理，一定死得人。 依家好囉…. 有你幫手我放心將生意交比佢啦。」

下!? 我有冇聽!?! 老豆肯將生意交比我??? 以前佢一直都見我冇心做野，成日話唔放心。 想將生意交比做醫生既阿哥睇，不過阿哥一直都只想做醫生冇接手。

我就好安心咁去等待生意到手，不過老豆一直冇表態要交比我。 但我估唔到Belle既出現可以令佢地放心!?

Belle好似睇出我神情有異，搭上我隻手扮演一對恩愛情侶:「知道世伯伯母!! 我會同Jeffery一齊好好工作!」

我沉思一下:「放心啦阿爸阿媽! 我會生性架啦。」緊緊地捉實Belle隻手，我決定做戲比佢地睇。

老豆老母好安慰地笑著。

後面一把女聲:「Hello 咁岩係度見到你地既。」

!?!?!?

出事架嘛！

Belle Ma

點解，個個都出軌
好sad

個個都出軌，唔通個個都想出軌咩

個個都岀文，唔通個個都想岀文咩

快d岀文啦 當我求下你啦

在線上

未有文
水已潛

今日好忙

第一次睇故留言比左樓主你

個故好睇
加油

如果出番快d 就更完美

今明兩日都似乎比唔到文
大家再等下

伯母你好
我係米缸

伯母你好
我係求其

隔離書生又見到米缸巴打

有好故嘅地方就有米缸

又要等hall 故

求其巴都係老是常出現

扮工時間嘛
free hug 個故 開左外傳就沉左

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (七)
----------------------------------------

上完堂就同Alice, 阿Tom 同 阿怡一齊去食野。

我一個人揸車去接佢地3個，阿怡選擇左住司機坐後面既位，由左邊車門上車。係經過中間車軸位時，雙腳要提高一D。透過倒後鏡，阿怡黑色既厘士底褲一閃而逝。 黑色厘士!? 同佢個胸圍係一set 既??? 估唔到外表活潑可愛既阿怡，會著厘士!!!!

唔太相信! 可能係我眼花吧。 ANYWAY…

上左車，阿怡就話：「大舟你架車好好坐啊。 你泊係屋企幾多錢個月啊?」

「$4500個月，你想泊?」 估唔到車既問題會由阿怡講，一般都係男人有興趣。

「哦…. 都好貴下。」 阿怡一樣小朋友既樣回答。

「你想泊可以泊遠少少啊，有爛地$2500。」

阿怡望向呆呆的IT毒L Tom「我地都係問下姐，坐地鐵返工都唔遠。 我係中環返工，阿Tom係觀塘，如果自己揸車又唔順路一齊兜返工。」

好識計數既一個女仔。

「哦~ 咁岩你同我老公都係中環返工既。」 Alice回答。

「咁岩既~ 我公司係中環近上環果面，大舟你呢?」 阿怡知道我都係中環區做野，成個日好似好開心咁。

「係啊，我都係中上環果面。 我地好近啊。 可以一齊食LUNCH! 哈哈….」 我講笑話可以同阿怡食飯，卻被Alice白了一眼。

「嘻嘻…都好啊。 係呢你去開邊度食飯?」阿怡應該係睇唔到Alice塊面有幾黑續問。

「我都係公司叫飯盒多… 係呢我地今日食咩好? 老婆你話事啦…」 我急忙轉一轉話題。

「唔…. 阿怡你有冇提意?」 Alice問於後坐既阿怡。

Alice好似冇咁黑面… 我都放心D。 最後去左尖咀一個方便泊車既商場食飯。

阿怡真係一個好nice好健談既女仔，佢成功地將2 pair人既飯局氣氛弄得好好。 或者應該唔該阿Tom，餐飯佢只係陪笑及有少量發聲。 主要係阿怡同Alice仲有我3個人傾。

一餐飯，令到我地對大家認識深左(我指係我對阿怡及阿怡對我地兩公婆)。

阿怡連我地之前大角咀間屋有鬼都知道，佢知道左我比鬼迷仲差少少命都冇。 當然，我冇同佢講細節係點。

晚餐好愉快! 離開時，我同Alice竟然係餐廳門口一張台見到Jeffery!!!

一個我極度唔想見既人!!!

Alice上前同佢打招呼，我其實唔太想去同佢打招呼，因為我一直覺得佢仲想追Alice。 不過我亦冇阻止Alice，因為如果我阻佢上前又會被佢話我唔相信佢。

「Hello 咁岩係度見到你地既。」Alice走到Jeffery背後:「Uncle Auntie你地好啊，好耐冇見。」

「HI….Alice…. 你好啊!」Auntie起身上前同Alice傾計。

我見到Jeffery望住Alice一臉差異既神情，而佢身邊有一位打扮純品既女仔同佢拖住手。 噢~ 原來拍拖見家長。

我立即上前同佢地打招呼:「HI uncle auntie!! 上次我結婚見過前，多謝你地賞面出席。 依~~ Jeffery~~~ 你身邊依位一定係女朋友啦。」

該名女性搶著答:「係啊! 我係Jeffery女朋友! 你地好! 我叫Belle。 」

「我叫大舟」我禮貌地回應。

「係啊… 我女朋友。」 Jeffery 依個時候先開口講出第一句說話，佢係對住Alice講。

「你好Belle! 我係Alice。」 Alice笑笑口咁答。

Belle一臉驚喜:「哦~ 原來你係Alice~ 」 Belle望一望Jeffery之後企身同Alice握手:「Jeffery成日提起你架，哈哈。 估唔到可以見到你。」 Belle一副純品既打扮卻展示出一個同佢打扮有點不成正比既假笑容。

Alice同Belle握住手望住Jeffery講：「Jeffery你就好啦，有個咁靚既女朋友，又唔一早介紹黎。」

「啊... 有咩好介紹啊...哈...」Jeffery苦笑一下。

「好啦，我地唔好阻住人地"一家人"食飯啦。」Alice笑笑口刻意提高"一家人"，似在偷偷揶揄Belle快將成為Jeffery家庭一份子吧。「Byebye Uncle Auntie!! 得閒同你地飲茶。」

Alice就拖住我離開。

我笑一笑向Uncle Auntie道別:「BYE BYE!」見到Jeffery有女友仲似快要好事近，我心裡放鬆不少。 Jeffery你幾PK都唔可能再搵Alice吧。

懷著愉快心情去拎車，再同老婆及阿怡仲有一個好似仲同梗我地一齊既IT毒L返屋企。

TIGF 之終於有文
好撚正呀依篇
同埋依種三人角度寫法好撚吸引
(如果出快D就更好了 )

大J自己都有出去玩女人, 竟然咁天真相信Jeffery有女就唔會搵佢老婆?

雖然呢種寫法幾特別

但所有野都解釋得太快，無左留白

坦白講 最近都幾悶下

最近d文無左果種「哦！八婆原來你真係同條撚屌扑過！都話架啦！」果種感覺

又或者如果可以玩到湊佳苗果種各有各說果種層層疊羅生門會過癮好多

個人感覺姐，不喜勿屌

兩個都中上環
好快大舟就會車埋呀怡返工

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (七)
----------------------------------------

大舟係車上向阿怡講一句「可以一齊食LUNCH!」，我聽到真係嬲。 點可以同自己老婆之外既女人約食飯?

我怒沖沖地望左大舟一眼，佢立即改變話題。

之前話同阿Ben做野返黎一身酒氣同有香水味都算，我見唔到而你對我都好似平日一樣，可以隻眼開隻眼閉。 但今次係我面前口花花撩阿怡!!! 會唔會太過份左!?

去到商場門口，大舟放低我地就去泊車。 我地去到餐廳拎票，由於要等位，阿怡同我就一齊去左行街睇衫，阿Tom就一個人係門口等位。

「Alice你用邊隻香水架? 」行到化妝品牌櫃位阿怡問我。

「我用C牌架。 你呢?」 同女仔行街就係開心，可以一齊傾好多野。

「我都係啊。 不過就快用完要再買啦。 聽講英國既J牌好得意，可以買兩隻香水配黎用，造隻自己獨有既味道架。」阿怡指一指前方英國J牌香水。

「我地去睇下啦。」 我知道J牌係近年好興既香水，特點係可以買兩支香水嗩上身令到味道變得獨特。 但價錢就比市面上其他牌子貴。

J牌香水Sales正努力向好有興趣了解既阿怡講解，我就企係旁邊聽。

Sales對阿怡講: 「小姐，你好可愛啊，好似果個馬來西亞明星...係林明楨啊。」

「哈哈... 邊度似啊.... 佢身材咁好。」阿怡傻傻的笑著。

Sales:「唔係啊，身材都好好啊。」 的確阿怡上圍真係好大，而腰就一D都唔會粗。 相比自己既胸部.... 我冇話可說的，轉過頭行向睇同店既香薰蠟燭。

然過一輪推介後Sales同阿怡推介左杏桃花蜂蜜+藍風鈴味。

「Alice你覺得依兩隻加起黎岩唔岩我啊?」

我輕輕吸氣:「唔~~好香呀~ 清甜得黎又有少少西瓜味同時透出一陣陣甜甜既桃味。好夾你啊。」

「係啊。 小姐講得岩啊! 我地大部分香水都係留香較短一般keep到半日，而杏桃花蜂蜜留香比較長最少可以持續到傍晚。 甜既杏桃花蜂蜜再加上藍風鈴既清甜同透徹，散發着清新開朗的氣質甜而不膩。 真係好岩小姐你架。」

係我認同之下，阿怡就高高興興買左J牌香水，之後回程去餐廳。

「唔該晒Alice你陪我買香水啊。我想試好耐啦，但係同阿Tom買佢又冇咩意見比我。」

「哈…. 你老公肯陪你行都好啊，大舟佢結左婚之後成日忙返工，冇咩時間陪我。」

「唉...我老公好悶架...陪我睇衫行街都冇意見比我。我地兩個人去食飯都好少交流。」阿怡有少少不滿自己既悶蛋老公。

我好奇地問:「咁... 點解你會同佢一齊?」

阿怡笑一下:「哈~ 佢傻下傻下，唔會呃我嘛。 佢唔識講大話，好似睇通佢。」

原本阿怡係因為怕比人呃而選擇阿Tom，不過我感覺到阿怡都有因為Tom既悶而覺得要有夭衝擊。 所以佢會咁主動搵我地一齊上堂學煮野食，佢想係生活上識一D新朋友新知識去為自己沉悶既生活帶來色彩。

我明白阿怡...

回到餐廳，大舟及阿Tom已經入座，我地4開心地共進了晚餐。

離開時，我見到了他! 他和家人及一個女人4人一齊食飯。 氣氛似乎好高興。 他與那女人放於台上的手10指緊扣著，狀什親暱。

我看到此情此景，心頭一酸。

同佢寒喧幾句，知道了Jeffery同Belle拍拖見家長，我竟然想喊。 為左唔令任何人看出我失落，我拉住大舟離開。

回家路上，我冇心機講野。 腦內不能自控地閃出剛才餐廳裹Belle同Jeffery一齊既情景。

偷偷看了電話數次，無任何人send whatsapp比我。 已經11點啦，佢係唔係同Belle去左做D咩? 越諗果心就越痛。

大舟同阿怡係車上快樂地傾計，內容係咩我冇聽入耳。 我閉上眼休息著，腦海卻不停地想著Jeffery…

回到家了。 Jeffery仍然無比whatsapp我。 上次上線時間就停係下午5時，睇黎佢今晚都唔會搵我。 或者應該講以後都唔會搵我吧?

那一夜，我同大舟做左愛。 大舟努力去觸動我敏感帶努力去弄濕我。 看著一個努力去剌激自己既老公，我亦努力地去配合著。

想著以前，想著大學時第一次見到大舟既感覺。 開始有一點點的興奮起來... 幻想中既大舟用手摸我那個小小洞穴，我越來越有感覺，幻想中既大舟探頭到我小洞穴用舌頭不停的啜。

幻想中既做愛情節仍然進行中，係我下身抬起頭既竟突然變成左Jeffery!

「啊....插入黎啊。」在幻想中既我渴求著Jeffery填滿我既下身。

現實之中我閉上雙眼將開雙腳的被大舟插入了。

「啊....老婆...你今日濕左好多啊。」

「啊..... 插我啊....快D插我。」閉上眼的我將面前的男人拉下來，我同佢在激烈地濕吻著。

幻想中Jeffery為我帶來一浪又一浪既高潮，我在回味著當日同Jeffery做愛既情景。

唔駛幻想唔駛回味, 一個電話, Jeffery巨龍馬上為你服務

Alice真臭雞

Alice真係臭雞黎

其實大J同ALICE都係仆街, 大家隻眼開隻眼閉咪相安無事囉.

不過一個就自己出去玩之餘就唔抵得老婆俾人approach(當然未知其實已經俾人屌埋), 一個就不斷為自己變心同偷食作辯護同合理化.

兩個天作之合

等睇大J屌阿怡

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (七)

----------------------------------------

估唔到Belle會有依一著，出現係我屋企人面前。 佢真係幾有手段!!!

但我冇諗過Belle出現會令我父母對我改觀，決定將地產生意交比我打理。

以往佢地都睇唔起我，想將生意交比做醫生大哥打理，不過大哥唔想放棄行醫所以拒絕。 因此讀唔成書既我就要做地產，承繼老豆既事業。

當然，我知道自己唔怕老豆唔交盤生意比我做，只係時間問題。 所以我就可以Hea坐做野。 我諗過只要過多幾年老豆要退休，自然會將生意比我。

但近幾個月大哥因為醫院工作壓力大，間中竟然落黎公司陪老豆做野。 我開始感覺到接手生意會有暗湧。

Belle係依個時間出現，真係太岩啦。 我可以好好利用一下佢。

但勢估唔到同場會見到Alice…

Alice出現，表現出冷靜大方，我知道冇人會發現到佢唔開心。 但我知道，因為佢同我冇眼神接觸! 而且對住我講野仲有骨。

Alice離開餐廳，而我亦要做好依場戲。

從Alice既反應，我知道自己距離目標又向前推進左一大步。 反而要好好考慮一下現在坐係身邊依個既有手段又有身段既淫娃。

Belle的確靚女又好好砌，但精到咁一陣食左我副身家咪PK!? 但佢又搞到自己老豆老母咁happy好似認定佢係新袍咁，如果飛佢Belle，係唔係可以搵到個易控制既人結婚呢?

依!? 自己玩左咁多年，第一次諗起自己要結婚。 當然一切只係為左確保公司可以比自己食左，袋袋平安。

「你諗咩啊?」 同我係車上既Belle問我。

「諗梗你屋企點去姐，唔識路。」 飯後，父母要我車”女朋友”返屋企，我先第一次車依位”女朋友”返元朗既屋企。

「好啦，終於到元朗啦。之後點行?」幾經辛苦終於到左元朗，Belle住係大棠既村屋，要係輕鐵路轉入去大棠，四周越來越多村屋。

「係前面果個村口大牌坊對面。」 終於都到，由輕鐵路入黎20分鐘，都有少少遠。

「你一個女仔住到咁遠，唔怕危險咩?」 我望向佢屋企方向，全部都係村屋，有新式又有舊式的，感覺好似好唔安全。

「唔會太危機，不過係夜晚入黎既小巴好早收工要轉的士姐。 入唔入黎我屋企坐下?」 Belle一副清純打扮卻難以隱藏佢內裹既野性。

「好啊。」 雖然不滿佢今日突擊我家人，但有食唔食的確罪大惡極，都係食左先算。

將車泊係路邊，Belle就帶我行入兩間村屋之間一條小巷。

「嘩…以為你就係住外面依間。」

「唔係啊，入面仲有好多間。」 Belle伸手拖住我，我地就好似有對正常情侶般行。

「吠~吠~~~」 四圍村樓既狗一隻接一隻咁係度吠叫，好不嘈炒。 行左幾十步距離，終於到左Belle屋企。

一座3層高新式村屋，Belle就住地下一層連一個2百呎小花園。 屋內約有5百呎，大廳裝飾清爽乾淨。

「你飲咩? 有咖啡定紅酒?」 Belle係open kitchen 拎住支紅酒，其實佢係想同我飲酒吧??

「紅酒啦。」 我已經打算係度過一夜唔揸車走。

「咚~~~」 一下悅耳既碰杯聲。

「依度交通咁差，你唔搬出市區? 返工方便D啊。」 我問。

Belle雙腿屈上梳化單手托頭:「搬? 邊有錢，你都係做地產知道我地搵到幾多啦。」

「唔~~ 咁又係!」 其實我真係唔知佢地搵到幾多錢，我自己公司D人搵幾多我都唔知，更何況係Belle係果間太集團入面做。「所以你就想同我一齊??」

「哈~~~~ 」Belle大笑之後騎到我身上:「大家各取所需姐，同我一齊你可以係你老豆度拎到公司又可以得到我日日夜夜服侍你。唔好咩?」

的確，Belle係我玩女史上，數一數二樣靚身材正仲要上床可以玩得咁high既人。 「就係咁簡單?」 我唔相信，一個心機處處既女人，只係要求入我門就算??

Belle果然唔係一個簡單女人:「呵呵! 咁當然冇咁簡單! 我都要你比番D野我。」

「錢係咪啊? 你開個價啦! 定係要層市區樓?」 依個女人都係要利益，同佢一齊，我可以名正言順得到間公司，分一千幾百萬比佢，我都有著數。

「唔…. 我唔要! 我要同你結婚!」

「哼… 你真係大貪。」我估計Belle係想要分我一半身家。

「哦… 你諗真D。 你父母都係想你生性，都係想你結婚姐。 而我只係想自己有安定既生活! 我知道你鐘意玩女，我地可以一齊做戲比你屋企人睇，而我亦可以比你出去玩女人。 就好似今日果個Alice咁... 上次你就係同佢夜麻麻whatsapp嘛。 我記得。」

「咁益我?」 估唔到佢咁眼利，記得Alice。

「我地可以各有各玩。 你唔好管我，我亦唔會管你係出面玩女人。 不過你要送比層樓比我，仲要交一間分店比我打理。」Belle開出佢既條件。

「哦... 你都唔野少! 要一間屋同一間分店既管理權。 「點解要選擇一間鋪既管理權?」

「呵~~~ 我點知你會唔會拎晒你老豆D野之後就飛起我? 到時我咪咩都冇??? 」 Belle從茶几某處拎出一份同意書:「你簽左佢。」

同意書內容係要我公司旺角一間分店管理權分析比Belle所有，另外就係如果我地結婚後就將我住梗果度送贈比Belle。

「哼.... 原來你一早有晒計劃!」依家住梗果間市價800百左右既屋同一個租務比賽活躍一點既分店管理權。 我就可以搏到老豆交晒生意比我，絕對值搏。 加上面前一個性感尤物，仲要比我可以結左婚都玩女人。 試問如果我正正經經搵個女人結婚仲點可以出去玩?

我簽名作實。

Belle高興到笑了一下放好文件後，脫掉純情既外衣，落出一套火紅色既厘士內衣。D級雙乳洶湧而出的壓到我面前，下身小洞同時前後磨擦我半醒既巨龍。

「啊....老公.... 搞我啊!!」 Belle食件騷貨，已經急不及待叫我老公! 我右手捉實Belle幼細既腰背，下身向上頂，增強我巨龍推向Belle下身既力度。

D級既巨乳當然唔會放過，左手用力地搓揉。 同時間我張自己個頭埋入兩乳之間，將Belle雙乳當作肉枕般。

「啊.... 啜我粒lin啊....老公....」Belle運用腰部前後搖晃加強下體對我巨龍既刺激。

「啊....」 被佢強烈及主動搖擺，我差一點就射左出黎。 褲都未除比佢磨爆實在太浪費。 我及時將Belle抱起反壓佢係梳化上。

雙手拉開佢火紅色既乳杯，兩粒紅紅的櫻桃出現係眼前。

「啊...」被我粗暴地打開乳杯既Belle表現得好興奮:「啜我...啊...啊....」

未有等Belle講完，我已經大口大口地咀嚼兩粒櫻桃。

「啊....... 大力D...」 Belle乳頭非常敏感。 同時我右手已經反起佢底褲，將手指插入去濕潤既淫淫洞穴裹。

「呀....啊....」Belle一邊享受著我對佢既刺激，另一邊亦一手捉住我巨龍上下搖動。 Belle的確係一個好對手，佢做左我老婆，其實真係唔錯。仲可以比我去玩女人，真係冇得頂。 我開始覺得自己今次既交易真係抵到爛。

「啊.....啊.....老公，比我啊我要.....」 Belle二話不說已經將巨龍放入佢小穴裹....

我瘋狂地抽插著，係要射之前我抽出。 「啊.....嗚呀...」 射晒入Belle口內....

對於中出，我還是有點戒心。 我希望老豆可以係我同Belle結婚前就將生意交比我，我就可以連岩岩同佢簽既合約都唔遵守。

如果Belle有左BB，分分鐘反口，同我老豆講要分我地一半身家都仲得。

「嗄...做咩唔...唔射入去.... 嗄....」 一口精液既Belle問。

「啊.... 真係結左婚先啦.... 大把時間。我老豆比例傳統....啊.... 都係結左婚先有BB會好一D。」 從Belle堅持要同我生BB，我可以更肯定佢好有野心。

打開電話，見到Alice 1點鐘send左whatsapp黎:【你女朋友好索啊!】

1點15分再send左第二個黎:【依個時間唔開whatsapp睇，少有啊! 唔方便啊???!】

我暗暗偷笑一下。放下電話。

「點呀? Alice搵你啊?」 Belle吐出我既白汁。

「係啊! 」我亦冇必要隱瞞佢。

「呵...呵...你都好識食，食人地老婆。」 Belle奸笑一下。

你真識食

正，Jeffery陣營得到猛將Belle加盟，大J等住Alice俾人屌多兩次三次N次啦

不如大J阿怡 Jeffrey Alice Belle 5P啦

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (八)

----------------------------------------

今晚Alice好濕! 合上眼好似好enjoy。 睇黎佢開始接受我，似乎我多D時間陪佢會好少少。

果一晚我滿足地訓了。

第二日早上，Alice仲係床上，睇黎尋晚搞得太累。 我冇嘈醒佢，一個人出左廳。

Whatsapp阿Ben問佢尋晚同客人傾成點。 阿Ben簡單打答一句:【冇問題，放心。】

雖然我信阿Ben一個人可能搞掂，但要佢一個人處理幫客人炒賣及生意，夜晚又同客去聯誼，真係太辛苦佢。

之後一個星期，我都花好多時間陪Alice，一放工立即返屋企，有時候Lunch time都去搵佢食。 Alice心情睇來冇咩野，冇投訴我唔比時間佢。

星期四晚上，我接佢放工車佢一齊去外父外母屋企食飯。

Alice平靜地問:「大舟，你聽日後日係唔係要同阿Ben做野?」

「哦… 其實佢一個人都OK，可以唔洗我睇住美國個市。」 老實講，我好想同阿Ben去私人會所。我咁諗係因為，我發現同Alice搞野唔係唔開心。不過，出去玩女人又的確另有一番風味。 可能係悶吧…冇左新鮮感，感覺上好似交行貨。

當然…另一邊係諗起阿Ben要一個人去見客都好對唔住佢。

「你去啦。 我一個人OK! 你唔洗擔心。 我可以搵朋友食野，或者搵阿怡去上堂學野都OK。 你做野緊要D!」

「老婆! 多謝你明白我!」 我果刻真係感動! 感謝上天可以比一個咁明事理既女人比自己。 同時我心諗，只係偷偷出去玩姐，只要唔好太過份，事後對Alice好D有時間就陪下佢就可以了。 去玩都唔係單純滿足自己慾望，仲係係為左賺多D錢。

或者我咁諗會玩得安落D。

上到Alice屋企，Alice對外父感覺好似有D冷淡。 今次係Alice見到外父玩女人後，第一次上黎。 事前我已經叫左Alice唔好爆出黎，當係為左外母面子及往後既日子。

我唔知道Alice點睇佢爸爸。 而我就有點同情佢，可能係外母為人太差 (當然上人老珠黃) 成日有意無意怪外父沙士輸晒D錢，依家要搞到住公屋咁慘。

最令我同情同在意既係，當年我搵唔到錢同依家做金融搵到錢，係兩種不同待遇。

我看一眼飯碗中既雞肶，同外父碗中既雞屎FUCK。

我心中不禁對外父講:「外父，I know ur feeling!!! 忍下! 等女婿周未同你去玩。」 自己幻想同外父去左玩女既畫面，忍唔住笑左出黎。

「阿舟，諗起咩野咁好笑啊? 」外母笑笑口問。 我終於知道自己外母原來係四川人。

「冇事。 諗起D好笑野。 係啦，比D野你。」 我寫上一個股票號碼係報紙上。

「哈… 唉呀….多謝多謝。」外母燦爛地大笑，收起我比佢既tips。 依個就係我同外母相處既方法，就係不停比著數佢。

飯後同Alice返屋企。 係車上我問佢:「你聽晚放工有咩做?」

Alice邊用梗電話一邊回答:「唔…你聽日係唔係要同阿Ben做到好夜? 我搵中學同學食飯。」

「哦…咁好啦。」 聽到Alice有人陪，自己安心D。
-------------------------------

星期五晚上 - 私竇經理跨張地叫:「喂~~~~羅生你好。 上星期六唔黎既???? 係唔係我地依度唔好玩先?」

「唔係。 咁岩唔得閒姐。」 我回。

「岩啦羅生Ben哥，我今日有班新女啊，叫佢地黎服侍你地下。」經理示意下屬帶D女入黎。

班囡囡真係好得。 有波有蘿又要好service。 我同班客都玩得好Happy!!! 除左阿Ben，佢似乎唔太enjoy

突然諗起佢上次同女上左的士冇耐就一個人落左車。

玩左幾個鐘阿Ben同我就送D客上車走人。

「唉…. 今晚D女真係好。 係呢，上次見你冇同條女上房既? 係唔係因為就結婚，唔想對唔住自己老婆?」 我拎支煙點火。

阿Ben冷笑一下:「哦…. 係啊… 哈….好似唔太好。 借個火黎啊!」Ben口擔住支煙將個伸過黎我個火機度:「你自己玩都小心D啦，唔好比Alice發現啊。」

「放心啦~~~係呢，咁你今次又帶左條女落黎，又唔上房啦?」

「哦…係啊。 我唔搞啦。 你…. 係唔係要啊？ 一係比你啦，你同兩個上房玩３Ｐ啦。」 阿Ben真係老死，明白我諗咩。

「下… 唔太好下話?」 我都只係禮貌上問下。

「比左錢啦。 不玩白不玩啊。 你都想雙飛啦，頭先見你係咁望住我果條女。」 估唔到阿Ben一眼關完。

諗起有得雙飛真係堅開心，下體細佬已經蠢蠢欲動:「哈….. 咁多謝晒啦。」

「玩還玩，小心身體啊。」

「得啦長氣。」 我左右手各攬一件女就上左的士。

----------------------------

同兩個女女上到酒店房，衫都未除已經同其中一個叫娜娜既大波妹打梗車輪。娜娜一對35E既巨乳，雙手揸上去雖然有個BRA既阻隔但仍然可感受到個種只有巨乳先擁有既軟綿綿質感。美中不足係娜娜條腰有一點贅肉。

另一個女女 貝貝。 身材高挑，長腿配上黑絲襪，雖然上圍不及娜娜，但仍然可觀誘人。 貝貝從後攬住我，一邊向我右耳吹氣，隻手純熟地幫我解開衣服。

我地3條肉虫由房門轉戰入浴室，我雖然身經百戰可惜雙牶難敵四手。 娜娜貝貝將我壓到花曬下，一左一右的吻下我兩粒LIN。

時而吸啜時而旋轉的嘴巴與舌頭，兩個女女都擁有著高級既技術。 仲要同一時間左右兩面同時進行著。 我忍唔住叫左出黎:「呀....」

娜娜見我興奮起來，將花曬打開，凍冷既水由頭沖下。

我地3人一齊叫:「嘩.......」 一下子被凍水淋下，令我地3個人粒LIN變得硬到不能再硬。

「對唔住啊....」娜娜知道自己犯左錯，吐一吐舌。

「哼... 咁你要比我地罰啦。 」 我捉住娜娜雙手，示意貝貝同我一齊進攻。

「啊...呀...」娜娜被我同貝貝各吸啜著一對巨乳，興奮地呻吟著。

身邊另一個靚女貝貝當然唔能夠冷落。 嘴巴正忙著對付娜娜右胸的我，左手伸到貝貝左面胸用手指輕輕上下挑動著因為凍水而變硬既乳頭。 右手慢慢係貝貝肚臍同腰間上下遊走，輕掃到貝貝小洞之上既欉林間又再向上掃回肚臍。

我感受到貝貝被我左右手各自刺激之下，開始呼吸急速起來，發出了微微既呻吟。

娜娜看來有點不滿我將注意力放到去貝貝之上，佢輕輕推開我吮弄既佢右乳既頭，跪到我巨龍前。

一手撫摸著巨龍一邊說:「嘩....你條野好大啊.... 一陣插入黎一定好HIGH!」 二話不說娜娜已經打開嘴巴將我巨大既龍吞噬到口中。

貝貝失去左娜娜既巨胸，轉移同我舌吻，貝貝靈巧既舌頭係我口裹翻動著。貝貝舌頭沿住我舌尖慢慢咁「探索」到舌根，係我舌根位置摩擦同捲動。還好身經百戰的我，可以接下貝貝舌頭既攻勢，兩舌緊緊的同貝貝交纏著。

娜娜口技不輸貝貝，佢上下快速用舌頭轉動及用力吸吮巨龍。 令我觸電一樣酥軟感覺，差一點要射出黎。

我阻止了娜娜，之後拉住貝貝娜娜兩人一齊上床。 貝貝上到床第一時間已經將我既巨龍放入口裹。娜娜亦唔輸蝕，將我兩粒丸子含到口內。

「啊…啊….」 簡直係帝王級既享受! 兩個極品靚女同時玩既自己下身。「啊…. 」 一邊睇既佢地含著巨龍，就好似自己拍梗AV一野。

貝貝停低左對我巨龍既刺激，幫我帶上套後就坐上黎。

「呀……好…大條…啊…呀…」貝貝邊興奮叫喊著邊將小小舟放入佢濕洞中，貝貝此終係職業既性工作者，雖然我有著巨大既巨龍但滑入貝貝淫穴卻感到空洞。

娜娜不安而苦悶，爬到我面前將我個頭埋入佢山谷內，同時娜娜用下身前後磨擦我手臂，利用我手臂幫佢下體小穴帶來快感。

「啊…啊呀…..我…冇力啦…」 貝貝係上面搖晃左數十下已經累透了。 娜娜把握時機將貝貝推開，一下坐到巨龍上。

娜娜濕透既小穴包圍著巨龍，但一樣的空洞感，一D都唔實在。 回想想來，自從去左私人會所玩之後，只係一開頭1個月比較有新鮮感。

玩左有近大半年時間，我開始麻目左。 係屋企，對住Alice床上既冷感，我開始身心投入外面玩女人。 但日子久了，又發現出面既女人都係一樣，只要有錢就可以得到。

發洩過後，就離開了。

眼前娜娜同貝貝雙飛體驗真係好HIGH好特別，但一切都係好虛幻…

「BYEBYE老細~~」隨著娜娜同貝貝離開，房間回復安寧同空洞… 剩下我一個人坐係床上發呆…

睇黎Alice又半推半就咁俾Jeffery屌

乜唔係已經腿張開了嗎?

兩邊都係出外搵食

本來jeffery屌緊belle既時候alice已經whatsapp腿張開 一個星期之後就自己送上門 呢d女真係

死港女巴 心靈救贖 你又識D咩呢

只可以講大J同Alice真係天作之合

大J 係同阿BEN 的

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (八)

----------------------------------------

係餐廳見到Jeffery同佢女朋友Belle一齊，我久久未能平伏。 我同大舟上床個心竟然諗起Jeffery，諗起當日佢同我上床既情景。

好對唔住大舟，一邊同佢做愛另一邊就諗住Jeffery。 其實自己又同爸爸去玩女人又有咩分別? 又同Jeffery四圍溝女有唔同咩?

但我真係控制唔到唔去諗 Jeffery。 我都唔明白做咩事佢咁壞咁衰又花心，點解自己就係放唔低。

反而大舟係自己身邊，又努力搵錢，對自己又好。但個心好似已經唔再放佢係度一樣。

係我犯賤吧…

星期日下午，收到Jeffery whatsapp回覆。【早晨!】

2點幾鐘先回我一句早晨!? 我回應佢:【咁早起身啊? 尋晚真係辛苦晒你啦! 幾好啊，有咁索既女友!】

【  】 Jeffery回左我一個傷心emoji

我真係好想話佢! 但諗深一層，佢拍拖與否，冇咩需要同我交代!!! 但佢比個傷心公仔我算係咩??? 係唔係有拖拍就連野都唔想同我多講??

【咁我真係恭喜你呀!!!】 我冇野想覆佢。 回左佢一句就放低電話。

時間慢慢過去，Jeffery冇再回我。

大舟見今日係星期日就同左我去街食飯。 本應係開心可以出去食野行下，但全程我都心掛掛等Jeffery回我。

「你等梗電話?」 大舟同我去左海邊一間Cafe食tea。

「唔… 冇啊。 係諗梗阿爸單野姐……」

「哦…」

「大舟，你會唔會背住我鐘意第二個女人啊?」我想知道，亦好想大舟答我會。

「當然唔會! 傻架咩??? 你仲諗住外父果次?」 大舟放低咖啡杯。

「……」

「唔…算啦… 其實外父都咁大個人，自己識諗。 你唔好諗太多啦。 我唔想你唔開心啊老婆。」 大舟輕輕拍我隻手以示安慰。

「唔….. 對唔住啊…….老公….. 」 我喊起來…

「傻豬…. 做咩事WOR! 你又冇錯…. 放心啦。 我唔會比你傷心既。 你唔好喊啦。 你係唔係怕我會係出去有女人啊? 我應承你，我只係鐘意你一個，唔會鐘意第二個女人。」 大舟緊張咁同我講。

但我喊既… 並非佢所想…

「唔… 好啊。 我信你啦。」 我唯有錯有錯著順住去講。 「大舟… 咁如果係我同第二個一齊呢? 你又會唔會原諒我?」 我突然認真地問。

「下?」 大舟一瞼茫然。

「…呵呵…傻佬。」我笑一下:「睇下你緊唔緊張我姐~」

我企起身走向海邊… 眼淚再次流下。 我真係好亂…

---------------

到了工作日子，我帶著一個軀殼上班。 每一晚我都訓得唔好，一閉上眼就會想起Jeffery．

Jeffery 已經冇搵我3日，或者我應該襯佢有拖拍既事實叫自己認清楚佢只係一個浪費自己時間既衰人。

返工既地鐵上，人人都忙普把玩電話，冇人留意到我雙眼在落淚。 拎住電話打開phone book正猶豫著到delete Jeffery電話。

但命運永遠喜歡作弄人，係我考慮係唔係要永久將佢扔走，佢就主動找上我。

【HI! 阻唔阻你啊? Sorry 咁遲先回你。 我近排忙公司野，要交代新同事一D事。】

收到Jeffery whatsapp了，我好高興，原來佢冇因為拍拖而唔理我。 或者好多人都諗係佢有女朋友而唔理我。 但我仍然樂意去自我解讀成我心目中理想既方向。

alice

鄰家少婦出場未

我正式宣布 臭雞Alice全家比狗屌

大舟都係alice家人喎

水性楊花雞

大J俾阿Ben屌，所以冇錯

Jeffery真係好識玩，吊住小賤人胃口，然後突然婆一次軍糧

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (八)

----------------------------------------

Belle星期日就同佢公司講左會離開，佢公司竟然可以唔洗佢賠錢就比佢即走人。 Belle仲話星期一就可以去我地旺角分店返工，話想快D同班同事打好關係及上手分店運作。

佢份人比我想像更進取及行動力強，面我都算係比Belle少少甜頭，同老豆講我決定交旺角分店Belle打理，老豆可能真係好想我家性，都冇咩冇我原因就比Belle做店長。

(話說我係睇幾間分店既，算係旺角店既店長。當然，我係唔理間店點運作啦，下面班友只係搵生意賺佣金，我唔會理佢地點做野，有生意比公司抽佣就OK)。

Belle輕易地進入左我地公司做左旺角店店長。

星期一至二，我都係帶住Belle去旺角分店介紹一下同事同環境，之後同佢睇左幾個盤就閃左人。 Belle就好勤力留係公司做野，佢話唔想比D同事覺得佢係太子妃先做到依個位，要做D成績比下屬睇。

可能係大公司文化吧!? 咁勤力… 好奇怪! 不過我都少理佢啦，佢要行佢大公司果套如果係成功有業績咪好囉，我仲可以有多D錢賺。

星期三，終於可以Free啦。 唔洗比應酬Belle，佢自己一個由元朗返工。 我可以係屋企休息下。

上午時間，我轉左Whatsapp比Alice。 計一計都有2日冇搵佢，都差唔多要理下佢啦。

Alice好快就回我；【哦… 係啊。 咁好有新同事咩?? 要二少爺你親自去帶佢做野，肯定係靚女啦!! 你小心D比你個靚女友扭耳仔!】

Alice又再提Belle啦，好想知道我同Belle發展成點吧? 【唉… 自己生意又係公司仔，好多野都要親力親為架。 班0靚個個掛住出去sell客，點會肯教新人做野啊。】

【哦…咁姐係靚女啦…. 你真係有艷福，靚女成日圍住你。】Alice打完之後再補多句: 【唉… 不過你女友就慘D，身邊咁多女。】

【點啊? 傻左咩你。 係唔係返梗工? 今日搵你食飯好唔好?】 似乎佢真係有幾多不滿，同時又好掛住我。 我知道佢一定會上釣。

【SORRY! 我今晚要同老公食。】

【我係想約你Lunch食啊。 唔係夜晚! 不過，如果你夜晚係方便，我都想同你食晚餐，你星期五六係唔係方便? 上次見你星期五六學野，我估你得閒少少。 我地又可以多D時間傾計。】

Alice過左好耐先回:【今日下午我都唔得!】

係我以為自己諗多左既時候，Alice再send一個whatsapp比我:【星期五晚就考慮一下啦，未必得。 但你唔洗問你女友咩? 佢比你出架啦?】

YES! 上釣!!!!

【如果係你肯比我約，我一定出啦。 世界未日都出黎見你一面先死啊!】

【低B仔…】 雖然我見唔到Alice個樣，但我估佢一定係度偷笑梗。

睇黎星期五晚可以再比多D進迫佢。 呵呵… 估唔到本來咁純品仲要結左婚既Alice都可以溝到。

諗返轉頭，如果當年Alice選擇左同我拍拖，佢比我食左佢或者做左我老婆又完全唔係果回事。淫人妻女一定係笑呵呵既! 偷食人妻做人第3者，果種欲望同興奮，諗起都已經硬硬地。

之後幾日，都係等佢回我一句可以星期五同我出街。

我Book定左係九龍站大廈頂樓高級食府，同時亦係酒店Book左房。 星期五晚一定要再食Alice!

到左星期五上午，我仍然未收到Alice回覆可唔可以出黎。 依幾日我已經有意無意間同佢Whatsapp講左Book左位係九龍站。不過佢都冇答我黎唔黎只係回左個Emoji笑既公仔。

正正係依一種似有若無既感覺關係，令依一份感情變得更加吸引我。 Alice你係度引誘梗我! 從我地對話中，我Feel到佢冇想推我既意思。

星期五下午5:30分，我架車泊左係Alice公司樓下。 等左半個鐘，見到Alice。 佢都見到我。

Alice直接上左車笑笑口:「做咩你係度? 等我同你食飯?」

「係啊! 咪Whatsapp講左，你都冇話唔黎!」

「哈... 咁我都應承你黎! 你咁都得既.... 唔...不過見你咁有誠意... 好啦，今晚就比機會你請我食野。」 化上一個比平日濃一點，穿上迷你裙黑絲既Alice扮到好似冇為今餐飯準備一樣。

法拉利正在紅隧慢慢推進。

「唔.... 你架車我都係第一次坐.... 好靚! 用黎溝女架啦。」

我笑一下:「係啊，依家用黎溝你。」

「依...咪玩啦。」 Alice面額微微發紅。

我開始一步一步去刺激佢，令佢跌入我既圈套中。

「冇玩架。 咩你覺得我咁唔認真架咩? 」

「哼... 你自己先知。 做咩行紅隧架? 好塞車。我地應該行西隧嘛。」

女人都係唔識靚車既真正用途:「哦~ 我地有時間，Book左7點食。 你好心急食我...餐飯咁Bor~~」

Alice望住車外車龍:「OK! 你話事啦!!」

Alice話我話事!? 暗示今晚可以比我食嘛? 佢有冇聽清楚我講咩...? 哈~ 都唔理啦，總之今晚一定有著落啦。

我地正龜速係紅隧行駛。

紅隧龜速
點解諗起響巴出文速度既

等睇jeffery屌到alice反皮

有以前細個睇恐怖片但又要驚又要睇嘅刺激感

淫人妻女笑呵呵
Jeffery屌得大力D

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (九)

----------------------------------------

一個人係尖東步行著。 相對岩岩3P如今卻異常的空虛空洞無聊。 點解我去尋開心，倒頭來好似更加唔開心?

想起Alice…如果佢可以再熱情一D，又可以比到多D新鮮感同關懷我就好。

無可否認，我地結婚後，感情好似有少少變得淡及悶。 自從係大角咀住左排到依家，我同Alice之間既問題好處冇解決過。

裝修結婚等問題令我同佢之前出現撕裂，我同佢其實冇正式去傾過我地中間既事。 當中我同Mandy一齊過一段日子，係令我更加冇面目去面對Alice。雖然文仔同我講係因為我比鬼迷而影響左我。

但我好清楚知道自己。 無錯我就係鐘意去玩! 我亦清楚記得文仔叫我以後好好地對Alice唔好再出去玩。

但我真係控制唔到心態。 我同自己講都係工作姐，反正老婆個心好似仲有條刺，因為我之前打左佢一下。 自己又唔係唔識返屋企唔要自己老婆...只係憑場作興姐。

近日我都係懷住既空虛又內疚既心情返屋企。

行行下有人拍我背脊:「羅生~~ 哈佬。」

轉身看，係阿怡!!

「HI! 阿怡咁岩既~~ 你叫我大舟啦。」 原本我好反感D人咁叫我，但出而阿怡口又好似冇咁難聽。「去邊啊?」

「OK! 大舟~~ 我岩岩係附近同朋友食晚野，準備返屋企啦。 你去邊啊?」 阿恰著住白色羊毛冷衫配上黑皮短裙及膝長boot，boot同短裙之間露出一小節白裹透紅既大腿。 化上一個淡妝長髮，身上轉來淡淡西甜甜既桃香同事又散發着一股清新既香水味。

「我岩岩同客人食飯準備返屋企，你係唔係坐地鐵?」 雖然阿怡著上冷衫，但仍無法蓋去佢豐滿既胸部。 我忍唔住多望兩眼。

阿怡好似冇留意我偷望佢身體:「係啊。 不如一齊坐囉。」

我地一齊行去地鐵站。

「大舟，你係做金融既?」

「係啊。」

「姐係大時代入面劉青雲果種???」 阿怡好似好天真咁問。

「哈…. 唔係唔係。 我係做…唔有冇睇里安納度套華爾街狼人? 我係做果種。」我認真咁講出。

「唔….」阿怡想左一下:「我有睇… 唔係同劉青雲一樣咩?」

「哈….係一樣。 不過講西片好似勁好多姐...哈….」我有點失笑，估唔到佢咁認真去諗。

「下… 唔…. 定係你好似里安納度咁又吸毒又去玩女人呀….下??」 阿怡擺出一個挑戰我既樣。

一樣驚訝的樣子回答佢:「你…點知道架….? 」

「嘻嘻…. 你好搞笑…哈…. Alice一定比你tum得好開心啦…」

提起Alice我有D唔識對答:「呀…算係啦。」

我地迫入車廂，企係門邊。 冇諗到12點幾既尾班車會有咁多人。

阿怡同我企得好貼，陣陣特別既香水咪轉過來。 我既身體差唔多要掂到佢既胸。 阿怡挨住玻璃低下頭避免同我正望。

好衰唔衰，佢咁靚女又有陣誘人既香水味，搞到我既小小舟有少少反應… SHIT! 唔好啊細佬….阿怡就企係面前dup低頭望實你啊…你咪啊。

但我越要自己唔好硬佢就越係唔聽…. 唯有同阿怡講野，令佢唔好望我下面。

「嘩…又會咁夜都咁迫既….」 我是但講下野。

「係啊…. 地鐵成日都係咁…你梗係好少坐啦。」 阿怡望住我回答。

「啊… OK啦。 間中坐下。」自從有左車，我係少左坐地鐵。

「朝早返工仲多人啊! 8點半鐘去到美孚都入唔到。好彩我係荃灣上有得坐。」

我答:「你8點半返工? 冇撞到你既。 平日我8點出門。」

「我早你少少出左門。 7點45分左右!!! 我返到公司大約8:50分左右。 你又係返9點?」

「我9點前返到公司，不過我多數揸車。 依…其賨可以車你一齊返，橫掂你都係中上環返。」

阿怡好快咁答:「好啊…真係方便? 我公司係新紀元廣場果面。」

「岩啦~ 我架車都係泊果面。 我就係新紀元廣場返工。」

「哦~ 真係架??? 咁岩既~ 好啊… 咁我以後都跟你車啦~~ 唔該晒。」阿怡高興地笑一下。

去到旺角，人流少左，我地都搵左個孖位一齊坐。 阿怡一坐低已經引黎對面兩條仔係咁望住佢。

可以想像到，阿怡有幾吸引到人。 我又諗唔明點解佢會同條IT毒L一齊。

「係呢，你老公唔黎接你既，咁夜由得你一個女仔返去…佢放心架啦?」我本著好奇心態了解下佢兩人關係。

「唉…佢應該都係打梗機架啦… 平時要返工佢都打到點幾先訓，我諗星期五六佢真係可以打通頂。」講起IT毒L阿怡就有少少嬲。

「有冇搞錯… 由得自己個靚老婆夜麻麻一個人出去唔接，返到去仲要掛住打機唔理你…」 我心諗有冇搞錯，咁正你都唔搞，掛住打機??? 毒L真係毒L

「哈…邊度靚WOR!!! 你老婆仲靚啦… 係呢，你今晚唔陪佢，佢一個人係屋企啊?」

「佢同朋友食飯啊! 通常我夜晚要做野佢都自己搵節目。」

「哼~ 你有口話人。 自己咪又係由得自己老婆一個人返屋企。」阿怡得寂地反擊我。

「唉…我做野應酬，點同呢。 何況…Alice唔會有危險既。」 如果同你相比，Alice最多只係成為色狼第二目標。

「嘩…你咁講野架… 衰啦你。話比Alice知先。」 笑笑口既阿怡扮要告我一狀。

「唔好啊唔好啊…. 最多一陣請你食糖水啦。」 諗起自己岩岩又去左玩，想對Alice有少少補償，打算買西米露比Alice。

「哦… 咁好? 哈… 你唔怕Alice知道你約第二個女人去食糖水咩?」 阿怡句句都講起Alice係唔係想暗示我要記得自己有老婆?

「我其實係打算買外賣比佢架，想順個便睇下你會唔會又食姐。 諗多左啦你。」 轉一轉個靚彎等佢唔好諗錯。

「下… 原來係順便炸…唔…. 仲以為會有甜品食TIM~ 咁一陣自己買囉….」 扁著咀既阿怡散發出一陣少女既氣質。

「咁你賞面同我食嗎?」有點喜出望外既我問。

「咁…好啦~ 比你請我一次啦。」阿怡做左個鬼臉。

就係咁我同阿怡兩個人就去左食甜品，兩個人住一台面對面咁一齊食。 突然好有一種拍拖既感覺。

「唔~ 好耐冇試過咁樣坐低食甜品啦~~」 阿怡好滿足咁講。

「我都好耐冇食啦，平時好少食甜野。 因為你我破左戒。 」 唔知係唔係岩岩氣氛好好，我想試下可唔可以同到阿怡可以…keep住依個感覺。

「哼… 你自己想食就想食，又拉我落水…」阿怡白一白眼，神情好有趣可愛地責怪我。

「哈… 係啊。 比你睇穿左啦，我係唔係應該要多謝你陪我食?」

「梗係要啦你~~ 要多謝我啊。」

「下…哦…. 多謝晒你比個機會我請你食糖水啊。」 我扮唔份起咁講。

「哈…. 白痴仔…. 你好低能啊….笑死我。 唉…. 如果阿Tom可以有你一半就好….」 低下頭既阿怡同我慢步返屋企。

「…」 一時間我唔知道點回應好… 我好想講:「如果你鐘意，我可以日日出黎。」 但咁講會唔會嚇親佢??

「唉呀….你係唔係冇買外賣啊….」

OH… 老婆西米露…. 但我地已經行到屋企樓下。 我答:「唔…. 我諗我聽日先買比佢啦….哈…掛住同你傾計太開心，唔記得左。」

「哈…. 好啦…唯有係咁啦。呀….係啊…. 你係唔係真係可以車我返工?」

「係啊。 時間岩又順路，唔係浪費D油錢啊。 車你啦。係啊，我地交換電話啦。」

之後我地交換左電話。 係準備入大廈前，我刻意唔入住:「阿怡你上去先啦，我食支煙先再上去。」

「哦…. 咁好啦…」 阿怡回頭遲疑左一下後講。

我笑一笑回答「BYEBYE星期一見!」

點起香煙，回想岩岩同阿怡一齊既時間，覺得好快樂好充實….

【喂…多謝你既糖水呀。 唔好食咁多煙啦，冇益。 早抖~~】

已經諗緊之後有阿怡外傳睇

求大J同阿怡重甜

發現大家好似接受到大舟搵人妻
但接受唔到Alice搞三搞四

應該易寫過同IT Tom 重甜

心動與身動既分別

寫同IT Tom重甜會唔會仲長過阿儀外傳 撩極都撩唔起

阿儀角色夠juicy 嘛
連場大戰

諗起都要J翻正傳大J 阿儀 Mandy 3P果part

夢境者

重甜到糖尿末期

看更都出埋黎夠好笑

我接受到架，大J自己都出去玩女人，呢頂綠帽佢冇權唔接受

子曰：淫人妻女者，妻女必被淫

綠帽鏈：
Jeffery食Alice, 大J食阿怡, 咁IT Tom可以食乜

Belle 仲要比Jeffrey父母發現

男人出軌天經地義
女人出軌令人髪止

大J都叫對自己大方承認自己出軌係個仆街, Alice個小賤人就係咁將自己出軌合理化同無辜化.

女人天生就鐘意扮做弱者被害者搏同情

光環是很重要的
大J 身動
Alice 心動
都唔關性別既問題事

準備睇Alice心動身動都做晒

其實已經做緊

我想睇夫目前犯

想睇Alice呢次由又對大J有內疚又想同Jeffery搞 到對Jeffery慾罷不能既心理變化

已經變左架喇
之後就會拎番 大J 打佢黎講架喇

總之對自己有利嘅都會講出黎
令自己變成受害者
女人

上面好多巴打講到阿平合理化自己出軌，其實大J咪一鳩樣 成日以工作為名出去滾，如果真係唔想滾大可以好似Ben仔咁架姐

佢2公婆都一鳩樣架啦

btw Bella呢類聰明女都好過阿平呢類天真西
起碼有行動力同埋會自己努力

希望賤J沉Bella船，然後阿平就2條J都無哂

最近d錯字真係有d離罩喎響巴 諗左好耐阿怡身上有淡淡西甜甜係做乜鳩

大J 衰咸濕就唔係第一日就知架喇
阿平其實一早都當大J 係水泡架之嘛
入hall 果陣因為見到賤J 爆完房
又咁啱撞到大J 就扑埋，之後埋埋單架者

宜家等睇阿怡外傳架喇

其實主角一直都係賤J ，大J只是配角

阿怡著住白色羊毛冷衫配上黑皮短裙及膝長boot，boot同短裙之間露出一小節白裹透紅既大腿。 化上一個淡妝長髮，身上傳來淡淡西瓜同甜甜既桃香同時又散發着一股清新既香水味。

自

啖啖西瓜 定 淡淡西瓜香?

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (九)

----------------------------------------

冇諗過Jeffery會同我食一間咁高級既餐廳，ICC頂層日本菜。

第一次上黎食，門面裝修都好靚，而且每張枱都用屏風隔住，有好高既私隱度。 Jeffery book左一張近窗既枱，坐擁無敵大海景。

Jeffery好gentleman咁幫我拉坐位:「之前有冇黎過依度食?」

「冇啊，我第一次黎。」我同大舟唔會黎依一D咁高級既地方。

Jeffery坐係我旁邊:「聽人話人生一定要黎食一次，依度服務一流waiter態度好好。我早成個星期打黎叫佢地安排窗口位。 」

「哦…. 你唔洗請我黎D咁貴既地方啦。」 老實講，Jeffery同我黎咁高貴既地方食，唔係唔開心，不過有D對佢唔住咁。

Jeffery沒好氣:「我地識左咁耐，唔好咁講啦。你睇下，時間岩岩好可以睇到日落。我地欣賞完再點菜。」

環境舒適加上日落的確係好浪漫，我同Jeffery安靜地欣賞著美麗既日落…

「噢…. 日落咁快就完左… 」Jeffery用情深既眼神望住我講：「夕陽無限好…」

「你做咩咁感性啊今日…」 佢突然吟起詩真係嚇我一跳。

「冇… 只係突然被眼前美景感動到姐….我地不如食野啦，依度洗揀選食物，每日會供應6-10道菜既懷石料理。」 Jeffery 介紹。

「哦…. 都好~ 我有選擇困難既。 唔… 你都好清楚間餐廳bor… 梗係成日黎食啦。」 我挖苦一下佢。

Jeffery輕輕托下巴:「唔係啊，我都係第一次黎。 上網睇左知道依度食咩姐…我邊度係D有好多時間上黎慢慢嘆既人啊?」

我心諗你成日溝女，又點會冇時間? 定係你指你忙到冇時間係忙住溝女啊?

Waiter上第一道菜。

「嘩….好靚啊。」我拎電話影相。

食物好精緻望上去好新鮮!

Waiter介紹菜色後，我已經急不及待將食物放到落內。紅金木鯛魚皮脆脆，有濃郁嘅火炙味道，燒嘅過程中將魚油盡情釋放出嚟，每一啖都充滿油香。

「唔….好好味啊。」Jeffery雙眼浮誇地增大，樣子好可愛好似一個小朋友咁。

「係好食… 咁你個樣… 唔洗好食到咁下…哈…成個小朋友咁。」我笑著Jeffery搞笑既食相。

「哈…係好好食啊… 我地好耐冇一齊咁開心咁食野啦。」Jeffery 講起:「唔計上次食韓國野。」

「…」提起上次韓國炸雞，我又諗起爸爸拖住個女人…

「啊… 係呢。 Uncle佢冇野嗎?」 Jeffery問。 佢似乎好清楚我諗梗咩。

「唉… 冇啊。 我冇講出黎，扮唔知囉…唔通真係講出黎要佢同阿媽離婚咩… 兩個人都咁大年紀。」 我無奈咁講出一個事實。

Jeffery苦笑一下:「哈…. 係啦。 算啦… 唔好將事實講出，對當時人同其他人可能仲好。 識返屋企就算啦。」

已經上到第4道菜 – 柚子松葉蟹松茸餃子湯。

Waiter「松葉蟹被日本人稱為『蟹后』，長居於零污染嘅海底，捕蟹期短（每年只有11月至3月先可以捕捉有牌嘅松葉蟹），所以係非常珍貴㗎。建議一陣先飲一啖湯之後將蟹肉撈勻清湯再飲。」

「係」 我同Jeffery聽從建議食法去飲。 打開碗蓋清新嘅柚子味四溢，有濃厚嘅蟹肉鮮甜芳香撲鼻，口感非常豐富。

「哈….蟹后~~~ 你同你女朋友點邂逅架?」 我問。

「其實…冇咩特別。」Jeffery回味著蟹湯:「咁你同…你老公又點?」

「冇咩特別。」 只係感覺好似淡左。

「咁就好啦!」 Jeffery望向腳下閃閃發亮既燈光:「我可能要同佢結婚啦。」

我心頭一震，如被雷打中一下般….

Jeffery定眼望住我。

「啊…. 真係架…咁咪好囉….哈…. 大個仔啦 !! 你要生性啦。 」腦海一片空白，唔知應該同佢講咩好。

「唔…. 你真係為左我結婚而高興….?」 Jeffery 見到我既表現有點失望。

「啊… 咁開心… 不如我地開支…酒啦! 慶祝下嘛。」 係，Jeffery結婚，係要慶祝下既…

「唔…. 其實我結婚冇野值得好慶祝。 不過…有另一樣野慶祝既。」

第二樣野??? 我諗唔明白。

Jeffery 點左一支香檳。 同一時間Waiter上左甜品。

「今日係我地相識20年紀念日啊。 」Jeffery 微笑著:「我覺得我地相識日仲有慶祝價值。」

我已經唔記得左到底自己同佢有識左咁耐…. 但見到佢為左相識日而約我出黎食飯慶祝，真係好開心。

我喊左出黎….「多謝你…你仲記住我地幾時識既….? 我真係唔記得啦…..」

「你既野，我全部都會記住。你係我生命中係最重要既女人。」

點解會咁? Jeffery點解要係今日再同我表白啊?

「嗚…多謝…你…但係…但我有老公啦…. 你都就快結婚啦…」 但知道Jeffery 仲鐘意我，我真係好開心。

「唔… 我都知道我唔應該依家先同你講，但我唔想自己後悔! 我怕我唔同你講，以後都再冇勇氣同你講。 我最愛既人係你。」 Jeffery 雙眼通紅。

「….後悔? 你後悔做咩上次又唔好好對我…. 做咩唔同我一齊? 點解你上次同我上完床就唔再理我啊????」

利申， 我上網偷人圖的。 本人冇錢上去果D咁HIGH CAR既地方食野。

繼續

臭

愈經典嘅對白
女人愈受落
冇眼睇

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (九)

----------------------------------------

今次我係有點兵行險著，玩到咁大同佢講自己就快結婚。 但我對今次賭博有信心，我知道Alice個心慢慢黎左我度。

「Alice… 因為當日我知道你就快D結婚，如果我同左你一齊，你將會受盡千夫所指話你唔要你老公。 一想到你會受到其他人指罵，我就叫自己要忍痛同你分開。」 我略停一停觀察Alicezd1

Alice仍然淚流滿面的，但眼裹展現出一點如夢初醒既神情。

我再講:「但知道自己就快要同Belle結婚，知道將要同一個自己其實唔鐘意既人一齊，我後悔當日冇好好將你捉實。」

我伸手搭上Alice既手上。

「我同Belle一齊都係因為父母安排，係佢地兩個想我同佢結婚。 上次你見到我地見家長，其實係誤會! 係Belle搞鬼，佢tum得我阿爸阿媽好開心。 我知道係太蠢… 唔應該為左父母而同一個自己唔鐘意既人一齊。」 我深深嘆一口氣。

「唔…. 唉…. 你唔好咁啦…Jeffery…. 你聽Uncle Auntie都冇錯既…. 佢地高興….」 Alice帶點無奈地講。

「夕陽無限好只是近黃昏啊….可能我同你兩個人既一段情真係到左黃昏啦….」 我望Alice一下再將目光移到窗外:「如果同你可以好似太陽咁第二朝再一次日出重新黎過就好…」

「…」Alice淚仍未止。

「Alice，今日我地唔好諗D唔開心野啦…就我地兩個人好好咁享受今晚。」

「唔…. 好啊….. 」 Alice笑著點應:「我想去補一補妝。」

「唔…」 我點頭。 睇黎進展都同預定差唔多。

Alice一行左去洗手間，就收到Belle電話。

「喂…Jeffery 我想睇下文件櫃既密碼係咩? 我開唔到啊。」 Belle似乎仲係公司做梗野，似乎我E個掛名老婆真係唔錯。

「你仲係公司成9點啦WOR唔好做咁夜啦… 密碼係9394!」 我講出只有我先知道既密碼:「入面D文件有齊客人買賣資料同合約，唔小心D唔好唔記得lock返櫃。」

「得啦你放心。 你食邊啊? 食左野未?」 Belle都幾關心我。

「食梗啦。 你呢?」

「我執完D文件都去食野啦。 咁你食完就乖乖地返屋企啦。 我今日好累，食完野都返屋企訓。」 Belle從電話講。

「好啦好啦… 你早D走啦。 BYEBYE!」

「你…女朋友?」 Alice岩岩坐返黎。

「公司同事啊。」我打開電話相機:「不如我地合照留念啊好唔好啊?」

「…唔….」 Alice想了一下。

「我唔知放上FB」 其實我冇習慣將同女性合照放上FB，原因不用講明了。

「好啦… 你揸機自拍啊。」 Alice笑一下。

我高舉電話:「3…2…1…」

之後同Alice一邊品嘗甜品一邊傾起以前往事，由細個第一眼見到佢事，我已經比佢吸引住講到讀中學。

「你知唔知道啊…你果時拒絕左我，我個心好痛啊…」

「哼… 我知啊。 你個衰人仲心痛到四圍追女仔TIM!」 Alice 又挖苦我了。

「唔… Alice 如果再有一次機會，你會唔會選擇我啊?」 我同Alice結帳後進入升降機。

「唔……」

我轉向Alice將頭湊近:「如果再有多次機會，我會好好珍惜你。 無論任何人任何事…都唔會左右到我鐘意你。」

「唔…. 或者….我唔知啊…」 Alice想逃避我。

我將Alice迫到升降機牆角，雙手輕輕由佢腰間滑入背。 上身緊貼著再將面貼向Alice。

Alice閉上眼，小嘴半開合迎接著我。

「啾」 兩唇交合，先係輕輕的接觸數下，慢慢我地都進入狀態，兩唇緊緊互扣，舌頭在對方嘴巴裹互相推擠。雙方唾液交流，體溫慢慢提高。

「叮」

我拖住Alice離開餐廳升降機，走向酒店大堂。

G

只有41個好評⋯⋯比第一個post差好多

至少有一班讀者一直支持你啊

我由一開始睇到宜家架！

即刻俾

乖
大家都好乖

支持你架響巴

我作甜野既力量番晒黎啦！

兩公婆都唔抵幫

剃人頭者
人亦剃其頭

兩個都出去玩, 邊駛人幫

純粹係大J單方面覺得自己老婆係純純兔啫

戴咩頭盔者
明明你就係賤J

我係大角咀既看更

傳說中既4P

我又諗起大J夢境

賤J 阿平 陳生 看更

唔係賤J 阿Ben 陳生 看更咩

正故冇依個夢境嘛

人形蜈蚣

打個外傳係
大J外母盧宛恩 x 看更 x 大J x 阿Ben

外母我黎啦

岀文啦

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (十)

----------------------------------------

【知道啦。 食完依支煙就唔食。】

【車… 個個都話戒煙，唔通個個都真係會戒煙咩!!!】

我要睇多兩眼先明阿怡想講咩，就回佢:【真係啊，上梗黎啦，你一陣打開門睇下我係唔係返梗屋企囉。】

大力吸多啖，我真係好聽話冇再追多支就上樓。

「HI阿叔!」我同樓下大堂看更打招呼。 相比以前大角咀個看更，集團式經營既管理員係好好多，起碼唔會敢膽死訓覺。

係升降機內，有點期待阿怡會唔會真係打開門睇我有冇返上黎。 結果當然係失望啦…

入返自己屋企，發現全屋冇開燈。 「Alice~~ 係唔係度?」 沒有得到回應。

係屋內查看，Alice似乎仲未返屋企。 睇一睇鐘已經半夜1點， Alice仲未返黎，同咩朋友食飯啊佢???? 食咁耐!?

打電話比Alice打算睇下佢係邊，不過佢冇接到電話。 開whatsapp send text比佢，見佢最後上線係6點。 正正係佢最後send whatsapp比我話同朋友出去食飯既時間。

我再打比佢，電話鄉左兩下收左線。 當我想再打比佢時，Alice電話已經係再打唔通。唔通佢有咩危險!? 我send左個whatsapp比佢後，就只有等佢打返比我。

我就有如熱窝上螞蟻般等待著。

佢又冇話自己去邊食，又冇講自己同咩人食。 試下上佢facebook睇下會唔會有upload到相，平日佢食野有時都會upload一下相tag下地方。

Alice facebook今日冇upload野。 最新一張相係佢今朝返工坐地鐵時影自己既相 caption 〈今日個妝會唔會太濃?〉 之後下面有幾個留言〈女神啊!〉〈化咁靚，梗係同老公去街街。〉〈索啊。〉 留言中有兩個係男人，一個係女人都係我識既人。

另外仲有十幾個人like左或者比左心心。 其中一個係Jeffery!!!! 可惡，估唔到佢原來仲有睇Alice D野。

我睇落D，都係Alice自拍為主，都係得佢自己一個人。 Caption都係寫自己一個人食飯之類。 都係有幾個人留言比佢，冇咩特別。 但最令我唔順眼既係張張Alice既相Jeffery都會like或者比左心心!!!

Check完佢facebook都唔知道佢去左邊食。 電話都仲係打唔通，我估計係冇電吧。 自己一個乾著急都冇用，唯有先去沖個涼。

沖完涼後，都未見Alice返黎，我睇一下電話。 有一個whatsapp

係阿怡回我。【呵呵~ 我聽到你開大門既聲啦，真係好聽話食1支就冇食WOR!!!】

【梗係啦。 咁聽話，有冇獎先?】 估唔到佢有聽住我返左屋企未，更加估唔到會同佢傾起whatsapp

阿怡好快又回覆:【依… 食你一碗糖水，你要屈返我獎野比你既?? 你咁衰架…】 加上一個emoji嬲嬲既黑面公仔。

想一下之後回【哈哈… 係啊，我係好衰架! 獎我聽晚再請你食多次糖水啦。】

【 你就想!!!】

過左幾秒阿怡再回:【連食兩日你想我變肥妹啊? 哼…】 又係一個emoji嬲嬲既黑面公仔。

【你咁瘦邊度怕肥啊。】

【哼… 一陣我變左肥妹要你負責!】

我偷偷笑左一下:【你想我點負責啊?】

【下?負責!? 你真係想搞到我變肥妹架…. 唔制啊!!! 聽日你自己一個食啦，我唔要變肥妹啊。】

【哦…. 咁我自己變肥仔啦~ 】

等左好耐，阿怡都係打字中。 過左半分鐘左右終於收到佢回:「 我訓啦，再唔訓我就變左又殘又唔靚既肥妹啦。 GOODNIGHT!」

噢… 同阿怡愉快既對話就要結束了。 【早抖啦~~~ 肚妹。】

我故意激下阿怡。 我留意到阿怡又再回我。

【下….】之後打左10個紅面好嬲既emoji

【呃… 唔係。 唔肥。就係係靚都係一個靚既靚妹仔。 】 明知自己有老婆，唔應該同佢咁講野，但係自己就係忍唔住。

【哼!!! 肥妹要訓啦， 早抖啦肥佬。】 估計阿怡真係去訓左，我冇回佢。

同阿怡不知不覺來回傾左半個鐘whatsapp，好似以前追女仔咁，甜絲絲既感覺係腦內回轉著。

「咔嚓」 大門打開，Alice返黎。 我睇一睇鐘已經2點。

我扳著面:「做咩成2點先返啊? 去左邊?」

「啊…係啊。 同朋友去左食飯之後去左飲野。」 Alice背向我除鞋。

「飲到咁夜? 同邊個去啊??? 岩岩做咩唔聽我電話啊?」 對於佢眼都唔望下我既反應，我感到更加唔高興。

「…電話冇電咪唔聽囉…做咩姐…..」Alice露出不耐煩既表情。

「咁你咪借朋友電話打比我囉。 成2點啦，電話都冇個。 你知唔知我擔心你架?」 開始忍唔住心中既怒火。

Alice神傷地望向我:「知道….SORRY啊。 我好眼訓啦，想沖涼先啦… 你去訓先啦。」

看著Alice拖住疲乏既身軀走入浴室，我知道今晚都係唔好同佢嘈啦。

「咁好啦… 你下次要遲返打比我先啦。 好冇? 」 為左唔同佢嘈，我轉換返我既語氣。

「唔…」 Alice背住我答。

「係啊。 我聽晚都要睇住美國個市，唔同你食飯啦。」我邊入房邊同佢講。

Jeffery達陣!

比人中出30連發梗係攰啦

婚姻依家野真係好兒戲

對住賤J 會做主動嘛

會追撚含

唉最後結果都係咁
Btw新讀者留名

其實依篇最好睇係依段

追大J撚含係因為含完Jeffrey果條 懶內疚咋

追賤J條J啊
大jer都無鳩用

屌 get錯 追賤j條j含係因為大J大J呀嘛

Jeffery攻陷阿平呢段麻煩落重糖

Alice真係死臭雞嚟 死臭雞！ 死臭雞！

Lm

偷食都唔緊要, 反正大J都出面玩女人, 不過偷食完返到屋企仲要反面唔認人呢下呢

係嘅, 我知其實阿平內心好痛苦好內疚好覺得對唔住大J.
同埋Jeffery屌得佢好舒服囉

一個動身
一個動心又動身

到畀大J踢爆左
會唔會又屈自己鬼上身

唔會, 因為係大J錯佢先會去搵Jeffery.
阿平冇錯

女人既邏輯：我做錯都係因為你錯 所以你要跪地認錯

師兄好了解女人

大J 鬼上身但只係性格突變同打左阿平
(阿平唔知阿man既事)
但阿平鬼上身所以追撚含
係d死港女先講得出架咋

阿平:
一人一次鬼上身
當打和啦

係條撚 咪一樣俾女人撚緊

super

樓主等你文 我愛樓主

臭g. 死臭g

我愛響巴

我係壞男人
不要愛上我

好壞唔出文 出文就唔愛你

睇到好灰，幾乖幾純既女都會偷食

Mola Mola

今日我打唔到文啦⋯⋯好很忙

聽日要識做呢

如果唔係 賤J就會......

上 盧阮恩

賤J母女丼

所以咪明點解阿平老豆出去混囉

阿平老豆望住大J：I know that feel bro

冇野睇

Alice比你地叫做阿平...
笑鳥
Btw 阿平角色設定係靚女又可愛的，只係胸平咗少少姐...大家唔好咁嬲佢

外表冇關係, 佢偷食都冇關係反正大J都係玩開女人.

不過阿平係賤在偷食之餘但係將自己粉飾到係身不由己嘅受害者

佢既性格邊忽可愛
仲要合理性自己既問題
一D悔意都冇

外表可愛啫

響巴唔好幫阿平講好說話啦, 阿平臭雞確定

可愛黎講
得Mandy 同埋 阿怡架咋

阿儀呢?

淫娃 I am coming

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (十)

----------------------------------------

Jeffery拖實我行去酒店方向，我係知道接住落黎佢想同我去開房。 其實佢約我一刻，已經有心理有數Jeffery有可能會要求自己同佢再次發生超友誼關係。

事前我同自己講，自己有個好好既老公，所以同Jeffery出街食飯之後就要返屋企唔可以做對唔住大舟既事。 出黎只係覺得Jeffery係一個認識多年面又關心自己既朋友。

但我被Jeffery今晚既安排感動了。 無想過佢會同我慶祝相識20年。原來佢將自己放係心入要一個咁重要既位置上。 回想起自己當日拒絕佢，令佢無心向學，令佢變成今日咁花心。 令我覺得好對Jeffery唔住。

係只有Jeffery同自己兩人既升降機內，我釋放出自己對Jeffery既情感。 原來Jeffery係咁鐘意自己，我攬實Jeffery強壯既身體擁吻著。

「Check-in book左房既。」 Jeffery出示電話既酒店登記信。

「先生你既房卡!」 酒店職員將房卡交比Jeffery。

「我地行啦。」 Jeffery拖住我乘坐酒店升降機。

酒店升降機內有不少住客一齊乘坐，Jeffery既房係103/F。

「嘟」Jeffery熟練地走到房門拍上房卡，將我帶到房裹。

門關上後，Jeffery從後攬住我，想親吻我。 但我將佢推開。

「你一早已經計劃好晒要同我搞野?」 對於Jeffery一早已經安排好酒店房，我感到討厭!

雖然本來已經預算自己好有可能同Jeffery會去開房，但我冇諗到佢會一早已經Book定房。

「你當我係咩啊? 一早就book左房，你個腦就只係想同我搞野???」 係發生關係之上，我希望Jeffery可以比到愛既感覺我。 但係佢早已預備之下，一切幻想都失去左。

被我推開既Jeffery一時間冇答到我。

「你一心就只係想搞我係唔係?」 對於佢無答我問題，更加可以肯定佢係為搞我而約我。

「唔係! 我真係仲好鐘意你好掛住你。」 Jeffery 一副無奈表情。

「咁就要一早Book晒房? 係個腦一直都想搞我，今日先準備咁多野!!」 唔需要問佢，我已經估到。 對於佢早作安排，感覺佢睇自己睇到係一個cheap女人一樣。

「唔係啊。」 Jeffery死口唔認。

「你當我係咩啊? 雞啊??? 定係我額頭寫住我好淫賤，出黎就一定要比你搞啊?」 Jeffery你到底當我係咩!????

「唔係…. Sorry Alice!! 我知道自己好衰…. 但係我真係好愛你。 咁多年都冇變…. 」 Jeffery頭底下來，係唔係喊緊我睇唔到。

「鐘意我愛我? 就要Book定房搞我啊?」我嬲佢咁做，我唔係真係咁Cheap既女人。

「…」 Jeffery 冇回應比我。

見佢冇出聲，我選擇離開。

但Jeffery 一手捉實我，大力地將我拖向雙人床上，將我壓到床上去….

Jeffery加油! 埋門一腳啦

扮咩者
一陣冇房又點幫你止痕呢

女人總要搵個理由

自己有個好好既老公

但我被Jeffery今晚既安排感動了。

Jeffery幫我大力D屌多阿平幾下

屌到佢唔記得大J係邊個

廿年既J 嘛
很感動噢

Moreeee

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (十)

----------------------------------------

我將Alice壓到床上去! 咩叫”你一早已經計劃好晒要同我搞野”? 我真係想反問你唔係預左咩? 我同你都已經做過一次! 再加上果次見到你老豆出去玩，事後你都好似接受左男人就係會出去搞三搞四。

我點知原來我唔可以book定房? 不過算我忍!

攬實被壓上床既Alice，我同佢講:「對唔住啊。 我太衰格… 其實我係真心鐘意你，一時衝動左。」

「你走開…走啊…..」Alice被我重重地壓係床上，手腳都出唔到力反抗，只可以不停叫我走。

「Alice…sorry…. 你可唔可以就咁比我攬住啊?」

「…」 Alice不作反應。

「對唔住。 我只係諗自己太自私，冇理你感受!! 我唔係當你係D咩，不過… 我真係控制唔到自己。 」 我辛苦地諗D野出黎講，希望可以拎Alice放低對我既不滿。

我再講:「其實你比我攬住都已經足夠，好唔好啊?」 當然依個只係籍口，我真係想搞Alice，不過依家唔係太岩時候，我試下軟攻一下佢。

「…唔…」Alice發出一下低聲既應對，似乎我仍有機會吧。

Alice平靜地臥在床上，我慢慢放輕抱賨佢既雙手:「Alice可唔可以攬住我啊?」

Alice慢慢用雙手輕抱住我。

似乎Alice唔係唔鐘意我，只係仲有少少放唔開。

依一刻我細心地感受佢動態，Alice心跳得好快，從佢身體一下一下急速既跳動傳到我身體上。 我講:「Alice你比我好好地攬住你就夠啦...」

「…」 又是同樣答唔到回應。

「你可唔可以唔好咁… 你唔答我，我真係唔知道應該點做…」 我抬高頭面向Alice，要知道佢諗梗咩。 一個人好多時會唔自覺之下將感受放係面上。 係我多年黎同客戶接觸之下既體會。

「唔…」 Alice冇同我有眼神交流。 沒有再反抗，就代表左可以吧。

我輕吻一下佢既前額，Alice閉上眼安然地接受。 這令我可以放膽一點再加強迫Alice放低底線。

用深情既雙眼定定望住Alice，待Alice同我有眼神接觸後，對佢講:「我真係好開心你今日肯同我出黎食飯，比我有機會同你兩個人慶祝。 如果可以既話，我想我地兩個人以後都可以咁樣… 一齊。」

「…咁樣一齊….即係咩野意思….?」Alice講出黎有點靦腆含蓄。

我慢慢將嘴巴移到Alice雙唇上，以行動去答佢。

Alice閉上眼去迎接。

兩唇先輕輕掂左幾下，我就伸出條濕潤既舌頭放到Alice咀內。 Alice非常合作地用佢既舌頭同我交流著。 我知道Alice已經將一切拋開。

吻得越來越激烈，我開始去解開Alice既衣物。 Alice亦慢慢地投入起來。

「嘟嘟~~~」 就係一個咁緊張既關頭，Alice電話響起來…係死窮L!

我同Alice都被電話聲音冷卻下來…. Alice拎起電話，考慮著應唔應該接.。 良久，電話響聲停了。

Alice先開口:「對唔住…. 我諗我唔可以…」

唔可以!?!?!? 唔可以!?!?!? FUCK!!! 突然想起萬梓良金句” 阻人地扑野死，死左會畀人燒春袋架!!! ”

點解死窮L係都要阻住我!? 阻我溝Alice, 之後仲要同左佢結婚!!! 到依家我可以比再帽你戴多次，就係臨門一腳你一個電話打黎咩mood都冇晒!!!! SHIT!!!

我就係差少少可以搞到，我相信今次成功做左，以後都可以同Alice偷情。 無錯，我搞Alice並唔係真係鐘意佢! 我只係放唔低自己第一個想溝既女同左第二個一齊，我一心就係要令你地兩個放開。

可惜…到左依一刻我只好放過Alice一次:「唔… 我明白…. SORRY! 我都知自己好衰，不過我真係忍唔住。 我唔可以再呃自己。 已經20年…. 我將對你既愛收起左20年啦….」

「….. Jeffery….對唔住….」Alice 一邊流住眼淚一邊抱緊我。

「唁….唔緊要…. 你知道我愛你就夠….可唔可以攬實我啊? 」 我相信機有下次機會，只要再好好部署。

「唔…」 Alice同我互相緊緊抱緊。

「叮叮」 Whatsapp既響聲! 似乎佢已經唔可以再留係度。

「Alice… I love you!」 再次輕吻佢幼滑既嘴唇後:「我車你返屋企啦。」

「唔….」 Alice係怕唔捨得我定係怕比窮L見到?

「我車你啦，依家咁夜，你好難位車返去架….」 已經係半夜。

「唔….車到我去附近就可以啦…..」

同Alice係房內整理一下衣服後，我拖住佢去拎車，開到好快咁車佢返屋企。 係佢臨落車時，我問左佢一句:「Alice你愛唔愛我?」

Alice呆坐係位上，答我一句:「唔該晒你車我返黎…. 你小心渣車….. bye bye ……」

望住佢背影，我係度諗… 唉…今晚可能要食自己啦…. 浪費左間酒店房 SHIT!!!

【Sorry 今日咁掃興…】Alice send左whatsapp比我。

【唔緊要… 】

【喂…. 】

【下?】

【其實我都愛你…】

YES!!! 計劃只係有少少枝節；「聽日你有冇野做?」

起火! 我要燒大J spring pocket

冇文就燒響巴

屌...

呢個夾心發展已經將臭雞嘅烙印吸左係臭雞平個額頭上

Alice變阿平本身已經得返5%好感度
見到阿平識得拒絕賤J升返少少有8%好感度

臨尾黎個臭雞回馬閪痕槍正式將臭雞平推落谷底扣佢50分啊

臭雞平將大J當賤J水泡，
而賤J就係佢對以前小康生活嘅感情投射

btw 我好掛住阿儀

屌你老母咁隨便就話愛另一個男人

應該比人中出即飛之後又搵返大j

大J個仔好似Jeffery

阿平呢d完美演繹咩叫臭g

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (十一)

----------------------------------------

對於Alice對我冷淡，感到有點失望。 有D咩問題，或者聽日再問吧。

第二朝起身，我問起Alice:「尋晚你返到黎好似好唔開心咁既，冇咩事嗎?」

「下… 冇啊。 太脈訓姐。 你今晚係唔係都唔同我食啊?」 Alice 似乎真係太累，今日好似冇咩大問題。

「係既，不過如果你想我陪你，可以唔去做野。」

「下… 唔好既，你搵錢要緊啊。我OK，可以約朋友啊，或者報D堂上啦，你唔洗理我啊，我OK!!!」睇黎Alice冇事，我仲以為佢係嬲我冇時間理佢。

「哦… 咁好啦… 如果你係想我陪你就話我知啦。」

「星期日你咪會陪我囉!! 」 Alice對住我微笑:「放心啊。 我星期五六都可以自己搵野做!」 聽到佢咁講我就放心。

「咁我要唔要陪你食個午餐先?」 反正見客都係夜晚先見，我都唔急住出去，就盡量抽時間同Alice一齊，算係為自己出去玩女人既一種補償吧。

「唔… 我有堂要報，要出去過數啦，我約左yoyo一齊去。」 印象中yoyo好似佢電話入面果個同事。

「哦… 你新同事?」 我問。

「係啊，公司新同事啊。」 準備化妝既Alice答我。

「哦… 咁我自己食啦。」 感到一陣沒趣。 「咁你今晚上堂上到幾多點啊? 要唔要陪你一齊返黎?」

「我唔知啊…」 Alice答得有點不耐煩:「應該同yoyo食完晚餐先返啊，你等得我落堂美國都開市啦，唔好黎搵我浪費時間。」 佢正在將好多唔知有咩用途既化妝品放到面上。

「OK」 見有D餓，我就自己落去食野。

星期六一支公，係荃灣行睇下有咩好食。 行行下竟然見到阿怡。

「HI~ 肥妹…」我開玩笑的同佢講。

本來對住我笑笑口既阿怡聽到我笑佢，立即擺一個嬲樣出黎:「點呀…肥仔!!」

「哈… 你好好人，唔叫我肥佬已經好比面，多謝。」

阿怡真係一個笑點好低既人:「哈…. 比你激死。 你…一個人既，Alice呢?」

「佢約左朋友食野啊，我自己一個人搵野食! 你呢? 一個人既?」

「我都係出黎食野啊，一個人都唔知食咩好… 你有冇好推介?」 阿怡總係比到人一種開心同輕鬆既感覺。

「唔… 有幾間出名小店既，不過要排長龍啊。係街市果面。」

「點去架??? 我岩岩搬黎唔識路…你講既街市係…」

「唔…好難教你。 不如一齊去食啦，反正我都唔想一個人食。」本來正愁著一個人唔知食咩好，咁岩見到阿怡，就試下約佢。

「好啊好啊~ 我都好怕一個人食野，好怪咁。 外賣又唔好食。」 阿怡高興地應約。

我就同佢兩個人慢步去間小店，一路上有傾有講好開心。 自從工作後，已經好少可以同一個新相識既人傾得咁開心，仲要係一個咁靚又活潑可愛既女仔。

「嘩….. 真係好多人WOR….」 阿怡被眼前人龍嚇到。

足足有20多人企係門外。

「咁我地仲食唔食?」 我問。

「食啊。 咁多人排一定好好味道!」 佢就似一個小女孩般吸引人。 就連前方排著隊既幾pair情侶中既男性都偷偷望住佢。

「OK 咁我地排啦。」 係回答阿怡同時，我怒bear前方幾個偷望阿怡既男人。

「唔~~ 真係好多人啊。 哈哈… 好想快D食。 」 阿怡打開open rice睇梗間食店有咩燃手野食:「依~~ 大舟你睇，依個好似好好食啊，我地一陣叫黎食好唔好?」

突然間，我同佢就好似一對熱戀中男女一樣。 我被佢一舉手一投足吸引住…

「喂…. Hello??? 做咩呆左既?」 阿怡就好似日本D唔知咩幻想某某女神做左自己女朋友既video一樣咁同我講野。

我回個神:「呃… 冇事。 我係度諗梗野….諗梗…」

「諗咩啊?」

「諗梗你樣樣都叫食… 似乎已經決定左要做一個肥妹仔…」 我偷偷笑佢。

「依….好衰啊你! 哼… 信唔信我唔同你食野啊…」 阿怡嬲起上黎個樣都好吸引人，前方幾個男人仍然會偷望佢。

「哈…唔好啦。 你陪我食啦，樣樣都叫啦，你食唔晒最多我食啦，好唔好?」

「哼~ 算你啦。」 阿怡一個招積樣，令我又再中佢一箭。

排左成45分鐘終於入到去食。

「唔~~~ 真係好好食啊…」 阿怡真係叫左4-5樣野，又真係食唔晒。「我飽啦，你要清晒佢啦。」

基本上真係樣樣都只係食左一半。

「下…. 我點食啊…. 咁多….真係變肥仔啦我。」

「車~ 岩岩又係你話會食晒既，咪叫多D囉~~~」 一副事不關己既樣，但又配上一個咁靚既樣，我真係冇得反駁唯有乖乖就範。

「好啦… 我食啦….」 我死死地氣答。

「喂啊…我講下炸，食唔晒就算啦。 唔好夾硬食啊。」

啊….今次真係比佢呃到。

我仲未吞到口裹既食物阿怡就拎起張單:「尋晚你請左我食甜品，今日等我請你啦~~~」 就一支箭咁去左賣單。

未及反應下，張單就比阿怡賣左。 足足食左成$200蚊，我唔好意思咁講:「傻左咩，尋晚碗糖水幾十蚊，你就請我食咁貴。 你袋返啦。」 我拎$200出黎打算比佢。

「唉呀… 唔洗啦。」 阿怡急步避開。 我就亦步亦趨跟上。

「袋返啦你!」

「唉呀…你仲婆媽過我既…. 唔…咁啦，你請我睇戲啦~~」 咁岩行到戲院既阿怡停下:「我想睇依出卡通片啊，冇人同我睇，你請我睇啦~~~ 就黎落畫啦。」

「唔… 咁好啦。都好耐冇睇過電影。」 係街上將錢推來推去真係幾唔好睇，就同佢一齊睇戲，仲有幾個鐘先要出去同理客應酬。

就咁我同左佢入去睇卡通片，同Alice都好似好耐冇睇。 佢都好鐘意睇卡通，印象中佢有講過要睇食出狄狄尼卡通，不過我一直都搵唔到時間睇。

雖然好飽，但阿怡都堅持買左個爆谷同一杯可樂入去食。 女人既胃真係一個黑洞。

遲下呀平就會聞到呀怡隻香水味

跟住就有藉口光明正大比賤J屌

依句咁似阿儀既

其實最想睇啊怡篇

阿怡

根本D麻甩佬都唔係偷望阿怡

而係向自言自語既大舟投以奇怪既目光

華生!

呀平既意思根本就想俾jeffery，只係覺得佢有預謀屌佢先至發脾四。
即係唔check in定就又食多次

其實呢個低級錯誤Jeffery唔應該犯

我心目中嘅Jeffery BB應該係機關算盡輕鬆食阿平呢D冇腦港女

其實呀平已經變左心，只係唔想做sp

又撞鬼

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (十一)

----------------------------------------

Jeffery whatsapp問我聽日得唔得閒! 雖然我知道自己係鐘意佢，但如果出又對唔住大舟，良心好自責。

返到屋企見到大舟，心情又唔同左。 總係覺得佢個樣有少少黑人憎。 仲要一返到去，佢就問長問短，問好多我唔識答同唔想答去問題。 覺得好煩，我選擇去逃避佢。

我對佢冷淡D，係想佢會嬲我，對我衰。 更真希望佢可以打我，或者佢咁對我會令移情別戀既我良心好過一D!

冇人想做衰人，所以我決定唔同佢講我同Jeffery出街，我鐘意左Jeffery! 應該話係，我一直都仲好鐘意佢，只係當年見到佢攬住個女人去開房，自己一時衝動先會選擇同大舟一齊。

自己係個唔鐘意認輸既人。 選擇左大舟，比左第一次佢，覺得既然已經選擇左大舟，就算身邊既人點反對都好，我都要同佢拍拖。 什至係結婚!

我係個好勝既人。 同大舟一齊，係因為Jeffery同左第二個女人冇追我。 同大舟結婚係因為阿媽反對，我就要同佢証明自己冇錯。

但依一切過後，我有D後悔。 雖然大舟真係對我好好，又開始搵到錢。 但Jeffery再次出現，表示仍然好愛我。 雖然我知道搞婚外情係唔道德，所有人都會話我係衰女人。 但點解男人出去玩女人就可以? 我去搞婚外情又唁得?

我心裹已經有左決定!

大舟話佢星期六又唔陪我。 以為我會唔開心，又要自己一個人。 但今後開始，我諗我唔會介意。 要我花時間對住大舟，反而令我有反感。

【聽日我冇野做。 你想約我?】我入左浴室沖涼前回覆Jeffery。

【係啊。 如果你唔介紹，我希望可以同你出街。】

【都OK既… 你想去邊?】

【你有冇特別野想做?】 Jeffery問。

【冇咩特別啊。 你鐘意做咩就做咩啦。 我沖涼先，你諗下做咩，聽日傾。】

【OK! 咁我聽日大約12點黎搵你，食lunch先，之後再去睇戲好冇?】 Jeffery約我下午，仲以為佢約食晚餐。

【OK! 咁聽日12點你黎接我。goodnight】 放下電話，我沖洗著Jeffery係我身上留下既 一點點既體味同喠液味。

--------------------------

第二朝起身，我立即化妝準備應約。 大舟想話陪我一個下午，我更加覺得佢好煩。 幸好佢冇苦苦相逼我。

大舟出左門去食飯，我就可以有多D空間去打扮。 係夜櫃裹找出一套性感既黑色馬甲內衣褲，配上貼身裙及大衣準備出門。

【我已經到左附近。】 Jeffery係半個鐘前已經到左。

我刻意放慢一點:【OK! 你等多我15分鐘。】 男人等女人係應份的，更何況你想追我，等耐一陣吧。

最我我足足要佢等左半個鐘，才施施然上佢車。

「對唔住啊，化妝耐左少少。 我地去邊度食啊?」上左Jeffery泊係屋院對面街既法拉利。

「唔緊要，唔係等左好耐姐。 我地先去食lunch，你有冇想食咩?」 Jeffery問。

「唔~~~ 我冇所謂，今日你話晒事啦。」 我對佢作出暗示。

正八婆，又要將個責任推比人
等睇兩pair 相撞
阿平跟賤J 既同時
Belle Ma 吞晒 賤J 家產

要改名叫賤平

繼續降Grade

邊條友話一開始賤平 個角色定位係可愛架 ?

好似係樓主喎
不過似乎真係會比賤J中出即飛 喊住翻黎搵大J喎

大J個仔真係愈睇愈似Jeffery

其實好似係響巴

最近呢個故愈黎愈護眼

可愛指個樣
賤係性格
兩回事冇衝突

響巴有冇話幾時會完 宜家咁睇好吊癮 好想過一排一次過追

唔好亂講呀
正傳好似停過陣
阿儀外傳又停過陣 (以月計)

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (十一)

----------------------------------------

由得我做決定??? Alice whatsapp我”你鐘意做咩就做咩啦”!!! 仲唔係對我有暗示!? 今晚冇得食佢，應該聽晚有啦。 就忍多晚，聽日狠狠地射爆你!!!

當然我唔會重複犯錯，再book定房。 Alice係覺得我有預謀而反感姐! 一於返自己屋企搞。

------------------

第二日，我比預定時間遲少少出發，因為我知道Alice會玩野要我等。 就係屋企慢慢清理下一D野先出發。

出發前，打左比Belle依位”老婆”睇下佢今日有咩做。

「Belle，係邊啊? 今日有咩做?」

「早晨! 今日返工啊，舖頭仲有好多野要跟。 今日唔同你出街啦。」 Belle接我電話，背景聽到有人Call客既聲音。 似乎旺角舖係Belle領導之下會好慘。 但同我冇關係!!!

「哦~ 咁好啦。 你今晚幾點收工啊?」

「都應該唔會早，你唔洗黎接我，我會自己返元朗。」 Belle大權在手，好似對我冷淡左唔少。 哼!!! 等我玩夠Alice之後你就知味道!!! 之後吊爆你個死淫娃，之後再睇下點可以呃到Alice同Belle一齊玩3P!!! 諗起Belle咁淫，玩3P一定好正。

「咁…好啦。 你自己小心啦。」 我高興地收佢線。 今晚肯肯家冇人會上黎屋企阻住我同Alice!!!!

【要多15分鐘時間。】Alice好遲先回我。 見到仲有15分鐘，我先開車出發。

終於，Alice出現同我say sorry話自己遲到，明顯佢唔係真心講的。 睇得出佢故意要我等。

「唔~~~ 我冇所謂，今日你話晒事啦。」 Alice再次對我發出任我魚肉既暗示。

「好啊。 去我屋企附近食西餐啦。 有間D牛唔錯。 食完野去睇戲啦，有冇咩戲想睇?」

「唔~~~ 可唔可以睇卡通? 有出狄狄尼卡通就落畫我想睇。你睇左未?」 Alice提議想睇卡通。 我冇咩所謂，反正我都係想入戲院人少少可以挑逗一下佢，為之後帶佢上屋企做家熱身。

「好啊我都未睇。 咁就係我屋企附近商場睇啦，應該有飛。 」我用電腦上網book飛後就出發。

------------------------

係餐廳食野都冇咩特別! 特別既係Alice，明顯地同尋日一樣經過飾心打扮，同樣短裙露出一對長腿。 用餐期間有意無意用腳輕掃我小腿。

你個小賤貨!!! 尋日就話我book定房想搞你，話我當你係雞，今日你又挑逗我。

入到戲院，開場。 四圍人唔多，約4成人入座，其中有幾個小朋友就坐係Alice旁邊。

燈光全關上，我就將左手搭住佢膊頭。 頭先係街上，為顧及Alice已婚既身份我冇拖佢手，但入到戲院，我就可以大膽地對佢出手。

電影播到大半左右，我開始有點悶。 唔理會有幾兒童不宜既我，左手慢慢向下滑到佢胸前輕掃。 Alice輕拍一下我左手係我耳邊細聲講:「喂…有細佬架…」

「咁又點?」 左手再大膽地按到佢左胸房之上。

「唔…」Alice發出一聲只有我先聽到既呻吟。

Alice冇再用手制止，反而好似好享受我對佢既撫摸! 我既右手亦開始行動，搭上Alice穿上通花絲襪既大腿上，上下掃蕩。 慢慢由近膝蓋位置來回向上輕撫著。

「喂….」正享受著胸部及大腿愛撫既Alice捉住正越掃越上既手，只差一點就可以掂到佢既小穴! 「唔好….嗄..」

係我耳邊嘆左一口氣，我感覺到既係更加興奮!!! 試想像我同Alice正觀看著一套狄狄尼卡通，旁邊更加住左一個小朋友。 而我就當場不停對Alice作出挑釁行為!

下體已經漲大得緊緊地頂起褲管，係我一旁又係另一個小朋友，如果佢係望過黎，一定會見到我褲管裹既巨物。

當場，Alice 制止唔到我。 右手繼續慢慢向更裹面移動! 去到一個位置，我掂到一條帶而帶附近冇絲襪質料存在!!! OMG!!! 我清楚地知道Alice穿上左四個骨絲襪配上襪帶!

Alice已經放棄左捉住我既手。 佢右手放到我隆起梗褲管上對我說:「你硬晒啊… 一陣比小朋友見到就唔好，我幫你摭住。」 雖然佢講話幫我摭住，但事實係輕輕地用手心慢慢按壓著我唔聽話既細佬。

到底 Alice有幾淫? 我真係估唔到…

我既右手係冇阻撓既情況下，已經在抓弄起Alice洞穴! Alice微微的把兩腿張開至我手指可以輕撫佢小穴既程度。

只係輕輕地隔住內蚪褲捽弄數下，已經可以感覺內褲濕左一片….

加速加速

4個人同一間戲院?

加速加速加速加速加速加速加速加速加速加速

冇咁易既

咁快踢爆就冇野好睇

或者只有阿怡見到 大J見唔到

仲好

阿怡快D笠ITOM綠帽

唔好醜化阿怡 (住先)
除非有心路歷程地重甜

其實睇賤平心路歷程都好正
雖然都係想J阿怡先

宜家一次過睇晒 賤J大J阿平
之後先再睇阿怡喇

麻煩呀怡果part加重甜

麻煩呀怡嗰part重甜

《新婚的我搭上了鄰家少婦》-羅大舟篇 (十二)

----------------------------------------

開左場都唔算人多去睇，卡通片我其實唔太有興趣，不過真係悶悶地又見阿怡叫到就去睇，算係陪佢。 睇左陣其實我覺得有D悶，就拎爆谷食。

越食越口乾就拎左汽水飲! 飲左兩下後先發現一件事。 其實我同阿怡只係買左1杯汽水，本來係阿怡自由飲既，但我唔小心飲左。

死啦… 我飲左佢口水都唔係大問題，最差係我眼尾見到阿怡望住我飲佢杯汽水…

不過佢冇制止我，繼續食爆谷同睇電影。 我就怕佢會拎返汽水飲，就揸左係手冇放返去座位上。

過左陣，阿怡就係我手上拎返杯汽水想飲。 我立即制止:「唔好意思啊… 我唔小心飲左。 你想飲不如我去買個杯比你…」

「唔緊要啦，要行出行入…」 阿怡搶過汽水就放入口。

佢既舉動令我有少少尷尬…

卡通片仍然抽放中，阿怡好投入去睇， 卡通角色有危險鏡頭時，佢係投入到叫出黎。 同附近既小朋友一樣反應。 我見到佢咁，真係笑左。

「你笑我?」阿怡知道我笑佢。

我細細聲咁係佢耳邊講:「係啊…你好似小朋友!」

阿怡亦係我耳邊講:「係啊，我好投入睇戲GA!」

同時，我想去拎汽水飲時，唔小心掂到阿怡隻手。 佢都想拎野飲。

「嘩…. 你隻手咁凍既??!」 阿怡隻手凍到好似冰咁。

「E度有少少凍… 」

「咁你仲飲凍野…」

「咁我又口渴嘛…」 阿怡拎起飲左一啖就將汽車交比我:「你係唔係飲?」

點解佢會咁…. 好有拍拖feel… 我同Alice到底有幾耐冇咁有feel地一齊去拍拖? 好似好耐冇好好同佢交流! 之前去私人會所玩，同D女仔搞野好開心，好有交流但都只係流於表面。

阿怡好唔同，份人好真好純。

「唔該…」 我接過佢手上汽水時故意摸左佢隻手一下，佢冇咩反感。

「唔… 你真係好凍。」 我除去上衣，放係佢身上。「你被住我件衫啦。」

「下… 咁你咪好凍…..唔洗啦…」 阿怡怕我會凍親。

「我OK!!」 一個男人除件比女人，仲點可以收返??? 雖然我真係有D凍，戲院冷氣有D大。

「…」阿怡冇出聲，就望返畫面。

我就撓起雙手繼續睇。

「你係唔係凍啊….」阿怡好細心，佢見到我撓起手。

「…」 又唔可以話自己凍，好瘀架嘛。

阿怡見我冇答佢，就拉起我地兩人之間既座位扶手將我件衫拉返一半被係我身上。 「一齊摟住啦。」

WHAT THE FUCK!!!! 佢咁對我，令我好亂啊。 到底佢諗咩?? 係唔係想比機會我? 但佢又結左婚，點會比位我入啊…!? 定係佢對個個人都係咁好架???

唉… 自己又衰咸濕，比佢咁整又大膽起黎。 「唔… 咁你隻手仲凍唔凍啊?」 將自己右手搭上佢手上。

「少少啦…」 阿怡不但冇避開我，反而將爆谷推比我之後雙手撓住我。

「….」 之後我地就冇再傾計，好專心咁睇電影，直到完場。

---------------------

離開戲院，我地就好似冇事發生過一樣，一邊行一邊傾再劇情。

各自去洗手間後，我就一個人企係門外等阿怡出黎。 冇事做就拎電話出黎睇下Alice有冇搵我。

Alice 係3點半send whatsapp比我，話自己食完飯同yoyo一齊上堂。

佢上梗堂，所以冇搵我。 咁我都唔搵佢啦。 好彩同阿怡睇戲期間佢冇打比我。

之後就同阿怡一齊離開商場一齊返屋企，當然，我地係冇拖住手咁行。 雖然我好想可以拖住佢…

我提議:「不如我地行海邊果面返屋企。」 時間將近6點係黃昏時間，我故意提出行海邊希望制製機會比自己。雖然自己都唔睇好同阿怡有得發展。 此終大家都有另一半。

「嘩~~~ 好靚啊日落。」 阿怡見到咸蛋黃就跑前去欄杆前欣賞美景。

「係啊~ 真係好靚。」 我係望住阿怡講既。佢既一舉一動一個微笑都深深吸引住我。

阿怡拎左電話出黎影日落，我就企係一旁欣賞汀九日落美景。

「哈~~~ 你好型啊。」 阿怡同我講。 「你睇~~~」 佢原本偷影左我望日落既樣。 淡黃斜陽照射著我，的確係好有型。

「梗係啦~~ 我WOR!!!」

「自大狂….」 阿怡湊起額說:「你幫我影啊~~」 將佢既電腦交比我。

「OK! 好似你咁影?」 我係個唔識影相既人，問清楚阿怡想點影先。

「係啊~~」 阿怡已經擺好POST!

「OK!」 影完後，我比佢過目。

「….」 阿怡冇出聲….

「…」 我望住佢等住比佢話….

「不如我地自拍啦。 你企依度。」 唔….果然係不滿….

「1…2…3…」 我同阿怡企得好貼，就好似一對熱戀既情侶一樣。

我地慢步到屋企大堂。 依舊，阿怡先上樓。

「我等一陣先上去。」

「又食煙?」 阿怡似乎誤會我。

「唔係… 不過怕管理員會唔知點諗…」 其實我咁諗，係唔係自己諗多左? 如果係行得正企得正，一齊出入都唔係大問題。

「唔… 咁好啦….」 阿怡有點依依不捨地一個人入去。「記得唔比食煙啊…」

「知道」 我對住阿怡，真係唔知做咩會聽話。

係樓下等左1分鐘左右就上去，打算返去換衫就出去搵阿BEN!!!

點知入到房冇耐就聽到阿怡係佢單位大叫「嘩…….」

之後我電話就響起，係阿怡打比我。「大舟…….你返到黎未啊…. 快D幫我手啊，黎我度啊…….」

死火….佢唔係有咩事下???? 我立即衝去佢屋企:「得得得… 我跑過黎，你開門啦。」

一去到阿怡度，門就打開…. 眼前出現我唔敢相信既畫面…

唔通 ITom 出左事?
但明明依排冇佢既事架咼

ITom
笑死。 好creative

好緊張啊

幾點再有文

唔係沖緊涼見到甲由呀？

跟住就同大J緊貼廝磨

F5...

加甜

如果依家開多個阿怡篇就好了，可以睇埋阿怡既視覺。

F5F5F5F5
加甜加甜

頂你ITom
個個人都有花名

d錯字睇到好出戲啊大佬 又汽車又電腦

Tom就毒撚名，轉做ITom即時型格幾多

咁大J 估錯Tom 係IT 狗嘛

《新婚的我搭上了鄰家少婦》-Alice篇 (十二)

----------------------------------------

係戲院內比Jeffery刺激胸部及下體，附近仲要有唔少小朋友係度欣賞住卡通片。 我感到舒服同時又害怕被小朋友見到，係雙重刺激底下，我下體分泌出比平日更大量既汁液。

「Alice…你好濕啊…」 Jeffery個衰人，仲我耳邊同我講一句令人尷尬既說話，我感覺好HIGH。

「衰…人….啊….」半閉上眼既我，享受住佢按摩下體既快感。 同時Jeffery下體隆起左既硬物太礙眼了。我對佢講:「你下面咁樣…. 一陣比小朋友見到唔好呀… 我幫你摭住啦….」

我將手放上佢褲襠之上既硬塊，輕輕前後摩擦。

被我刺激下體既Jeffery似乎越來越興奮，右手對我施加既按壓力量越來越快。

「唔...呀...」 我竟然舒服到係戲院裹叫左出黎。

好彩係電影既聲浪剛好淹蓋左我發出既呻吟。 「夠啦....」我捉實Jeffery隻手要求佢停低。「我唔得啦...」

Jeffery係我苦苦哀求之下將手指摩擦速度減慢，極盡挑逗咁細聲講:「下? 真係夠啦??? 你下面好濕WOR。」 一邊 用言語挑逗我，手指就圍著陰核打圈。

Jeffery真係好過份，知道我忍唔住仲不停咁搞我。 「喂呀....停啦...」我用力捉竇令人又愛又恨既Jeffery。

「呵... 咁我停左你唔好後悔啦...」

「.... 依....唔好係度搞啦... 好多人啊...」 雖然係有好多人，但真係好刺激。 又要怕比人見到，但又覺得比平時更加興奮。 我真係好變態...

我地冷靜下來，專心睇戲。

-------------------------

終於睇完戲，Jeffery伸手拖我，我伸出手去迎接。

好似一對情侶般步出戲院，感覺就好似我同佢真係拍梗拖一樣。

「我地去邊啊?」 Jeffery問我。

「.... 你啊....衰人!!」 我將咀移到佢耳邊講:「岩岩係入面挀到人地濕晒，依家條底褲糸濕左好唔舒服...」

「啊... 咁點晒好啊??? 依家咁你好辛苦，係唔係行唔到街??? 」 Jeffery輕挑地問。

「係啊.... 冇mood行... 你話事啦。我冇晒主意...」 我諗佢應該明我既暗示。

「哦... 咁啊? 咁我同你上我屋企休息下啦.... 吹乾條底褲先再行啦，好唔好?」 Jeffery仲要故意同言語去踐踏我。

「你鐘意點就點啦...」 我低著頭撓住佢手行‧

既然男人可以去玩女人，女人都可以去搵男人。 大舟只係呃住我，佢尋晚同今晚都係呃住我出去飲酒玩女人，只係佢自以為佢呃到我。 咁我同Jeffery做D咩，只要識返屋企，大舟都冇話可說。

我已經完完全全將底線放開! 我知道Jeffery先係我鐘意既人，既然我有老公，而佢亦快將同另一個女人結婚。

大家都公平地處於相當位置吧。 我係咁同自己講。

唔知會唔會甜得過3P 果段呢?

已經唔想鬧阿平有幾賤
將自己行為去假設對方都有去合理化自己 (雖然大J 都身有屎)

只係等睇佢地既下場
(贏家應該係Belle Ma )

大J爸大J媽就快有得抱孫啦

係咼，其實好少講大J 老豆老帽
反而諗起 Ben 老豆跟雞走

大J表示點解我個仔條J咁細既

我係咪miss左啲野
點解賤平會知大J 食女

你冇miss野
佢合理化自己既行為之嘛
( 雖然美國放假都話要睇住個市果鑊柒左)

賤平: 我諗到嘅, 就係證據!

賤平: 係你迫我偷食架

當初唔係大舟你, 我而家已經同Jeffery喺埋一齊啦

我當初肯同大舟你結婚都係一時糊塗 依家我清醒啦 要翻Jeffery啦

係阿平從大j行為早留意到有古怪

好似係明明係感恩節假期，但大J都話要睇住美國個市（＾∇＾）

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (十二)

----------------------------------------

係戲院裹不停撩Alice小穴，撩到佢鬼咁high! 又要死忍唔可以叫出黎怕比人聽到，最後要求我停手。 真係好正。

離場後Alice個西一定好痕，痕到同我講由得我話事，可以上我屋企。

我就車都唔理，由佢泊係商場佢Alice行返去勝利道住宅! 時間近黃昏，返到去食完Alice仲可以一齊食個晚餐再執多濟。

-----------------------

Alice第一次上黎我度。 「原來你一個人搬左黎依度。」 同Alice入左lift。

「係啊… 」 我已經急不及待從背後突襲對Alice，對佢上下其手。

「啊…. 喂…有CCTV架…」 Alice 口裹說不。

我係佢耳邊吹一口吹，並說:「係咩… 但你下面待唔切啦WOR!!」 右手伸入佢裙下，撫摸住果條濕透既底褲。

「…. 唔….」Alice不能自控咁發出呻吟:「啊… 等陣… 唔好伸入黎…住…..」 Alice雙膝發軟微微跌前，用手撐住lift門。

「叮…」 Lift門打開左，我半推著發軟既Alice出到電梯大堂。

出到Lift，Alice轉身雙手纏擾我後頸同我熱吻，伸出舌頭放到我口內亂纏著。

我當然唔會唔作出回應。 舌頭靈巧地同Alice既舌頭交流著。 我將Alice抱起左手托住佢屁股，右手用力揑佢乳房。

我將Alice壓向牆壁，左手可以向Alice小小既三角地帶內。

「唔...唔...」 Alice同時受到我多方面既刺激，小穴再次流出大量分泌物。

尋晚到今日都冇開餐既巨龍已經硬到快要破褲而出!! 我雙手托住Alice大腿腰部向前推，隔住褲將巨龍摩Alice濕潤既小桃園。

「啊...」 係大堂中，Alice呻吟聲開始急速。 係自己屋企升降機大堂中搞野唔係一個好選擇。 我一邊摩佢小穴，邊開門。

戰場由大堂轉到大廳。

將Alice推上梳化，除去Alioe礙事既上衣，映入眼簾既係一套性感既馬甲內衣!!! 仲要係連住係果種襪帶吊住條絲襪褸吊款， 見到後我性慾更被激發到頂點。

獸性大發既我一邊狂吻Alice，一邊除去自己既衣物。

Alice亦好合作，迎合著我攻勢同時協助我除衫。

光著身既我抱起穿上馬甲黑絲既Alice入房。 床上既Alice好主動去錫我，吸啜我兩粒小紅點，將本來因天氣冰凍而變硬既乳頭弄得更加敏感更加硬實。

Alice比起半年多前果一次，更加主動。 就好似變左另一個人一樣。 本來一直比人純品良家婦女feel既Alice轉變為一個渴求性愛既蕩婦。

「呃呀....」一邊伸出舌頭，由我肚臍位向我乳頭遊走，同時用佢一對微微隆起既乳胸貼近我大腿及身體一同上下摩擦，從馬甲中露出的乳頭係移動中亦得到了快感。

「嘩.... Alice…點解你同結婚之前果次咁唔同架?」 佢真係完全好似另一個人咁。

「嗄... 咁你鐘唔鍾意我咁? 嗄....」 一邊吸啜我乳頭一邊用一個好淫既樣反問我。

「正啊... 你好正.... 我要吊死你。」 將佢推開，同佢攻守換互位置。

「好啊...快D插入黎... 我好想要.... 已經濕晒啦.... 」 Alice一副既高興又陶醉既樣。

Alice咁急住要，我就要拖返慢佢。 我大口吸啜佢鮮嫩濕潤既小桃園，同時慢慢將手指滑入Alice黑洞中。

「啊...啊..... 好舒服啊.... 啊.......」 Alice配合我手指同舌頭既動作，發出悅耳既呻吟聲。

「唔...啊..... 入黎啊.... 我要你條野啊..... 啊...」 Alice再次對我作出請求。

感覺好似好耐冇重甜過，唔係打得好甜。

Btw 又到Friday
係時候吊下大家引，如無意外星期一先有。 仲要係大舟同阿怡。
見大家睇到阿怡咁純品，又唔想加甜係佢之上破壞大家對佢嘅好印像

好正！正皮俾左樓主
3部曲我覺得阿儀篇係最引人入勝 好似真係感受到佢既無力感
其實由第一篇我一直都幻想Alice 係嗰種會聽晒大舟話既小女人 只係on99唔識對Jeffery say no 先令人誤會 所以第三部曲一開始都唔係好接受到Alice 變左淫娃派帽
不過演變都睇到我硬晒 所以唔該重甜等我忘記Alice 嘅過去

不用太甜
但唔好交行貨

我從來都唔認為阿怡純品，響巴你呃我唔到

呢度先黎停
救命呀我已經每幾個字上黎f5一次

我都係

唔知點解覺得ITom會係100鳩毛果個專家的臣咁樣

多謝支持。你一定係睇到拳頭硬曬啦

你地F5到星期一就會有。加油

我從來都唔認為阿怡純品+1
呢d女人分分鐘先係最極品
最厲害嘅女人從來都唔係扮乖女果d,而係扮哂大方爽朗果種

成套野入面最純情嘅女人根本就係阿儀

吊癮還吊癮 星期一好出多幾篇

留住啲甜好到位 btw 知道左個個密碼 一定係伏筆

樓主* 自膠

邊個比你停
伯母we are coming we are coming

Miss 咗
知道乜嘢密碼？

belle ma知賤J保險箱密碼

有冇突擊出文 ？

謝解說

等睇賤J掛住屌阿平而俾belle吞晒家產

屌你老母你唔係衰人呀你係雞咋

淫人妻女笑呵呵

呢個結局都唔錯

唔諗咁多先
一陣響巴又會順應民意改左結局的

星期一！

星期一啦 文呢

冇改過

響巴

出文呀

再冇文我凍死啦，條褲除咗兩日今日仲要得11度

冇文睇會死架

咁真係凍死你細佬了
今天係大j缐，冇丁丁打

大J快d中出呀怡咪得lor
btw 文please

樓主我愛你出文呀

米缸巴我見你係港女老婆po老是常出現

再唔出篇甜野比我j一j運動下 我就會凍死..

臨尾要alice 同jeff 都收皮得唔得

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (十三)

----------------------------------------
跑到阿怡門口，大門同時被打開:「做咩事…. 冇….事….下…」我被打開門既阿怡嚇到目定口呆。

阿怡全身濕透，濕透既白TEE透現出深色既胸圍。 胸圍之上兩團肉同中間一條事業線更加完完全全吸引住我目光。

阿怡似乎留意到我望實佢個胸，立即用手放於胸前檔格我目光:「洗手間爆左水喉…….」

我立即收起邪念衝入洗手間，水龍頭就似噴水池咁，D水射到四圍都係。打開洗手間儲物櫃，將水制關上‧:「放心冇事既…」

「好彩有你…唔係我都唔知點算….. 成間樓浸晒都似….」 依個時候阿怡已經拎左條毛巾包住自己，又比左一條毛巾我包住:「條毛巾係我老公架，你用住先。」

我諗左陣… 吊要用IT毒L既毛巾，用完會唔會中左佢D IT毒架…. 諗左下都係接左條毛巾抺手，再順手用毛巾抺下牆身同鏡櫃。 我係有心要整污糟IT毒L既野，因為我諗唔明點解佢可以同阿怡一齊。 所以想做D衰野，玩下IT毒L! (事後諗返自己咁既心態好小學雞。)

「唔該晒啊，係唔係用得架啦?」 阿怡天真地以為已經搞掂….

「哈….未得啊… 你水龍頭爛左，要同你配返個新既先得。 有冇工具廂?」 我決定一展男人風範，幫佢手整好水龍頭。

「下… 會唔會好煩到你啊….? 你唔係一陣要去做野咩?」

「冇問題! 好快搞掂。」

我就快快手拎左佢個水龍頭落去配。

「啊… 大舟你記得拎單啊… 要同業主收返錢。」 阿怡講既業主就係Mandy。 哈…. 世界真係細，同過Mandy一齊，依家佢去左英國。而我又有識左佢借客。

我回頭應阿怡:「OK 我會拎單啊。」 同時我又見到一件令我驚訝既事……

OH MY GOD! 有兩套女僕衫、一套性感護士衫掛左係露台度!?

「啊….好啊唔該你…」 阿怡好似見到我睇住佢D衫，就立即跑前阻擋我既視線。

唔係下化….. 阿怡原來玩cosplay!? 又女僕衫又護士衫咁…. 頂… 好正啊。 仲要係性感款。

依…. Cosplay x IT毒L!?

去買水龍頭期間，成日腦都係諗住阿怡既衫，幻想住佢著上女僕衫開樣!!!!

上返阿怡度按鐘後，阿怡黎應門。 佢已經換左一套…新既TEE。 (我幻想過佢會著女僕衫開門，之後叫我主人!)

「買左啦，等我幫你搞。」 入返屋我留意到露台已經拉上布。

三兩下已經將水龍頭整好:「搞掂啦!」

「嘩…..好你叻啊….. 唔該晒。 請你飲!」 阿恰泡左水比我飲。

「多謝。 」 我行出去廳休息一下。

「好彩有你係度，唔係我都唔知點算啊…. 又唔敢亂比D師傅上黎整，怕比人呃。坐啦…」

「哈… 其實好易搞，你屋企有咩事都可以搵我。」 我心諗，你怕D師傅上黎見到你咁正搞你仲好啦。「啊… 我唔坐啦。」 望一望我衫褲都濕左。

「唔… 係呢… 你好似好熟我間屋間隔咁，一入黎就知洗手間係邊既…?」 阿怡冇野講是但講D野。

「哦… 我黎過好多次….」 一時講錯野….「我識業主，入過黎幫手整洗手間。」 是但講D野胡混過去。

「哦…」 阿怡看似冇咩講，可能係比我見到D cosplay衫既關係。

「依… 係呢，你個老公出左去?」 我問。

「哦… 係啊… 佢依同D同事朋友出去打機，玩果”王者”啊。近期好HIT 你有冇玩啊? 」 阿怡問。

「都有打下，間中打一兩場就算。」 我估條IT毒L真係玩到得狂果隻，連老婆都唔理。

「係啊~ 我都有玩。D角色好靚架!!!」 阿怡知道我都有玩越講越興奮。

似乎…真係估中左。 阿恰鐘意cosplay!! 吊…IT毒L只可以同一D樣衰既cosplayer 襯到! 阿怡依一D咁索既一定唔可能同條毒L一齊!! 到依一刻，我仲係好難相信阿怡會同IT毒L一齊。

「啊… 係WOR 你係唔係要去做野啦?」阿怡問我。

「啊… 係WOR! 等我睇下先。 」拎電話想打比阿BEN時。見到原來阿BEN whatsapp左我，話今晚個客唔黎，所以cancel左去應酬。 我簡單回左阿BEN。

「噢~ 今晚唔洗去做野啦。」我問阿怡「你今晚一個人食野?」

「係啊~ 我一個人啊。 唔…. 」阿怡回答。

「不如一齊食飯?」 我地同步約對方，再同步答「好啊!」 之後一齊笑。

「咁我先返去換件衫先。」 我企身同阿怡講。

「好啊…. 咁….一陣我地再見啦…..」 阿怡每一個動作都好似少女般，配合上可愛既樣。 真係同cosplay好夾。

---------------------
我已經換好衫。打算同佢去食西餐，我穿上smart causal 既恤衫,西褲出發。一來配合返西餐場合二來又可以扮晒真係出去見客可以呃到Alice等佢以為我去左見客。

我地照舊前後腳落去。 當然係我先去拎車等阿怡。佢打扮得好靚，著左冷衫短裙，化左妝。 上到車已經閒到一陣特別既香水氣味。

「唔好意思，要你等。」 阿怡唔似一般港女。等佢係老憑咁。

「唔係等左好耐姐」 我架著車向深井出發，去酒店餐廳食。

「怕唔怕Alice知道你同其他女人出街啊?」阿怡突然問起一個我有諗過既問題。

我係唔可以比Alice知道! 佢知道就會好煩。 雖然我係同阿怡只有出去食飯，但女人就係唔知想自己男人同其他女性單獨出去。 我回:「哈… 怕架。 所以我E家同你係去偷食。」

「依…好賤啊!」 阿怡邊微笑邊舉起食指話我賤。 個樣真係好甜好純。

「男人唔賤，女人唔愛嘛。」 我打趣。

「唔~咁又係…」 阿怡似有所思。

「咁… 你又同佢結婚既，佢有咩吸引到你?」

「唔…. 唉…. 我都唔知。 佢同我夾囉…. 又正直。」

我聽到之後真心笑出黎:「哈…..正直…. 係啊。 好正直!! 咁佢唔悶咩? 你係唔係好多時都一個人?」

阿怡描寫IT毒L，真係一個好毒既毒L! 佢地係大學識既。 阿怡曾經比人呃過，而 IT毒L就保護佢，令佢覺得有安全感就一齊左。畢左業幾年後就結左婚。

「哦… 就係咁簡單? 睇唔出IT… 阿TOM佢會保護到你。」 我正在去開門比阿怡。

「唔…. 都算係….」 阿怡答得有D唔太清楚。

步入酒店大堂同層既餐廳裹。

餐廳對住汀九橋，如果黃昏應該會好好氣氛，但夜晚就黑麻麻咩都睇唔到。 而餐廳環境幾好，人又少，係一個可以傾計既好地方。 而我選依度係因為依度遠少人，唔怕會撞到人。

「你真係好好啊。 人又好又識講野。 」 阿怡轉動手中紅酒。

「哦??? 我知道! HA!! 但你好似有其他意思咁。」

「唉… 係啊。 阿TOM … 其實佢真係好悶…. 唉…成日對住電腦,打機同影相。」 阿怡發悔氣，一邊飲紅酒一邊對我講。

「唔… 但你一早知道佢係咁，又會同佢一齊既? 仲結婚tim…」依個係我諗極唔明既問題。

「唔…」 阿怡一口將紅酒吞下。「只係講比你知… 你唔好話比人知….」

「OK」幫佢斟酒。我心諗可以同邊個人謂? 唔通同Alice講我同你咁frd咩…

「其實你都見到…. 我係玩cosplay架啦.」阿怡轉動酒杯:「係大學開始玩，玩左幾年。你知唔知道一件衫同D配件其實都唔平….」

「唔….」 飲一啖紅酒示意阿怡講落去。

「咁… 我就去左做私影… 著cosplay衫。賺錢．」

「湯到啦。」 侍應送上餐湯。

侍應走後阿怡再講:「開頭同幾個朋友一齊接私影，都搵到錢。 之後慢慢我地都大膽上黎，會自己一個去接D熟客影。」

「下…咁大膽」果D影相大叔個個都係咸濕佬好核突咁。雖然我見到D性感Cosplay相我都會睇下而自己都係咸濕佬。

「係啊… 真係危險…. 有一次就係約左去工廠影相，點知上到去果班人…. 佢地想搞我。」 阿怡講講下講到有少少眼淚。「好彩，果時阿TOM都係度，佢阻止班想搞我既人。阿TOM連影相機都唔要就帶我走。」

「就係咁… 你就同左IT…阿TOM一齊啦?」 我聽完覺得好兒戲…

「阿TOM個人好好，係悶少少。 但同我以前D男朋友唔同。 」

「你以前D男朋友係點唔好?」 我問。

「有D花心同咸濕囉。」阿怡有點尷尬地講。

「UM… 咁男人都咸濕架啦….阿TOM唔通唔咸?」

「咁又係…. 咁你咸唔咸濕架????」 阿怡回避我冇答IT毒L份人。

唔通佢地冇搞野?!?!

「我好咸濕架~ 你怕唔怕呢?」 我做出一個咸濕樣。

「依…. 咁我唔鐘意你啦…」

「下? 唔鐘意??? 咁…. 即係我唔咸濕你就會鐘意我??」

「依…. 你好無賴啊…」 阿怡面色一紅。

當晚我地傾左好多野，了解又加深左唔少。 成餐飯氣氛都好好。

「唉呀… 你飲左酒，唔可以渣車…」 我地離開時已醉酒既阿怡提起。

係BOR!!! 一時大意，係靚女面前我太開心，開左2支酒飲。 我已經有少少wingwing地。

「係BOR…. 咁點算啊?」

「唔… 係WOR…. 返唔到屋企啊….嘩…」 阿怡係行出餐廳時睇唔清有樓梯，失足跌倒。

好彩我仲清醒，可以捉得實佢。 阿怡既情況似乎真係已經醉左，行到左搖右擺的。

「呀….. 唔逐晒你…」 阿怡被我抱實係懷內，面貼面的，四目交投。

我同阿怡係酒精同氣氛影響之下，深情的吻了對方。

黎個happy ending bbq
開心D好冇？

深情一吻

好賤呀! 響巴抽得好貼

Jeffery鋤阿平, 大J鋤阿怡, 大團圓結局

得翻ITom鋤自己 唔團圓喎

條女真係好索... 如果出現得早D。阿怡就會係佢黎做

唔好咁大聲

嗰邊幾精彩, 連登神探捉姦

果邊好痴線
事主癲姐 連登仔喪架
一個二個極速起底做FBI

我又要了解下
Cuson係賤男定被派帽？

好賤呀

講到咁
又要追下post 先
留低響巴一個出文先

btw, 汀蘭居 or 帝景

俾人帽嗰個

好想屌

帽到咁光明正大真係第一次見

Cuson好慘咁...
搞到我唔想再打D咁sad嘅故啦...
一於改happy ending la

alice=caca

阿平咁嘅樣的話，呢個故應該無人睇

Happy Ending 者係 多P 架咼

Happy Ending: ITOM鋤阿平

如果你所講嘅happy ending係阿平同返大J一齊
當乜事都冇

我寧願要bad end好過

響巴唔好改結局啦

Happy Ending: iTom 鋤Sindy
呀Ben 大J 69 尾場

求重甜結局呀怡狠撇itom跟大j alice內疚返大j身邊自願做性奴 然後3p故事開始

經過正傳
其實阿怡只係 Mandy 既分身
講緊以前Mandy 既故事

巴打真係識玩

文呢..................

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (十三)

----------------------------------------

估唔到同Jeffery真係會搞野，已經將Jeffery放底多年，但已經唔可以再呃到自己，身及心都已經不能自控地對Jeffery表現出對佢既渴求。

「啊…我要啊…Jeffery…」穿起馬甲吊帶絲襪既我，正被Jeffery壓係床上。 床邊一塊鏡上，我看著自己饑餓既樣。

Jeffery用手指插入我小妹妹中，舌頭遊走於我兩胸之間，令我興奮得叫出來。

「唔...啊..... 入黎啊.... 我要你條野啊..... 啊...」我再次作出請求。

「吓? 你想要咩啊? 」 Jeffery 手指在我陰核位置打圈輕撫著。

「唔…. 我好想你插我啊…」

我講完，Jeffery就將中指滑入我濕潤既陰道，高速地進出。 令我感到一陣瘋狂既快感，由下身直達全身，痛快地手腳抽緊。

「啊…啊………嗄…」

Jeffery邊用手指刺激我陰詭邊問:「好啊!!! 插緊你啦… 點啊? 係唔係好舒服啊?」

「唔呀…」 Jeffery比起我結婚前果次搞得我更加舒服。 「啊…呀… Jeffery…. 呀…. 我好舒服…唔啊~~~~」

Jeffery見我正享受住比佢中指挑弄小洞既時間突然親吻我條頸。

我立即將佢塊面推開:「喂…. 唔可以整咖啡雞啊…」

「噢… 你怕比你老公大舟見到啊???」 Jeffery明知故問。

「係啊衰人… 唔可以啊…..」我有D擔心佢會玩野。

「呵…呵……. 好正啊…偷食又唔可以比人知，Alice…我好high 啊… 你high 唔high 啊???」 Jeffery 真係好high，我見到佢下體硬得就快要破開佢底褲而出。

「唔… 好我hight啊… 你睇你下面幾硬….」 我伸手去探索佢崩硬既小Jeffery:「我幫你含啊…」

Jeffery 立即除去佢身上最後一件衣物，再反側身將佢既小Jeffery放到我面前，佢就一頭埋到我下身用咀巴同舌尖狂瀨。

「噢….啊~ 」 Jeffery既口技真係好了得，令到我好快又再次投入起黎。

Jeffery一面瀨一面再次將手指插入，為我帶黎雙重刺激:「Alice, 唔好掛住一個人享受!」

Jeffery努力地幫我既同時我又點能夠唔幫返佢!? 我將佢既腸含入口內，一條硬而熱辣既肉棒，比大舟既短小幼細放到口內唔會好似含大舟咁辛苦要將個口張得太開。

「啊…. 嘩… 上次教左你點含，冇退步到WOR!!!」 Jeffery讚賞我含得佢舒服， 令我更加用心去幫佢。 Jeffery被我萵力啜含下興奮得將肉棒貢到我喉嚨深處:「噢…..」

我地互相刺激對方性敏感地帶，我感覺地非常既興奮。

「Jeffery…. 我要啊…. 」 我已經企起身，打算主動將肉棒插入自己度:「有冇套啊?」

「可唔可以唔用啊?」 Jeffery 想唔用套。

「唔好啦… 要用啊….」 當然唔可以唔用，因為有左BB我都唔知道點算好。

「唔… 咁好啦。」 Jeffery 拉開床頭櫃，拎出一個安全套。 「我地用0.02啦，好feel D!」

「唔… 會唔會穿架?」 偷情既我或多或少仍然仲有一點底線，唔希望會因為快感而出意外。

Jeffery已經撕開左安全套包裝，將套戴上佢肉棒上:「放心，唔會咁易穿…」

「哼… 你又知? 肯定你同開好多女人試過啦。」 雖然係一早知道Jeffery既過去，亦知道佢有個就結婚既老婆，但仍然係有種唔開心既感覺，好想佢以後都只可以同我做愛。

Jeffery將肉棒放到我已經濕到淫水溢出既陰道口:「咁以後我條野都多D留比你啦，好唔好?」

「哼… 咁既係仲會同其他女人做愛啦…」 我聽到之後有D唔開心。

「唔好咁，你都仲有老公啦係唔係?」 Jeffery 講完依句就已經將肉棒插到我身體裹。

「呀呀….啊….好正啊….」 的確我都有老公，對於Jeffery將會結婚同佢既過去，我都冇力去反對… 除非… 我離開大舟。

Jeffery抽插著我多下後就將我反側身，提高我加腳從後插入黎:「啊….Alice你真係好正…你睇下塊鏡~~」 一邊用佢地肉棒插我下體Jeffery一邊摸住我著上絲襪既大腿，欣賞住我享受梗被佢抽插既表情。

「唔..唔….快D…. 呀…..」 我望住鏡中既自己，一個淫賤而享受既表情。 我感覺到從未有過既放鬆，第一次真真正正無驅無束地享受既性愛既歡樂。 「啊….Jeffery…. 我愛你…」

我反手捉緊Jeffery塊面同佢深情的一個舌吻。

算你喇響巴
D 甜份 有番以前既水準

Btw, 唔好比佢停

大約快要結束了...
E個咁甜既happy ending...

呀平

多D正評，係可以支持我落多D糖份的

係office唔小心睇完
扯哂！火！ 賤人偷食

都要響巴出文先可以比正評架嘛

好想瘋狂正評個故

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (十三)

----------------------------------------

可惜唔可以中出Alice， 原本以為佢結左婚，唔介意比我中出。 我既想法係想Alice幫我生，而條窮L幫我養大個便宜仔。 不過Alice堅持就由佢啦。

「我都愛你Alice~」 我好鐘意表住鏡同D女搞野，可以多角度望住女人被插既樣。 特別係從後插入時可以完全採取主導，又可以望住鏡見到條女有幾high。

Alice主動索吻，我可以減慢一下抽插既節奏，休息一下等自己可以耐D先射。 今晚著住咁性感服飾既Alice，令我異常咁興奮。

嘴巴同下體都忙碌著，騰空既手當然要放到佢既胸。 我右手仍舊提起佢大腿，左手就伸前攝入胸罩裹用食指逗佢既乳頭。

「唔…」同我進行濕吻中既Alice被我一個突如其來既搓弄，乳頭飛快地由軟變硬。 「你粒LIN好硬啊…. 另一粒要唔要都整硬?」

「…唔..呀…」 Alice冇答我，當言我唔會蠢到真係要問佢。 我只係鐘意用言語去挑逗Alice，令佢心態上更興奮。 我左手舉展開用尾指按壓Alice仍然凹陷既左邊乳頭，大姆指則輕巧地輕輕彈搓佢右邊乳頭。

兩乳及小洞一齊被進攻，世上又有幾多女人可以抵抗呢? Alice只能夠被迫地呻吟著，從佢高頻而急速既叫喊可以完全感受出佢有幾咁享受我對佢既刺激。

「啊…. Jeffery插大力D」聽到Alice插入既請求，我偏偏就要唔比佢。

「啊??? 做咩抽左出黎啊…?」 我將巨龍抽出，再將Alice雙腳反開將右手中指同無名指一齊插入Alice饑餓既淫穴裹。

我心中在想，到底Alice會唔會可以有潮吹呢? 以我估計，Alice已經身心放開全心投入於偷情既快感之內。

我將兩指慢慢插入，速度由慢轉快。 Alice既陰道似乎完全可以承受到我兩指並插，Alice發出享受既呻吟:「唔…嗄…嗄…啊…」

慢慢Alice被我刺激得越來越濕:「啊… 唔好…. 停啊…要瀨啊…停啊…」

差唔多啦，我再強快手指動作及角度… 手指慢慢感覺到有更多既水係陰道深處擢出:「唔...停...唔..唔啊....呀~~~~~」

「Bi…」 一大片淫水噴到床上。

「...呀...嗚....」 Alice仍然沉迷於潮吹快感之中。 既然咁爽，當然唔好比佢停落黎，我立即再次將巨龍插到Alice仲有淫水溢出既洞穴。

「啊...啊...啊....」 Alice呻吟聲此起彼落:「呀.... 插大力D...啊....嗄呀.嗄呀...」

「啜」 我都差唔多要射，在進步最後衝刺時同Alice黎一個法式濕吵。 Alice雙手撓實我頸項迎著我既擁吻。

「呀.... 要射啦... 啊...」 腰部動作達至最快一刻。

』啊...啊...唔.... 射啦... 啊.... 我都要黎...啦...啊...啊~~~~」

我同Alice同步到達高潮。

完事後 Alice攬實我:「好舒服啊....」

我就問佢:「咁你同你老公搞又有冇咁正? 」

「同你搞正好多啊.... 我岩岩舒服到唔小心瀨左尿...仲有高潮.... 」Alice滿足地說。

「咍....你之後冇咩?」

「唔會有同你一齊果種感覺囉...」 Alice講既唔知真定假，我聽下就算。

望一下，時間差唔多。 「不如我地去落下食D野啦。」

「唔!!! 」 Alice高興地kiss左我一下，就起身着返衫。

「食完野之後再黎多次啦... 依家都未到8點。」 難得咁好機會又唔知Alice遲下仲可唔可以同我出黎，梗係食多一次得一次啦。 加上佢原來可以咁淫，雖然冇波但佢係人妻的確又多左幾分刺激。

「依......衰人... 仲唔飽咩你...」 正準備出廳搵衫既Alice講。

「我係怕你未飽啊...呵呵~~~」

「咁你仲唔快D換衫...?」 Alice竟然擺出一個淫賤到好似Belle一樣既姣樣。

我飛撲上前:「咁就不過吊多獲先出去食野啦....」 我將佢既馬甲扣一粒一粒除去。

「呃....」 被我撲到既Alice爬到房門框上撓起屁股等候著我，一副任我魚肉既表情。

明明用緊 大J 同阿儀既手法去寫
但總係覺得賤J 賤平 賤得多

咁係你有分別心去睇
明明一樣都係賤

應該係 阿平同阿儀既 分別
btw, 用依個阿儀, 示意圖會係 張慧儀

又有文睇

求其巴識食

不過阿儀感覺上係青春，冇張慧儀嗰種韻味

而家話就話要戴套，但應該下次已經可以中出

賤平邊有底線

計番阿儀遇上大J左卅十幾歲
點都有d張慧儀韻味

咁阿怡呢？ 姚樂怡？

本來係諗區善怡
但姚樂怡都錯

大舟好有艷福

阿儀死時廿多歲，所以個様同大j差唔多年紀

係咼，死左唔會變老

嗱今次我幫求其巴, 大J第一次見阿儀時, 目測覺得佢28-30歲

做夜場易殘好多, 如果唔係阿儀天生麗質, 可能會覺得再老D

睇黎大家都幾受落張慧儀

響巴唔係話阿儀個示意圖係dada咩?

係咼
完全唔記得左

dada我知有呢個人存在, 亦有望過下佢D相,
不過真係冇乜印象.

近年D藝人好多都冇乜特色, 完全留唔到印象

低俗喜劇個護士look黎講呢

個人唔太好特登露對波出來嘅造型. 有衫包住嘅巨乳先吸引, 睇AV都特別鐘意睇著住衫屌

著乜衫先？
包曬全身？

Ending 一定要係賤j同賤平都仆街

今日我已經好努力作文，可惜...
任我如何努力，都係打唔出文...

唔好再打Alice Jeffery
專注打舟

響巴慢慢黎 唔使急 最緊要夠甜

今日skip囉

寧願要質素都唔好夾硬交貨，最多條J凍多日

多謝大家接受我偷懶嘅理由

其實唔接受 尋日5點準備收工開始狂f5 等到收工都冇 不過為左有文無法

今次好左架喇
起碼有交帶

ITom應該有古怪性癖，鐘意睇住自己老婆同其他男人扑野

係佢要阿怡去誘惑大J

而阿怡呢其實做私影嘅時候，有閃卡喺ITom手上被要脅，長期被ITom精神囚禁兼虐待，繼而產生斯德哥爾摩症候群，咁令佢好痛苦但又離唔開呢個老公。

為左要滿足老公嘅變態瘦肉，佢地2公婆每搬去新地方，阿怡就要去勾引隔離屋嘅男主人。

久而久之，佢地2公婆甚至可以話係為左呢樣野而成日搬屋。而阿怡亦由最初嘅唔情願，被侵蝕到變得好享受呢種成日都可以玩弄不同男人嘅刺激，身心都成為一個Bitch。
而ITom亦都好享受呢個將一個普通嘅女仔變成人盡可夫嘅肉便器嘅育成遊戲

太青春就無少婦味
張慧儀有少少撈味 正

嘩 繼鬼故之後變暗黑故

嘩 好合理下喎

考響巴個牌咁話咼

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (十四)

----------------------------------------

酒店大門既一吻，好自然。輕輕地掂左一下。

輕吻中我感到一下觸電，我與阿怡對望，心跳呼吸亦加快了...

阿怡面額紅得很。

不知道係那裡來的膽量，我竟然直接地問阿怡:「都夜啦... 不如我地上房....」

「...唁....」阿怡的面比剛才更紅更加唔好意思:「ai…好似...唔係咁好....」

「am… sorry….」

「...唔緊要....」 阿怡別個頭。

我真係7個777... 成個氣氛立即變差左... :「啊... 又唔可以渣車住，咁不如...我地去行下海邊啦。」

「好啊~」 我見唔到阿怡表情係點，佢行係我前面。

唔通我太急進....SHIT! 原本阿怡都好多野同我講，但依家佢出奇地沉默...

阿怡就係我兩個身位之前行，同佢一句聲都冇出... 咁...唔係辨法! 我同佢講:「下面有沙灘啊，我地落去行下囉。」 我地既酒店係海邊，下面有個沙灘。

「哦... 都好。」 阿怡望向我指住前方不遠處既樓梯:「行果度...? 」

我答:「係啊。」前方不遠處有樓梯，不過好少街燈，所以條樓梯有點陰森。

阿怡企左係樓梯口唔敢落去:「好黑啊...下面有冇危險架??」 的確，樓梯至沙灘之間只有2-3支黃色街燈，沿途又有兩個彎位，加上有好多樹木，樹葉枝節係黃燈影照之下的倒影份外陰森可恐。

唔係話女仔，就算係男人都會有D驚... 但又係自己提出要圯沙灘，冇理由見到咁就打退堂鼓架... 唯有頂硬上。 「我行先啦。」 聽起上黎，我好似好淡定。

「唔.........」 阿怡攝手攝足的跟在我後面。

突然一陣寒風吹過，機枝發出「嚓嚓」既聲音。 「噢...」 阿怡跑前捉實我背脊。

「唔洗驚...冇事....」 我一邊安撫佢一邊都想走....:「如果係咁... 不如我地上返去啦。」 望返上去，其實我地都行左1/3路程。

「唔好啦.... 都落左黎，差少少姐........ 我OK....」 阿怡又要怕但又好似唔想我失望咁。

我就打蛇隨棍上:「OK... 一係我拖住你落去啦...」，冇問到係唔係可以拖佢，我已經出左手。

出奇地阿怡冇反抗，輕輕地扼住我右手，緊貼我而行。 阿怡隻手好柔軟滑溜，拖住佢感覺好舒服。

慢慢落到沙灘上，我有點唔捨得，因為到達平地代表我地要鬆開手。 一諗到要鬆開我就肉緊起黎，唔小心大力左去捉實佢。

「...喂... 做咩越捉越大力既...?」 阿怡離開樓梯後，介備既神情明顯放寬左。

「唔... 係咩... 冇啊.....」 係時間要放開吧... 手指完全放鬆打算任由阿怡甩開手。

阿怡卻沒有甩手，反而捉緊我同我講:「又唔洗咁唔用力....」

「吓?」 我望住佢，佢都望住我。 我答:「哦...」 內心偷笑著，拖住佢係沙灘上漫步。

已然有久? 我冇咁既感覺!! 同私人會所既女仔一齊，只要有錢就咩都玩得，可以拖手、錫咀、奶西、插佢... 甚至3P都可以，只要肯花錢。可以有好多開心既感覺得到，卻不實在。 只係一刻既歡樂。

同Alice, 係會有安心同實在感，但就係差左一D開心甜蜜感，好似變左公式化左。 同Alice之間唔知由幾時開始，冇左愛同感情。印象中好似係大角咀，比隻阿儀搞完之後，我同Alice就冇左應該有既感覺。

拖實阿怡感覺係甜蜜、緊張、心跳加快。 同時又會有種罪惡感... 我唔知道係貪新鮮定係偷偷地同其他女人拖手特別有感覺。 總之我就只有開心一雒感受。

邊行邊偷望阿怡，被發現我同佢互相偷笑。

我選擇一塊相對上比較平坦既地下:「不如我地坐下啦。」

「好!」 我地就坐係一個冇人既沙灘上，欣賞著青馬夜景。

我同佢兩人呆呆地望，我同佢好似都唔知應該講咩好...

...

......

突然阿怡挨係我膊頭；「我好耐都冇試過咁... 同人坐係海邊...」阿怡單手撓住我左臂，用鼻輕輕一索「嗦」 :「...你好香啊... 有陣香味!」

香味... 因為我出黎之前噴左香水。「你都好香啊」 阿怡既秀髮傳來陣陣特別，令人難忘既少女清甜香味。 「我都好耐冇去沙灘咁坐法....」

「你應該冇我咁耐， 我係第一次拍拖同男朋友黎過，之後冇LU」

「下... 之後都冇?」

「我唔係拍過好多次拖架... 係得3次。 第一個係中學時，補習班識既， 拍左半年左右。 第二個係F6轉校生同學，拍左1年多DD。」

「第3個就係IT...阿TOM???」 我又差D講左IT毒L。

「係啊... 佢係做IT! 你唔洗次次都叫佢IT阿TOM既!!!」阿怡笑左一下。

「你咁靚，拍得3次拖咁少???」 完全估你唔到。

「之前自己細個，屋企又嚴，所以冇拍。 不過我有人追架....」 阿怡強調。

「哈...OK 我估你都多人追... 咁你之前話男人衰...都關你D ex 事?」

阿怡嘆氣說:「唉... 係啦... 自己蠢易信人。 拍兩次拖都比人呃左.... 之前做私影又差D比人呃...」 同我所想既一樣，佢真係比男人呃完上床就飛...

「係IT...阿TOM幫左你手，但你都唔洗... 就咁嫁比佢架.......」 我真係覺得佢選錯左人。

「唔... 咁果時，佢又好正直，我又怕再受傷..... 咁一齊左佢都....幾好啦。 冇呃我。」

「冇呃你? 咁.... 你開心嗎?」

阿怡好似被我刺中要害一樣。 佢認真地諗左陣答我:「我都唔知啊~~」 答得好可愛。

「哈....」 咁我地依家算係點? 我真係好想咁問佢:「你凍唔凍啊?」

「唔.... 」 一陣風吹來，正直秋天吹來一陣陰涼既風。 阿怡雙手撓住我。

「有D凍WOR... 我攬住你，好唔好啊?」

「唔...」阿怡怕羞地答。

於是我就將阿怡攬入懷內。 果一刻，世界好似停頓左，我只能聽到感受到阿怡既體溫、香味及身體既抖動。

我將嘴唇貼近阿怡... 阿怡亦慢慢向我迎來... 再次親吻佢既幼滑雙唇。 慢慢由輕吻變為激烈，舌頭慢慢的伸進阿怡口內，阿怡亦用佢既舌頭作出回應。

野外

出左帝景個畫面
呀怡依種純好正

吹吹下有d凍。。不給上去抖下？

不如

好有戀愛感覺
但依種感覺竟然唔係自己老婆畀到佢

純？

時間線上, Alice同Jeffery應該第2Q或者第3Q緊

應該係3rd Q
Or call埋 Belle Ma 3P中

純,粹on9
每次都想純真地渴求夢幻
純真地去撞版

褲都除左啦 你同我去行沙灘? 下round麻煩加重甜 等左兩日 冇番d甜唔得

純愛好啲

要重甜有阿平同賤J

其實我覺得呢個位重甜會唔錯, 大J同Alice同一時間兩邊一齊啪啪啪, 幾浪漫幾有安全感

分鏡
一邊沙灘野戰
一邊室內激戰
一邊iTom 打緊機

iTom: 中路守唔住啦

iTom: 我個上中下三路都被入緊喇

大J要阿怡一邊同ITom傾電話 一邊同佢激戰

好提意 最好係大j同阿怡扑緊野時 ITom打比佢 一路享受一路內疚

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (十四)

----------------------------------------
Jeffery突然要求我同佢再黎一次，將我壓到門框上，除去馬甲內衣。 我平坦既胸部完全展露出來。

雖然同Jeffery已經唔係第一次，但要我將自己既弱點完全露於Jeffery眼前，我仍然感覺十分唔好意思。

「啊...唔好除晒...」 雙手撐著門框，轉頭同Jeffery講。

Jeffery反而被我更加激發性慾:「嘩...Alice… 其實你真係幾淫下...」 我唔知道我果一刻既樣係點，但經Jeffery既激動行為影響，我就感到一陣興奮。

興奮得不由自主地又叫了出來:「呀....」

脫去馬甲後Jeffery強行扯去連上絲襪的襪帶扣。 「啪」的一聲襪帶扣同絲襪分開了，馬甲被Jeffery隨手我掉，拋到一角。

一連串動作都深深令我性慾高漲起來，我轉身攬實Jeffery主動索吻，深入地將舌頭鑽入Jeffery口裹去。

Jeffery被我一下反壓回房內，我地邊錫邊退回床上，最後我地雙雙跌到床上。 「唔...啜...嗄....」激烈既情緒，已經完全佔據我思緒。

爬在Jeffery身上既我慢慢從佢咀巴離開，轉向親吻佢耳朵同頸。 Jeffery發出輕微既叫喊來對我既為動作出反應。

聽到Jeffery呻吟，令我更加高興。 我慢慢從佢頸項轉移到胸口。 我刻意地不去吸啜佢既乳頭，而係用舌頭圍住佢兩粒乳頭外圍輕憩，同時觀察住Jeffery渴求我憩佢乳頭既表情。

「啊...Alice啜我粒lin啊! 呀…呀~~」 Jeffery 開口叫我幫佢，我先一口啜啜佢粒乳頭。

「嘩….」 Jeffery享受住我對佢既服務。「幫我含啊…」

Jeffery將我頭推到佢半硬既肉棒上，肉棒轉入一陣微微既腥臭味。 有點令人反胃。

但我已經冇去諗佢既味道係唔係難以入口，我心就係想Jeffery可以開心同舒服。 慢慢的將肉棒含到口裹，連同剛才Jeffery射出未有仔細清理好既精液一同吞噬。

快

頂
ITom 打傳説好有畫面

推

嗚...嗚.... 沈判日
我擔心左3日

出文唔好mon住個股市啦響巴 今日冚世界都跌架啦

我今日打暈自己算

過完年翻黎又一條好漢

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (十四)

----------------------------------------

「唔…唔…」Alice突然咁主動推我落床仲要含我未抹乾淨既巨龍，含得津津有味，拎我身理同心理都非常興奮。

「唔….呀… 舒唔舒服啊?」Alice問我。

「好正啊。 你真係好正….啊…」 估唔到Alice性技巧咁短時間裹已經由一個鄰家女孩般進化成今日咁淫。 我問Alice:「點解你咁犀利，含得我好high…啊…呀….」

Alice聽到我讚賞面露喜悅同時又帶幾分得寂::「你衰LAW…果次搞完人，搞到我好掛住你啊。 又幾耐都唔理人地，我唔做好D，一陣你又走左點算…. 啊嗄…呀呀…」 說時遲那時快，Alice已經係櫃中拎左套幫我戴上，之後坐左上黎。

「啊….咁… 你係邊度學返黎架….?」 我心諗一定係你個窮L老公調教到你咁，哈~~~正啊，益左我有個性慾旺到爆既淫蕩人妻玩，見到死窮L真係好想親口多謝佢。 「係唔係你…呀… 你老公調教你啊?」

「唔係啊….呀呀…..人地上網睇AV學架…呀呀……..」Alice忘我地騎乘著我，快樂到一個唔太想講野既境界。

「哦… 係咩?? 噢… 」 我坐起雙手從Alice雙腿下伸後到佢腰後將抱起。

雖Alice被我奪去主導權，但佢雙手抱實我肩膊作支點，下身仍然運用腰力前後抽搐:「唔…唔…. 插我…大力D!! 插…」

「好啊~~ 你老公同你搞野咪好撚爽~~ 啊… 你咁砌!!!」

「唔好啊… 我同佢做都唔享受!!! 啊…啊….都係….呀……同你最好…啊…..插快D!!!」 我將Alice放到床邊提起兩腿放到膊頭上，出力狂吊。

「呀啊…. 快D快D…唔唔唔呀……….」Alice完全放下防線，我清楚感受到。

-------------------------

再次完事了。 我同Alice訓係床上傾計。

「嗄….好耐冇試過做得咁痛快….」 回氣中既Alice講。

「哦… ? 你同你老公一個搞過?定有第二個?」 我問。

「嗄… 係同過佢做…. 依家就多左個你啦，我同個兩個男人搞過。 嗄…」Alice望一望我:「不詔同你做愛真係好舒服!」

「 舒服過同你老公?」

「唔!!」 Alice點頭。

聽佢Alice話同我搞野正D，心裡暗爽。「哈哈…. 你都好正! Alice我愛你啊~」 當然愛，係靚女我都愛。

「Jeffery… 我都好愛你~~」 Alice攬住我同我相擁吻。

--------------------------

之後同Alice係附近食飯就車佢返屋企，大約11點左右。

「唔…. 我地可以幾時再見啊… 好掛住你…」 停左係Alice屋企附近，佢依依不捨地攬實我。

「我幾時都得啊，聽日都可以!」

「唔…. 聽日我唔得啊…..」 Alice唔開心咁講。 星期日個死窮L好似唔洗做野，所以會陪佢。

「唔~ 咁唔緊要啦，你有時間就搵我啦。 我隨時都OK!」 我當然冇所謂，都係比少少精你姐，冇損失!

「唔… 咁好啦… 我地whatsapp再傾啦…..」Alice吻過來。

「BYE」

總結一下，玩人妻係好刺激! 雖然佢冇波不過好夠淫。 原本以為Alice要調教一下先好玩，估唔到放下底線既佢會係咁。 心入面就暗地盤算著Alice同Belle同我3P既可行性….

【我返到去啦BB~~~】 Alice傳黎whatsapp

【咁好啦，我都準備開車。 好掛住你啊。 】

【真係掛住我?? 定係掛住同我上床!?!?】Alice問

Alice話就話識返屋企, 不過只係個肉身返屋企

佢咁怕事
唔番去又點將自己既罪名擺落大J度呢

賤J對阿平係咪已經一d愛都無了
完全當佢係免費G

肉便器, 情感洩慾工具 貼切D
G 都話為錢

其實賤J真心愛係咪大J
佢雖然就屌住阿平，但個心點諗都係窮撚點點點窮撚點點點咁

定係其實賤J同呀BEN 之前有合作過架

大家都好有創意

等你新文突破我地既盲腸

等緊阿怡嗰邊故事

搞唔掂 每日一篇搞到我每日一j 宜家feel到虧虧地 成日腰痛又冇精神 響巴可唔可以寫快d 留小弟一條小命

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (十五)

----------------------------------------

明月影照，陣陣涼風。 我攬得阿怡緊緊，怕佢會著涼。

我與阿怡親吻越趨激烈。 由輕點轉為深入。阿怡由背向我慢慢地轉為則著身抱住我。

可以感覺到大家都開始進入狀態，膽大起來的我押出了祿山之手由佢背脊慢慢輕掃的移到阿怡小蠻腰，再輕柔地往上推進。

到達阿怡右胸下半部分準備再向上遊走時，阿怡右手飛快地制止了我既左手。

「唔….」 阿怡應該係想講唔好摸佢那個又圓又大既胸，可惜佢既嘴及舌頭正努力地迎接我靈巧如蛇既舌頭。

左手慢慢以食指及姆措輕輕按壓著阿怡右胸，開始感覺到阿怡漸漸減少對我左手既反抗。呼吸漸漸變得急速。

終於，我可以完全地搓揉著整個右胸，一個大大既胸部!! 一個良家婦女可以有咁好既身材再加上樣貌同年齡咁輕，真係好難得。 更難得既係我可以任意地去觸碰佢。

阿怡今晚係屬於我架啦! 自己有老婆，好清楚知道自己唔應該同其他女人玩火。 (同係出面私人會所用金錢換取既唔同，果D冇手尾跟) 但性慾已經將我控制住，我更放任地將右手伸入阿怡短裙中…

「吠~吠~~~」 突然幾下狗吠聲畫破寧靜既沙灘，將我同阿怡浪漫既一刻打斷。

「啊....有人啊….」阿怡見到狗隻係由一個人拖住，由剛才我地落黎既樓梯出現。

我地立即整理衣服，避免拖狗人發現我地過激既行為。

「啊… 不如我地….返上去囉…」 我講既同時，指向酒店暗示上返去酒店。

阿怡答”「哦…」 我扶起佢，將佢拖實就似情侶般一齊拾級而上。

「唔… 我好似仲有少少酒醉… 我怕渣唔到車有危險… 」 一邊行我一邊說，同時我留意到阿怡下半身行得有點唔自然。

「… 唔…. 咁… 我地係唔係要坐多陣…..?」 阿怡冇正面向我，尷尬地說。

「呃… 係啊… 咁我地去酒店房…坐…?」 房字我刻意放輕而坐字就高左幾度講出，將我希望開房既意願比佢知道。

「……… 唔…… 你…想點就點啦…. 我都…」 阿怡慾言又止…

我地慢慢上到梯級頂:「你…做咩?」

「唔… 你囉…. 衰人…岩岩係沙灘….咁….」

阿怡暗示我將佢搞到慾火 焚身吧!?

「咁你… 唔鐘意我咁整…?」

「唔… 」阿怡選擇冇答我，任由我拖住佢行入酒店大堂內。

阿怡先走到升降機旁，我向酒店大堂員工講:「我想book今晚住一晚。」

「OK! 有房。 多謝$2,280一晚先生!! 」 WT….F!? $2,580可以住到港島4星酒店有特… 酒店真係好PK!!! 好…我忍你。

「多謝先生，左邊住lift上8機。」 我接過門卡就同阿怡一齊上房。

拖住佢一齊搭Lift，我應到個心跳得好快好快。 話晒都係婚後既一次偷情… 係人地既老婆… 仲係一個明星級數又有身材既女人… 。 而一齊都好似發夢咁… 有一刻我仲懷疑到底自己係發夢定又撞鬼...

心中密密念之前文仔教過我既一D經文，文仔話可以軀走污糟野。 念完後，阿怡仍然係我身邊，我感到阿怡身體係有人類既體溫... OK! 我確定世界上真係會有D咁好既事情發生。 一切都係真既...

我拖住一個鄰居既人妻步入海景客房。

門未關好，我已經狠狠地同阿怡激吻上來，再續之前未完成既事。

「唔….嗄…」 阿怡係室內，完完全任解放，我地一邊濕吻一邊幫對方脫衣服。

我右手一探，摸到一陣濕淋淋既內褲。 「嘩… 你下面咁濕既…」

「…唔…. 」阿怡嬌滴滴地說:「你呀… 衰人係沙灘搞到人地咁… 條底褲濕晒啊…..」

「噢…. 咁你爽唔爽先?」 我伸出長長既舌尖挑弄著阿怡軟軟既耳垂。

「呀唔….」 從耳垂再向下滑動，舌頭轉到頸項遊走，發現原來阿怡既膚質竟如同嬰兒一般幼滑… 雙手觸及阿怡背脊滑不溜手的…

我已經再唔住… 出手脫開佢既冷衫，阿怡立即用雙手摭住一對白滑而豐滿既雙乳。 穿上白色胸圍既阿怡份外的純潔可人…. 再次將阿怡攬到懐中，我既嘴唇準備再次與阿怡一雙唇接合之際…

「DO~DO~~DO~~~」

「呃…. Sorry… 係我電話… 」阿怡輕輕將我推開，拿出手袋中電話…「….係阿TOM…」 阿怡驚慌地望住我….考慮了一上是否應該接電話。

我以手按住自己咀巴示意唔會出聲。

最後阿怡接上電話:「喂…… 我同朋友係旺角食飯… 係啊… 啊… 11點啦… 我就返黎啦…… 唔…唔洗擔心。」

阿怡掛上電話…望住我講:「係阿TOM打比我…. 佢問我返去未….」 其實我都聽到晒…

「咁… 你係唔係要返去???」 我失望地問。

「唔…. 呃… 係啊…SORRY….. 」 阿怡既SORRY係咩意思? SORRY 要走? 定SORRY今日同我差D做錯野….?

「傻左… 做咩SAY SORRY!??? 」 已經冇計可施.，我只好份大方地比一個擁抱佢。

「SORRY…」 阿怡輕柔地同我互抱著。

「我車你返去啦….」 已經唔幾得攬左佢幾耐時間。

「唔…」

我地放開手，各自整理好衣服後就車阿怡先返去… 回程中，我地冇講過野… 就好似”u爸”一樣，我車個客人返屋企。

唉…. 似乎以後都冇行啦… 算啦… 都係乖乖地對Alice好D啦…

「BYEBYE…」 各自講左句後，我目送阿怡上樓。

打開whatsapp開左阿怡既對話，心裹在想係唔係真係咁就放棄…?

好衰架，仲以為有料到架嘛

褲都除埋 唔係咁呀嗎

屌 ITOM真係打電話過黎

除褲後阿Tom打嚟

大舟係咪要等湯瞓左，先係湯床邊同阿怡

燒ITOM春袋

明明可以有完美嘅雙偷情+iTom俾人入中路分鏡

btw, 阿怡得C其實都唔係太大，雖然好過阿平。
大J話阿怡大真係唔多妥，特別係佢玩過咁多女人實玩過大波，阿儀都E啦

其實都未除bra 可能大D呢

好喜歡依種曖昧嘅過程
甜到漏油

$2280咁就凍過水

隱性巨乳

偷情時
什麼也是完美的

屌呀怡仲要濕住返屋企 實要搵itom止痕啦 益撚哂itom

要打機
不了

點阿 得1篇
屌 嬲

屌咩
唔洗打機呀 ？

仆街！呀平比人屌到飽哂 大j返到屋企仲要食自己呀

大J 對住呀平都係交功課者
慘過食自己

搵阿怡咪得囉

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (十六)

----------------------------------------

11點返到屋企，仍舊係污燈黑火既家，本身已經習慣左冇人既屋企。 今日返到黎卻感到一份怪既感覺，覺得自己唔應該係依度。

身在依個家，但內心卻想住另一個人。

係浴室裹回想今日發生既事，係好對唔住大舟，我真係一個衰人。 我想… 自己應該放棄大舟而返去Jeffery度。

不過Jeffery都將會結婚。 佢同我講自己被迫，但結婚就係結婚，我都係會成為一個第3耆….

選擇留係大舟身邊，自己覺得好辛苦唔夾，佢好似理我。 或者應該話係佢冇用心去理我。 加上我知道佢呃住我，出去玩女人。自己內心真係好憎佢。

放棄現有婚姻同Jeffery一齊似乎亦唔可行。 到時自己只會成為第3者吧? 我相信Jeffery唔會放棄Belle…最少短時間內唔會。

一時之間自己覺得自己好蠢… 到底自己係度做梗咩? 唉…

沖完涼whatsapp左Jeffery，想知佢返到屋企未，但得唔到佢回覆…

「咔」 屋企大門打開了，係大舟。 佢比平常既星期六早左返。

「老婆~~~~ 我返黎啦~~」 大舟走來抱住我。

我有點想避開佢… 但一想起自己既情況，此終都仲叫同大舟係夫婦關係，只好勉強地去接受。

「老婆…. 好掛住你….」 大舟好少咁同我講，但我已經唔會因為聽到佢咁講而開心。

「我都掛住你啊…」 戲還是要演下去吧。

我從抱擁之中，聞到一陣香水味。

「你今日噴左香水既?」

「平日都有架啦!」 抱實我既大舟回答我。

「唔!!!」 佢身上香水味同平日有少少唔同… 有點特別，但又講唔出係邊聞過。

「老婆~ 啜~~」 大舟開始向我索吻及脫去自己既衫褲。

「唔…」 本來已經做左兩次本身已經有D累，大舟突然既舉動我係有點唔想，但又唔可以推。 唯有盡量配合…

大舟進入我身體，肉棒比Jeffery的大而硬，每一下抽插都令我感覺辛苦… 「啊….啊….」

「老婆…. 呀….」

「啊… 老公….你今日做咩咁喉琴啊….呀…」 大舟今日好心急要插入，我下身未有足夠濕潤令我感到有點痛楚。

「啊…. 老婆…我想射啦……」

「好啊…. 唔…」

大舟射完後錫左我一啖就去仲沖涼，我就入左房睇電話，我好想同Jeffery傾計想知道佢做梗咩… 但佢冇回覆比我…

內心想著自己應該點做….? 會唔會又再一次比Jeffery呃左….

「老婆… 就快新年啦….我估拜年時阿爸阿媽會問起我地幾時生小朋友…」 大舟拎住啤酒入黎房。

「喂…. 講過幾多次，唔可以係房食野!!」 佢既一舉一動都令我覺得好討厭!

大舟企係房門問:「啊… SORRY! 咁我地到時點答屋企人?」

本身我唔想咁快生住。 依家仲要問我依個問題… 令我覺得所有野都好黑我憎!!!!! 「你同佢地講唔生住啦，岩岩先結婚半年。 咁快生… 」

如果要生，但我選擇放棄婚姻，咁我同BB點? 所以係未有決定前，我決定唔生。

「哦….」 大舟有點失望的答。

「我訓先啦，好眼訓。」 一頭倒在床上，冇理會大舟。 但係被窩裹，我打開電話問Jeffery。

【喂… 我地依家係咩關係啊?】

大舟幫Jeffery養個便宜仔就解決晒所有問題

便宜仔

大J 某程度都幾廢
女人個鼻係大忌黎架嘛

算喇
大J一向自鳩私
為左自己唔肯放棄一切
咁樣放棄左Mandy

between, 出文十分鐘唔夠就 3個comment
睇黎大家都mon 緊故

扮工mode on, 仲有半個鐘先收工呀

平時大J都俾阿平check慣香水味, 以為有阿怡D香水都冇問題, 只可以話:

男人分唔出香水味, 女人先分得出.

幾時先收爐

忠實擁躉

廿九收爐, 但係我已經日日開html code扮工.

利申: 唔係programmer

四圍都見到米缸巴 架喇

扮工扮得幾嚴重下

情人節收爐

呀平真係臭雞到不得了
未得到jeffery就唔敢同大j攤牌 騎牛搵馬咁

隻臭雞當初繼續結婚，都只係因為諗唔到點同人解釋悔婚

年廿八收壚 但係咁樣無左2日annual呀屌

阿平準備比個便宜仔大J養架啦

我唔好得你幾多，初七開工，但係初五初六扣annual

大家擔心下小弟新年放幾長假，幾耐冇文出吧

不用擔心吧
我知道你不會令我們失望

唔爛尾咪得囉

響巴有幾可會令fans失望呀

咪就係
新年一樣有文睇

打電話黎咪聽住電話屌囉有無睇過av呀

呢樣係要偷食過先成立, 第一次偷食阿怡仲有少少道德, 見到iTom電話係會理智返少少.

相同情況其實都出現喺阿平身上, 唔計結婚前送外賣嗰次, 結婚後第一次偷食都係俾大J電話打斷. 不過可以肯撚定下次阿平會係聽住電話俾Jeffery屌

米巴經驗十足

咁要睇偷食既含義架嘛
呀平係個心已回賤J 度
但呀怡係 氣氛導致下體控制個腦 (暫時)
加埋依個都係 呀怡角式設定
好易受氹，之後先肯比 iTom 埋單

文呀

5點啦 文呢

5點準時拳頭硬左提我追故

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (十六)

----------------------------------------

返到屋企就休息，知道Alice搵我問我地兩個係咩關係，

咩關係? 咁當然就係SP關係啦! 佢唔係諗住可以同我發展下…? 當然我又唔會咁快同佢講清楚住，玩多一陣先，話晒都係人地老婆，玩起上黎特別過引。 我仲有大把野要同Alice玩啊。

不過我一如以往吊佢引，唔理佢。 女人就係咁，都係鐘意男人壞。

----------------------------

第二日早上，Alice再傳我whatsapp:

【喂! 衰人! 你係唔係又玩失蹤?】

我就答佢:【唔係啊! 尋日同你搞左2次，真係冇晒力去睇電話。】

【咁既係點? 你同我係咩關係?】

嘆一口咖啡再回:【傻豬… 你要知道我真係鐘意你，不過你都要明白就係為左你我都要努力於家族生意之上。 】

【咁之後點? 你要我等到你幾時? 你仲要同你女朋友結婚啊… 咁我點啊?】

我真係想答佢，你都結左婚，咁最多大家打和姐! 做咩講到自己好慘咁!!! 【Alice… 你乖，比D時間我處理，我會有一個對你公平既安排!】

【點先叫公平?】 Alice 追問。

【我意思係要你等一下，只要我婚後一段短時間就可以free! 只係交戲比家人睇。 到時我會用錢比發Belle走，之後正式同你一齊。 好唔好?】

【好! 你話架!!! 】

女人真係好好呃! 【好! 咁就乖啦。 辛苦你啦。 你今日有咩做?】

【我都想休息一下，留係屋企吧。 】 Alice回應。

【GOOD! 我今日都要返工。 再傾!!! 】

應付左Alice之後就打算去搵Belle睇下佢點，話晒佢都係自己未來、老婆”，搵佢執一濟都好。

【你在忙? 打算今日同你出黎。】我用whatsapp問Belle。

等左陣佢回:【今日好多野做，應該同唔到你見啦。 第二日先。】 似乎Belle真係好搏下。

咁今日就留係屋企"工作"吧。 一邊用電腦一邊諗下之後同Alice可以玩咩!! 原本係打算同Belle傾可唔可以一齊同Alice玩3P!!!

一邊幻想自己大力揸Belle對大波，下身就比Alice含住。

可惜，Belle咁忙佢唔似會出黎。 不如問左Alice先算。

【Alice! 有冇時間?】

【係~~ 咩事?】 Alice好快就回左我。

【出黎?】 我約佢出去當面試下佢。

【出黎一陣都OK! 去邊?】

【我黎車你。】

Alice見到我就好開心咁上左車。「好掛住你啊~」 一下錫左我面上。

我笑著回應:「我都係啊。」 就同佢黎左個濕吻。

「去圓方啦，都係少機會比人撞到，陪我食D野。」 偷情都係去D少人見到既地方好。

「好啊。」 Alice笑得好sweet!

「我尋晚成晚諗住你啊。」 一手搭上Alice大腿上，慢慢向佢小穴推前。

Alice微微打開雙腿比我左手伸入去，口裹卻在說:「喂啊.... 唔好放入去，比人見到架。」

「哼... 唔好但你又濕晒既?」 我只係輕輕搓揉佢陰道口上既小小突出物，Alice下身已經溢出分秘。「你睇下你幾多水....」

「唔...你好衰啊。」 Alice左手放左裙上在阻擋著，怕被車外既人看到我既手伸入佢裙內。 另一隻手卻放係面旁，將食指放到嘴唇邊輕咬著。

「不如唔好食野囉...去第二度。」 Alice咁饑渴，仲去咩鬼圓方!?

「唔...呀... 你點話點好啦.... 衰人...」 Alice嬌柔中又有點淫穢既表情，令人好想當場將佢就地正法。

我直接將車開去九龍塘既時鐘，打算黎個速食。 因為Alice夜晚要返去。

岩岩入到房，Alice已經拉開我褲鏈，脫去自己內褲，拎起condom打算幫我戴上。

「Alice, 不如唔好用啦!!! 」 我再次要求佢唔用。

「下....」 Alice有點卻步。

「唔用會舒服D!!!」

「唔.... 咁....好啦...... 不過唔可以射入去啊...」 Alice竟然肯比我唔用!!! 冇諗到會咁順攤。

「好正啊...」 可以冇阻隔將肉棒放入Alice下面，雖然佢可能有同條死窮L唔用套，諗想有少少唔開心，不過既然只係當Alice係玩具，都唔好介意佢係唔係二手啦。

「唔唔....呀.... 插入D.... 啊...啊...... 唔....」 Alice已經進入忘我既境界，冇諗到我會唔會射入去。 我真係有衝動就咁中出左佢，不過諗到自己要玩3P，都係忍多陣。 最重要唔好亂左自己計劃!!!!

「啊.... 我想射啦...…」

Alice聽到之後從享受之中回過神黎:「啊.... 唔好射入去....啊呀呀呀....」

「啊...啊....」 快D射出前，我用盡全力快速抽插衝刺。

要射一刻，我將巨龍抽出。 射到Alice身上!「嗚...嘩.....呀呀...」

沒想到我巨龍仍然係滴漏中Alice會用佢既小咀含過黎....

「啊...」 剛射出後，肉棒頂尖位置特別敏感。 被Alice一含，非常刺激!!!

「舒唔舒啊???」 Alice 一邊含一邊問我。

「啊... 好正.... 你會唔會咁幫你老公架???」

「?? 你指用口?」

在享受中的我答:「係... 我指口爆...」

「唔..... 都有既....」

「係啊.... 唔....咁你有咩冇試過AR???」

「唔.... 唔知道啊...」 Alice將我巨龍既精液都一一吸到口裹，佢用舌尖甜著我龜頭，小量濃濃既精液留佢舌頭上。

「我試同你做D你未試過既野.... 我唔要佢試過既野.... 」

「下.... 我.... 我唔得啊。 屎忽一定唔可以玩。」 Alice 聽完我講，嚇得整個人跳起。 係佢肚皮上既精液滴到床上。

「哈....」 Alice完全誤會左我。

臨放工有文睇
OT 左成三分鐘

印象中大J好似未試過唔用套

偷情對象永遠都係最好架

響巴會話冇寫唔代表冇

唔知點解就咁睇啊平好似賤過大j好多 雖然都係偷食

估咋

結婚前大J同阿儀定Mandy生本番時有提過未試唔用套, 根據阿平個態度同唔想同大J生個心態, 結婚後應該都要大J繼續用套

心態問題, 偷食還偷食, 大J就最少都會成個人連靈魂返屋企, 但阿平係得返個殼返屋企, 仲要係諗緊幾時有機會同大J離婚跟Jeffery走.

裘奇巴真了解我

會唔會有阿怡篇？

今日會唔會有文

很想要吧

今日冇文
跌成升點冇心機打

今日有無文

唉... 冇啊
今日聽到壞消息...

。。。

我都係依個post收到個壞消息...

無文既日子好痛苦

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (十七)

----------------------------------------

星期六同Alice上床後亦難以解去我對阿怡既思念。 內心掙扎著好想搵阿怡，但自己又有老婆，不過個心就不停想知阿怡點諗我，又會怕佢會避開我。

係好仆街... 羅大舟真係一個仆街。

最後，我都係星期日whatsapp左佢。 Alice 話要同一同D姐妹去食野，我就係空檔時間同阿怡傾計。

【HI 阿怡。 你做梗咩?】

等候佢回應就好似犯人等候被法官判刑般。 呆呆望住電話在想到底佢會唔會以後唔理我。

等左10分鐘都冇回... 宣判左我死刑吧... 唉... 算啦... 當我放係電話後，卻轉來whatsapp既收信鈴聲。

【冇野做，你呢?】

見到阿怡回我，立即回返神。 【我都冇野做... 你食左lunch未?」

【未，你呢?】

【咁我地可唔可以一齊食?】 再次約佢，如果約到，咁我似乎仲有機會。

【好啊，我地食咩?】YES!! 阿怡仲同我出，似乎我好有可能可以...

【你有幾多時間?】

阿怡過左陣回話【阿TOM又出左去... 應該可以出到夜晚。】

【咁我地不如去圓方好嘛?】我都係貪果面人少，唔會咁易撞到人。 如果有機會就可以直接去酒店，真係一個好好既偷情地點。

【半個鐘後樓下見啦。】 阿句講。

15分鐘後我已經落左去係車上等佢，阿怡比預期早到少少。

「你好!」 一身清新打份既阿怡上到我車，騎到乘客座上，一對長腿露於我眼前。

「唔開車既???」 阿怡留意到我望住佢隻腳，卻冇用手去掩埋，反而將加腿撓上左腳上令大腿線條更加吸引。

「OK~ 扣好安全帶就出發啦。」

「車... 扮晒野。」 阿怡嘴角微微向上。

「下? 咩啊...?」

阿怡望實我說:「咸濕佬!!! 一上車就係咁睇住人地對腳....」面上既表情唔係責怪我既表情，不過都令我有少少唔好意義。

「呃....下... 冇啊.... 咁你...靚咪望下囉...」 唔通你露出黎唔係想比我睇架咩? 我諗住你當我係重要既人先咁著出黎之嘛...

「嘻... 傻佬!!! 講下姐....快D開車啦，我餓啦。」 阿怡展現出佢原本既笑容，令我放心不少。

「OK 女王收到。 」

「咩女王啊....哈....」

「咁我以為尋晚咁樣... 我唔會再可以同你出，依家你肯車黎，仲唔係對我恩賜!! 我梗係多謝女王你啦。」

「咍.... 白痴仔.......... 你傻佬黎架....」 阿怡一邊笑一邊講。

「啜」 係佢笑梗我同時，我一野嘴左落去。

阿怡呆左一下。

「SORRY... 阿怡，尋晚之後我就一直諗住你，唔可以將你放低。」我同阿怡表白了。

「唔.... 但係我地各自都...結左婚...」阿怡重申依個事實...

「唔... 我知道...」我大膽地向阿怡講:「其實我同老婆好似有少少問題。」

「下?」阿怡有點驚訝。

剛上高速公路，我將車速加快「我覺得好似同佢有少少隔幕，好似同佢冇左以前既感覺。」

「你地做咩事啊....? 見你地好恩愛。」

「唔係架.... 平日對人好似好好，但我feel到我地有D唔同左。」 依個係我真係感到，特別係佢話見到外父有女人之後，成個人好似變左咁。

我將之前撞鬼後Alice就好似有少少對我差左既事同阿怡講左。 當然，我冇講自己同隻鬼同Mandy既事，亦冇講Alice爸爸既事。 我只係講到我地好似感情變淡左咁。

「唔.... 」 阿怡聽完，在沉思。

「你同IT...阿TOM會唔會咁?」

「佢...」 阿怡欲言又止的。

見佢阿怡好似唔識講咁，我就講:「其實你同我都差唔多... 係咪? 佢同你好似唔夾? 你都覺得自己同佢出左少少問題。」

「唉.... 係既....都係既...」阿怡望一望我:「其實我同阿TOM一齊，都係因為佢果時幫左我，帶走左我。 不過... 佢真係太老實... 或者唔係太老實而係有D古怪吧。」

佢開始放心同我傾，我鼓勵一下佢:「佢有咩古怪? 我覺得佢好被動唔識同人交流!」

「唔...」 阿怡認同:「你知道...佢鐘意打機唔理我。 仲有...係佢鐘意動漫同影相...」

「係!! 都估到多少。」 上次係佢屋企整水喉見到有cosplay衫。

「係啊... 其實我同阿TOM一齊，佢會要我著cosplay衫影相。 佢鐘意我著女僕諼士衫果D...」

一家係影完就會著住黎搞野吧? 我問:「OK... 咁你覺得佢要你著住黎...你唔鐘意?」

「唔係。 我都鐘意玩cosplay! 我覺得D衫好靚啊.... 你會唔會覺得我好...變態?」 阿怡問。

咁我一定唔會答錯:「唔會! 我都覺得好靚啊。」

「咁你會唔會... 見到個女人著上cosplay衫，叫佢影完相之後，自己見住張相搞.....」阿怡問得有點尷尬。

我有D唔太明白佢意思:「下...? 你意思係....佢....」

阿怡講:「係... 阿TOM佢.... 次次都係佢影我cosplay相，之後佢自己搞掂….」 越講佢個頭就越低下來。

「下…. 咁… 你地…你地係從來都冇… 正式做?」 我大吃一驚!!!

阿怡點頭示意。

「咁… 你咪好慘…」 我問阿怡。 我唔咁想像世界上真係會有D咁荒謬既事。 一個絕色美女係身邊點可能唔食左佢。 而係影完相後做黎打飛機……

「唔…. 其實尋晚同你一齊，係我對上一次拍拖之後，再一次同男人有咁close既接觸。」

「噢…. 但係我有野唔明，你明知IT毒…阿TOM咁，點會仲同佢結婚….?」 我已經將車駛入圓方停車場。

「…. 我係被迫架….」

響巴番黎喇

兩公婆偷食都係去圓方

係文呀！冇錯喇 要呀怡啦

iTom冇屌過阿怡呢下真係超展開

點能夠將阿怡交比毒tom搞架

iTom

有故事啦

屌撚爆你 又係得一篇

得一篇 唔夠a!!!!!

一日容易又到5點

Yo! 今日綠燈, 響巴應該有少少心情

響巴上水啦 扮工時間無文好辛苦呀

幫推！

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (十七)

----------------------------------------

驚聞Jeffery想有新刺激，我第一個諗起佢係起入我後面。 聽說係後面入過之後，會好似失禁。

Jeffery突然大笑:「哈哈哈~ 你誤會左我啦。 我意思唔係要玩你後面。」

一臉疑惑的我問:「咁你意思係要做咩啊?」

「我想試下3P!」 Jeffery一樣認真地講:「我想同你試下。」

3P!?!? SORRY!! 我真係接受唔到。 「NO!! 唔得，點可以架…. 咁核突..」

「唔… 」 Jeffery如小朋友般扭計:「試下啦我地…. 我覺得3個人好刺激會好好玩，我之前聽D朋友講過，佢話好好玩好HIGH。 我都想你同我可以HIGH D。」

NO!」

「你擔心D咩? 」 Jeffery問。

「下… 擔心? 值程係唔可能發生，3個人做啊… 咁痴線。」 我接受唁到。

「其實都唔係咩變態，只係多左個人之嘛，你放心! 我會保密。 同時會搵個口密既人一齊。」 Jeffery落力地叫我答應。

「唔得啊… 有病點算啊。」

Jeffery立即說:「放心啊，我地安全地玩就得啦，唔會打真軍，唔會出事既放心。」

我想了一下:「唔好啦，好變態。」

「我上網睇覺得好HIGH啊… 不如咁啦，我地睇下片先。好唔好?」 Jeffery 隻手已經打開左電話，打上咸網search 3P。

網頁彈出了多段有關3P既日本AV片。 Jeffery揀選了其中一個片段播放，係有兩個日本女仔同一個日本男人喺床度一齊做愛的片段。

男人訓係床上，其中一個女仔同男人互相接吻同時佢嘅巨乳正被男人用力渣，女生發出淫蕩嘅聲音。

另一個女人係男人下身用手上下套弄著男人下身。（片中男女性器官都已打上馬賽克。打上馬賽克令人更有幻想同衝動。）

三人扭作一團，互相幫對方舐身體敏感處
，發出陣陣淫竊露骨呻吟。

全神貫注在看著色情片嘅我冷不防Jeffery 一手伸到我私處。

「Alice 你睇你。」 Jeffery摸着我私處續説：「濕成咁...仲濕過岩岩插梗果陣！」

Jeffery拎出佢隻濕到有水滴出嘅手放到我眼前：「Alice 你係咪都睇得好high? 」

「唔...」我邊看着3P影片邊被Jeffery用熟練而靈巧嘅雙手撫摸著，情緒更為高漲起來。

「Alice... 你幻想一下片入面嘅係自己，你諗下自己會幾high?!」 Jeffery 不停係我耳邊用令人討厭又猥瑣嘅聲線游說我。

「唔...呀...」我下身流出好多下流嘅分秘物。

「我硬晒啦，你睇下。」

「插入黎，我要！」

「好！ 不過應承我，下次我地玩3P好冇？」Jeffery將肉棒放在我陰道口輕力的前後磨，引誘著我。

「唔...你快D入啦」

「下？ 咁係係咪叫應承左？」Jeffery 用手提起佢肉棒上下移動，對我敏感陰核進行刺激。

「係啊。 啊...唔...」 應承左Jeffery後，Jeffery 立即信守承諾地對我抽插。

「你唔...好係入面射啊呀呀...」 我享受著下體快感同時欣賞著電話中淫亂嘅3P大戰！

「呀...呀啊...」

「射啦....」

「呃...拎出黎啊...」

Jeffery好聽話地拔出肉棒。 我立即打開口，Jeffery 將肉棒放進來：「嗚...哇...」

「唔...啜...唔」 我將Jeffery嘅精液都吞下。

「Alice... 你好淫啊！ 真係好正...」

看到Jeffery 一臉滿足，我都好開心！

好傻

Jeffery大幅拋離大J，人哋都就3P大J都仲未入到閘

自己老婆同人3p幫人吞精係幾咁痛心

拿拿聲飛左條臭雞佢

我覺得作者係度專登堆砌緊讀者對條臭閪既仇恨 寫到佢有咁賤得咁賤 再一野搞到佢一無所有 一定係咁

可能最後一無所有嘅係大J

結局：
Jeffery左邊攬住阿平，右邊攬住阿怡，不屑對住一臉滄桑，生意失敗嘅大J講一句：死窮撚

現實

贏家都係 Belle Ma 架喇

推推推

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (十七)

----------------------------------------

Alice正在吸啜著巨龍新鮮吐出既汁液。

我在幻想Alice同Belle兩條女一齊幫我含，兩人爭住要含我支肉棒既畫面。 「呀…. 我舒服!!」

「哇…. 點解你射兩次都仲咁硬既….」 Alice 唔知道我正幻想著佢同Belle兩個人同我玩3P既畫面。

「你正啊嘛，見到你就硬晒。 好似你咁，摸下就濕晒~ 哈…哈…. 哇…」

Alice右手捉緊巨龍並用牙”及”住我龜口作勢要咬下來。 「你講咩話??????」

「呃…呃…. 冇啊。 話你好正啊。 放開先…… 係啦，咁我問下Belle咩意見先，你下星期得閒?」

「下??? 我都冇講過話比你約女人一齊。 我只接受到2個男人一齊，唔可以2個女仔服侍你。 」 Alice 雙眼放大的同我講。

「下…. 兩個男…..」 WTF!!! 咪同我原意好唔一樣!? 我係要一王兩后啊……

「係啊。 」 Alice倒臥在床上同我講:「梗係2個男人，你好想2個女人比你一齊搞咩????」

看到Alice不滿既樣，似乎唔可能太強硬迫佢了:「啊… 咁我想試下同你仲有另一個女仔玩3P嘛….」

「NO!!! 我唔接受到你同第二個女人做….」 Alice停左一下，可能係意識到大家既情況再講:「起碼我唔想見住你同第二個女人係面前做。」

「哦…」 咁你係我面前同第二個男人做就得??? 係咩玩法!!!? 「咁你既想法係…?」

Alice諗左一陣:「如果你係想3P，咁個你再加一個男人同我玩就得….」

我想了一下，其實都係同我計畫唔差太多。可能仲好玩左好多，於是我就答:「咁OK啦… 如果你覺得感覺會好D就我再加一個男人同你3個玩….」

「唔…. 你真係決定OK?」 Alice再次求證。

「係啊! OK!」 其實係唔係應該我問Alice係唔係confirm可以玩3P… 點都好啦。 「咁人選你想自己搵定我搵?」

Alice 沉思著:「唔….」

而我心入面就諗住，試左一次2王1后之後應該可以比返我試1王2后吧???

Alice:「我諗你搵人啦… 我唔知可以搵咩人… 好似好怪咁。 唉…. 其實真係唔太想3個人做…」

Alice又再想轉軑，我立即講:「咁我諗下有咩人OK先… 如果搵到朋友OK就比你過一過目先OK!? 你想要咩類型? 大隻?靚仔?」

「唔… 唉… 你問左先啦…. 都唔知係唔係真係有人肯…咁變態…」

「你放心啦，我會安排個冇病冇痛又斯文既人黎。 你岩岩睇2后1王都濕晒，我諗到時我地2王1后你實會好high!」 雖然心裹係唔太想有多個男人同自己一齊吊同一條女，不過又難得Alice依個人妻同意玩3P，又唔排除將來可以TUM到佢同Belle 3個人一齊玩。

加上2男1女對我亦都可能會有更好既感覺出黎，一於去馬啦。 人選我都有幾個。

當晚日送左Alice返去後，就著手問幾個人選。

人選1 – Steven: 係中學同班同學，當年排球隊隊員之一，勁鐘意打排球。 到依仲有keep住打波，所以身型大大隻咁，個樣幾靚仔。算係我比較熟既仲有聯絡既一個中學朋友。 我知道當年佢都鐘意Alice，不過佢知道我追Alice，所以自己放棄左。而Alice都識得Steven，我選擇佢係考慮到Alice可能會容易少少接受。 又未有女友，我估佢唔知拒絕我。

人選2 – Anson: 係我一個客，正職係警察，但佢唔係靠入人工過活，Anson旗下有10個單位收租，係我幫佢搵客既。 平日見佢都係去做gym，放工就多數去酒吧飲野溝女，份人好玩得下，同佢算係酒肉朋友，相信佢都好樂意玩3P。

最後人選3 – 雄仔: 係個同行後輩青靚白淨，同Belle係同一集團既人。 係某新樓盤售樓處認識，份人好醒目下，對前輩有禮貌說話客氣。 連對我依個中小型地產公司既人都好客氣，同我好岩key，我地之後慢慢成為左好朋友。 有咩野玩，我都會叫佢一齊，記得有次佢話好想試下1王2后，咁我就同佢一齊搵左4個援交妹上酒店各自分開玩。 事後交流情報，都幾過引，相信佢咁貪玩，一定唔會推我。

(好啦，比個機會大家投票。 A, B, C 三個人，邊個最多得票就可以同Jeffery一齊玩Alice。 新年後年初五會點數。)

投1 - 排球Steven
投2 - 警察Anson
投3 - 地產雄仔

響巴D 驚喜番黎喇

依個投票應該係暗示夠過左初五先有文睇
又唔係我地去玩3P
玩3P 都唔係同 呀平喇
Bella 加 呀怡

投左2先 同阿平玩完之後如果ITom同阿怡有咩家暴 一上黎又見到阿平喺隔離屋

3

1

阿平真係淫撚到，一支棍插佢都唔夠，要夠兩支

排球仔

1啦，通常一個朋友(舊同學)知道，好快就會成個朋友圈都知道，好快就會全世界知道，最好拍埋片開心share

1或3
1比哂朋友知 賤平乜都無
3比bella知 賣起賤J報復

我投1

冇人想慈母食alice

alice先係最仆街嗰個

阿平就爽啦 有大隻//靚仔玩三文治
why not all
扮只係搵左一條仔黎3p,玩玩下蒙佢眼縛起佢,另外2條仔出埋黎輪佢

拍埋片阿平就無得反抗,日日都要俾4個男人中出,成為精液便所,日日返到屋企除底褲就會倒流幾個男人嘅精出黎

慈母呢個option就算揀左好似對劇情都無咩作用

學上面話齋，揀1可以跣阿平，揀3可以收賤J皮嘛

成件事Naomi 左

btw 阿怡無俾老公屌過
大J屌佢果時咪講唔到食人妻嘅經典對白 「我同你老公邊個屌得舒服d」

我覺得如果大J玩夫目前犯，iTom應該會好興奮咁做汁男，不過最後係顏射大J

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (十八)

----------------------------------------

「被迫?」 阿怡講佢同毒L結婚係被迫!!! 實在太難以令人相信!

阿怡坐係乘客座，眼神有點無助:「係啊。..... 果陣時阿TOM將我從班衰人龍友手中救左我，我起初對佢好有好感，覺得佢係個好人。 係一個鐘意影相、睇動漫同少同人溝通既人。」

「唔!」 我點頭示意阿怡再講。

「之後我地開始有來往，佢好會買cosplay衫比我，又請我食野。 咁一開始我都冇咩反感，當佢係朋友。 而佢對我亦越來越好。 一日.... 佢買左件初音既衫比我。 阿TOM同我講:『阿怡，你著住佢比我影你啊!』 」

「初音.... 我知...」 印象好似係日本既電子歌手。

「阿TOM佢係我著上初音既衫後話我身村同初音唔同，之後佢就比左D細碼BRA我同要我紮細個胸先再著初音既衫。」 阿怡講既野令我有D唔識點回應! 做咩要紮胸??

阿恰再講下去:「咁我都有聽佢話換好左，因為阿TOM救左我，而且一直都對我好好。 點知我著上左初音cosplay後，阿TOM就好似獸性大發咁走過黎想搞我....」

「下...... WTF.... 佢咁PK!」

「唔.... 我冇反抗因為佢好大力，加上佢之前又對我好好... 我唔知點去報答佢好。」阿怡表情完完全全表現出去當時既無奈。

「之後佢就扯開我D衫，本來以為佢會強姦左我，但佢冇... 佢錫我又揸我，但佢都係冇...反應...」 阿怡講佢冇反應時，講得好細聲。

「冇反應!?!?!? 咩反應?? 你指佢唔得?」 我真係想笑.... 原因毒L條L真係中左毒，不能起動。

「唔.... 」 阿怡輕輕點頭:「之後佢就拎左相樹出黎係咁影我，影被佢扯開衫後露出胸圍底褲既我。 之後....佢... 就睇住D相下面就變大左.... 跟住佢就....自己郁手搞。」

W....... 真係好精彩!!! 我冇諗到毒L內心真係可以咁變態....

我開口問:「咁.... 之後你地就一齊左???」

「唉... 係啊... 佢話佢鐘意我，要同我一齊。 咁我有D性感相係佢度，我又怕佢會send出去比人睇，咁咪應承左佢先。」 阿怊停一停再講:「之後同佢相處，發現佢其實除左鐘意影相、打機、睇動漫同少同唔識同人溝通仲有性方面比較特別之外，其他野都冇問題。」

「哦...」 一個咁既人，阿怡你可以講到佢冇問題咁，我真係好服左你。

「佢份人好專一又對我好好，唔會同其他女性出衙。 所以我好放心。 加上我地興趣都好接近啊... 最佢成日要我紮胸比較差D! 阿TOM佢唔鐘意人大胸，我依家紮胸左1個CUP左右佢都話大....」

我心諗，唔係下話..... 有人鐘意細...!? BTW! 阿怡個胸係紮左，咁佢望上去似係C，咁冇紮咁有D!? WOOOOOOO 好玩啊。 同時我諗到細胸... 我自己老婆咪細LAW，吊....條毒L會唔會偷拍ALICE用黎打飛機架....? FUCK!!!!

「仲有.... 有時阿TOM冇情趣有DD悶LOR....」 阿怡望一望我。

「下... 原來我只係得風趣一樣野比毒...阿TOM優勝....?」 我係講笑的，當然自知冇野比條毒L差... 可能係影相同打機會差D。

「唔係唔係..你好好。 阿TOM都有好多優點.....」 我開始覺得阿怡係有"斯德哥爾摩症"，佢會同情一個變態毒L。

「唔...阿怡!! 我地都好了解對方啦。 其實你都知道我鐘意你... 咁你呢?」

「我都鐘意你。 唔.... 不過好似又好對阿TOM唔住。」阿怡似乎已經決定左想同我做，不過未鹿突破自己底線。

「其實... 我都有老婆，不過同佢感情方面同身體分面都好似唔係好夾。」 我刻意將身同心分開來講:「我都係鐘意Alice，不過係身體上好似大家都唔太配合到。 就好似你同你老公咁。」

「.... 唔....」 阿怡反應唔太大。

「其實我地可以試下將性同愛分開!」

「....」 阿怡仍然冇回答我。

正丫

響巴寫喜劇有一手

呀平 3P 搵埋 iTom 咪得囉

求其巴突破盲腸，咁平一定扯得起

毒L思想 細波=似小朋友=清純
正如覺得黑髮就一定係pure true呀

btw 唔太記得阿怡是咪處
無俾老公搞 但可能之前都有同其他人？

唔記得祝各位ching 新年快樂 鞭鞭有力

求 itom ben 大J 賤J 4p
根本成個故事所有角色都愛大J(除左佢老婆

推呀推呀

阿怡口供就話同之前男友有close過，
咁close就唔一定話入埋閘嘅，不過唔入阿怡閘點對得住自己

個人認為，呢個年代，應該產房先搵到處女

呢個外傳好過第一篇撞鬼果篇

而家應該先係正章

你望望個故叫咩名，再望望post 1 撞鬼篇大J同阿平當時個status

呀怡應該唔係處喇
之前都有講過 過去d ex都係呃完佢就唔要佢嘛
呀怡很天真很傻的

係咪處有乜所謂呀 反正都係大J食架啦

咁啱傾開講到者

阿平夠正啦(人設上係平胸可愛靚女
咪又係處

駁唔到
一日最衰都係盧苑恩

阿平個後欄仲係處

冇文的日子 很橙很難過

人呢

扮工時間又到喇

強制AL中

扮工時間 不過新年前被強制AL

放半晝等響巴出文

唔會出架啦 放棄啦咁多位

呀怡...唔好死住呀.... 我仲未j夠嫁

我仲未扮工，仍在家餵妻中
今日同明日都打唔到文了
祝大家橫財就手，今日記得去買六合彩，有金多寶。

攞甜故靈感

好想睇呀平3p比人強制中出

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (十八)

--------------------------------------

Jeffery 送咗我返屋企，之後就離開我真係唔知道喎好啱應承咗同佢玩3P啱唔啱。

一直都係覺得自己老公對自己唔好，又玩女人，所以自己先約Jeffrey出黎。

而家仲話要玩3P ,好似真係好對唔住大舟。但內心又會同自己講，大舟其實都可能曾經同三P。既然男人可以，點解自己唔可以一樣呢？

反正自己都已經對唔住咗大舟，同幾多個男人一齊做都係一樣吧？我已經豁出去啦。

大舟又唔係屋企！ 連星期日都唔理自己老婆，仲有咩好考慮？

沖完涼已經8點幾，仍然未見到大舟。

食左個麵後，打開首飾櫃，係最裹面一排拎出避孕藥黎食。

尋日大舟同我講想同我生BB嘅時候我已經唔想同佢生，所以尋晚就拎返之前度蜜月買個包避孕藥出嚟食。

原本諗住度蜜月期間唔想嚟M ,所以買黎食。估唔到而家又啱用。

除咗可以防止被大舟出搞我時有咗，亦可以防止第時同Jeffery佢玩3P嘅時候有意外發生。

我再食一粒今日既藥。咁岩今日係安全期，如果係食，應該要keep住食一個月後先有效用。

［我想問下，你介意同個你識係人一齊玩嗎？］Jeffery 傳黎whatsapp

我心諗，佢想搵個我識嘅人同佢一齊玩3P ?佢唔係咁變態想搵大舟下話⋯⋯

正當我想打去鬧佢時大舟就返黎。我立刻收起whatsapp

「咁遲返嘅？去左睇美國個市啊？」我扮鎮定地問大舟。

「唔係呀，今日星期日美國唔會開市。不過公司有啲緊急野要趕住做。你食咗飯未呀？」大舟回答。

「我食咗啦，你呢？」

「我未食啊。」大舟一個人行入廚房：「咁我自己煮個麵食啦。」

大舟一個人背向我入廚房，看著佢背影，我覺得自己好對佢唔住，好怕佢離開我。

但大舟對我好，問我有冇食野關心我時。我又感到一陣反胃。

唉...

［你話事啦...你約到人先算。］

自己只要小心D就得吧，不被發現自己又可以享受快樂。

完架啦? 休息左幾日 出多d啦

乜唔係呀平你條八婆話唔得閒約左人先咩
PS 可能記錯，太耐冇睇過文

咁一定係舊同學啦，不過如果係IT Tom呢？會唔會仲正

正, 而家食事前第一粒, 大J準備抱B啦

好想駁古...咁樣食避孕藥係7日後開始有效，唔係一個月後呀

冇咩所謂嘅, 阿平角度唔代表係正確觀念

人地就話波大冇腦者
呀平

食避孕藥好似有機會升cup

咁比 賤J 同埋之後既3P 揸得多都會升cup 既
大前題係 佢地會對飛機場有興趣

醉翁之意不在酒, 在乎屌人老婆

Jeffery應該短期內未玩厭住嘅, 排球仔就屌讀書時期嘅女神, 應該都可以玩一排

樓主 有樣野想拜託 就係下次3P段甜可唔可以一氣呵成 就星期六日又會停故 咁樣睇法好辛苦好唔夠喉

屌人老婆最開心

樓主冇經驗+冇做research 啊
咁就變一個星期啦

Sorry 我諗我未必應承到你

好想睇alice比人3穴中出

前面唅 後面推

3P 又點3穴到？最多兩穴姐

文呢

即係4P訴求

阿平 Jeffery 排球 看更

why not all? 阿平 賤J 排球 慈母 地產

冇記錯既話
看更係響巴

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (十八)

--------------------------------------

我努力地想搵邊一個朋友 一齊上Alice最好。

Steven 其實係最好既選擇! 第一，Alice識佢應該會易D接受到。第二，Steven都鐘意過Alice，應該接受我既提議吧。 第三，我同佢識得最耐，相信同佢一齊吊Alice自己感覺都冇咁尷尬。

只係怕Steven份人比較上正直，就好似佢讓愛既行為，令我覺得佢有機會拒絕我。

都唔理咁多啦，打左比佢先。 「嘟…..」 電話響左兩下，我就聽得出佢應該唔係香港! SHIT! 佢應該出左去旅行。

轉用whatsapp同佢傾:【喂! 去左旅行啊? 】

Steven回:【係啊，有急事搵我? 我同女友去左日本，準備聽晚求婚啊。 好驚!!! 】

吊你… 婚有咩好結? 【WHAT? 咁認真…. 你條女….】 Steven條女都係打排球既健將，大大隻身高有成5尺10咁高，唔係小烏依人果種女人。

【係啊，同佢都拍左拖幾年，大家年齡都唔細，係時間架啦。】

想當年同Steven去clubing大把靚女玩，估唔到佢會同個大隻妹一齊。 佢話有共同興趣好開心。 開頭以為佢玩玩下，點知咁傻仔會同佢玩到結婚。

我不諱說:【你冇病下… 傻9左? 結婚… 吊… 仲諗住有好野益你…唉…. 你要結婚都係算啦….】 我whatsapp打出又挑釁又吊引既說話想探下Steven心態。

【下.. 有咩益我咁好啊?】Steven問我。

【你返左黎先算啦，唔想阻到你求婚既心情。 祝你好運馬到功成。 返黎香港同你慶祝吧。】 我回Steven! 等佢返香港先再傾啦。

由於我心急住要玩，所以就決定搵第二位人選。Anson。 其實好怕Anson會粗魯會嚇親Alice。 不過我諗清楚，如果搵雄仔，話晒都係同行，都係唔好比太多私人野佢知好D。 此終我都係怕一陣雄仔唱通仕行我搵佢玩3P，麻煩野上身。

而搵Anson有一個好處，就係如果Alice到事後有咩唔願意反口，Anson都可以同佢工作上學到既技巧令Alice就犯。 而且，如果之後有咩煩野跟身，以Anson既人面同背景，應該可以解決好多問題。

最重要係，Anson係我大客，叫佢一齊玩可當虔個人情比佢。 往後利益更多啊。

「Hello Anson~ 最近忙唔忙啊?」 我打比Anson問。

「HI Jeffery哥你好啊。 最近都係行行企企啦，你知我冇咩大志。」Anson回我。

「HAHA Anson哥你咪講笑，你腑頭有兩粒花又咁多樓收租，仲有咩大唔大志啊~~~」 我同佢客套幾句。

「點啊你有咩好介紹先? 又有正盤啊? 吊你老尾政府仆街D辣招搞到我想再買都買唔到。」 Anson一講起辣招就火。

其實佢都咁有錢有咩好嬲，好似我咁玩玩下不知幾開心。「Anson哥，你大把錢，慢慢黎啦。 」

「咁你今次有咩其他野益我啊?」

「方唔方便聽日出黎傾先? 」 我同Anson都慣左有野會係出黎傾。「有時間就去你果面傾啦。」

「哦~ 咁聽日開完會大約11點同你係我果頭傾啦，我忙完打比你。」 Anson唔慣等人，一般都係叫我等佢。 不過大客仔冇所謂啦。

「好啊ANSON哥，咁我唔阻你，早D休息，聽日見。」

Anson係單身人士表面上好似好好先生，但暗地同D男下屬叫雞玩女飲酒咩都齊，我絕對相信佢會一口答應我。

「好。」

收線後，我開始有少少緊張。

----------------------------------

「Anson哥~~~ 請坐!」 我安排左係Anson辦公室附近一間酒樓見面，book左間貴賓房坐。

「嘩…. 洗咩住房啊 咁9巴閉，大茶飯啊?」 Anson工作關係好爛口，唔講真係似黑社會多D。

「哈哈…. 唔係下下都講錢，你老哥咁多物業仲唔夠咩???」 我幫anson斟茶。

「你個古惑仔，咁好約我出黎仲唔係有好路數? 少有喎。 」 其實Anson對我已經相信叫客氣，我見過佢同下屬講電話真係吊到班細想死咁。 係街見到古惑仔，D古惑仔都掉頭走。

「Anson哥點左野食先，我地慢慢再傾啦。」 我比張點心紙佢寫。

「牛肉你岩唔岩?」 「岩啊..」

「蝦餃岩唔岩?」「岩啊..」

「吊你老尾整個燒賣雞扎啦喂!!!」 「好….好…啊」

「服務員~~~~ 收野~~~~」

「係…」 部長被Anson霸氣一叫嚇得戰戰兢兢入黎收點心紙。

「吊你老尾Jeffery仔，你有咩快講啦。」 Anson就係個心急既人，咩都要快講效率，當左我係佢下屬咁。 以前幫佢搵租客做買賣都已經係咁。

「好啦! 就咁既Anson哥，你…. E排有冇時間先? 我有條女益你。」

一聽到係女，Anson條淫虫立即狼狗上身咁:「咩女啊?」

「就係咁….」 我比左Alice一張相佢睇。

「吊…幾靚WOR! 你點益我先? 介紹條女比我啊? 你知我唔會拍長拖架啦。」 Anson好怕一陣比D女知佢有錢要分身家。

「我知我知!! 你放心ANSON哥!」 我收返電話再講:「我知你心好多女都玩過啦。咁E條女你覺得點先?」

「樣靚腳修長，係冇燃波玩啦。到底咩事?」 Anson一副玩家模樣的問。

「咁就得啦。 啦…. 你有冇諗個….玩3P? 」

「吊…. 點會冇玩過? 平日我都可以屈D雞比我咁做啦。 E條女冇波架你老尾!!!」 Anson強調Alice係冇波。

「我知Anson哥… 不過E個唔係雞啊… 係人地老婆人妻喎~~~」

我睇得出Anson其實一早心動，不過係都要嘈我兩句先過引，好小學雞心態。

「咁點玩啊? 另一條女又點啊?」

……… WELLL………. 誤會了

「啊….哈….」我尷尬一笑:「係… 3P不過係2王1后!」

「啵咚」 Anson筷子上既蝦餃跌到迤上:「下….?」

「係啊…. 兩個男人一齊玩依條女啊….」 我舉係電話指住Alice張相。

「你老尾…….. 唔係想我同你一齊玩3P下….. 吊你….」 Anson面色一黑。

嚇得我心諗「唉…今次衰左啦….吊….」

ANSON:「吊你老尾。 你真係玩到冇燃野玩啊???? 哈….. 好好…. 我未試過咁玩法。我就同你玩下，睇下條女受唔受得住我條鋼炮。 哈…..」 Anson淫笑著….

好~ 第一關似乎OK!! 「咁Anson哥你就再等我 CALL! 等我都可以見識下你雄風!! 哈哈….」

黑警小鋼炮屌到阿平流口水

竟然係慈母

有冇人覺得anson比龍哥更黑？

會唔會3P左一次 Anson就威脅啊平 之後做埋Anson性奴 之後瘋狂sm中出

散仔最多都只係有牌爛仔, 但係膊頭有2粒花, 唔多唔少都有多少人脈, 黑白兩道都係

明天超忙，冇文

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (十九)

--------------------------------------

「咚咚」 剛沖完涼就收到阿怡幾個whatsapp，好彩電話放左係浴室內，冇比Alice見到。

岩岩返黎Alice係度睇楔電話，問我去左邊。 好彩我一早諗左話公司有D野做，而Alice又冇追問落去。

係浴室裹我打開阿怡send比我既whatsapp，係幾張相…. 幾張令我血脈沸騰既相!!! 幾張阿怡cosplay既相!!!

【娜~ 比你睇下啦…. 】阿怡whatsapp講。

【點解冇樣既?】

【哼… 一陣你亂send比人睇點算…】

【哈…. 我又點會比第2個人睇? 傻瓜!!! 你send D咁既相比我，搞到我又想….】

【依….衰人… 咸濕佬!!! 】

【哈…. 岩岩你唔係好鐘意我咁咸濕咩??? 】

--------------------------------------

<3小時前>

「其實我地可以試下將性同愛分開!」 我係酒店房內同阿怡講出我心入面果句。

等候著阿怡回答就好似係法庭裹等候法官判決一樣。

等左唔知幾耐，阿怡終於開心:「咁… 我都同左你上黎，你仲要問人……」

輕輕的張阿怡抱入雙臂內，慢慢地把噙巴伸向阿怡。「啜….」

「啜…嗄…」阿怡櫻唇微開輕吐蘭息，我感到了阿怡抑壓已久既慾望終於被我點燃起來，一雙紅唇同我熱烈地交疊著。

阿怡香唇半開的似在招喚我的舌頭般，她慢慢的將伸出舌尖，與我久經戰事既舌頭觸碰著。

阿怡既舌尖一下一下的與我舌頭交流著，慢慢的由輕慢轉為輕快。我本能的將舌滑進去阿怡幼細的小咀內，在和阿怡的軟舌激烈的攪動。

雙手在此刻偷偷地滑進了阿怡上衣之中，以指尖輕輕的上下掃她的白滑背部。阿怡肌膚之親有如嬰兒般的嬌柔幼嫩。 雙手慢慢的到達了胸圍背扣位置，我先不急著除去阻礙我的胸圍扣。 將加手兩指插到背扣帶內，輕力地拉扯著胸圍。

胸圍被我兩指拉扯著，令阿怡的胸部微微到搖擺。我將胸膛緊緊靠在好兩峰，以胸膛細意的感受一下阿怡胸部帶黎既震盪感。

「唔….喔…」阿怡受到刺激，噙巴不能自控地發出悅耳既呻吟。

我加強用舌尖刺激，輕舔著阿怡頸椎耳朵等敏感處。

美妙既呻吟聲此起彼落「呀…唔唔….」

襯著阿怡閉上眼享受既同時，我右手兩指已經遊走到她右乳房之下，左手同時兩指一挾將胸圍扣打開。

「啊….啊…」連燒帶打一連串的動作，將阿怡興奮度再次提高。

「嘩…. 阿怡，原來你個胸真係咁大架???」 除去胸圍後，先發現原來阿怡個波真係好大。

「唔… 唔係啊… 依…. 」阿[怡怕羞到說:「我用左D Bra會睇落細D… 阿TOM佢要我咁著…」

(真係有食種胸圍架: )

解開左束搏既阿怡探探透一口氣:「除左舒服晒~~」

言者冇心聽者真係比佢搞到扯行! 右手一下爪在阿怡乳房上，觸感又挺又有彈性。 左手順勢將阿怡上衣脫掉了。光著上身既阿怡眼得我入迷。

胸部挺大白滑既胸，粉紅色的小乳暈大小如一個乒乓球左右，配上硬面特出的乳頭，真係難得一見既美乳。纖腰沒有半分多餘既肥胖配上一對美胸和天使般既樣子，簡直係上帝既傑作。

阿怡亦唔係一個新手，佢一邊同我親吻一邊拉脫我既衣服。

「哦… 你左面粒LIN冇右邊咁硬既???」 明知故問令阿怡粉臉一紅…

「依… 咁你岩岩揸住我依邊，掂到粒LIN…咪硬左囉…」

「哦~ 咁左面都要整硬D先得BOR~」

「唔… 好啊….」 阿怡已經完全投入起黎! 「唔...」 我將阿怡拉到床上，大口大口地吸吮起她起被刺激既左邊小點。

右手亦移到佢裙下，觸摸著那個神秘既三角地帶。「啊…..」呻吟聱細密連綿。

「阿怡…. 你好正啊…….. 你同條IT毒L一齊真係浪漫左你啊…」脫去底褲露出了一個鮮艷而濕潤既小鮑魚。

「唔….啊….」 急不及待既我已經伸手探勘阿怡那個久未有被人採掘既小洞。

「你睇下，你好濕… 」就好似AV一樣，我將手指提高比阿怡睇，睇下到底有幾多淫水沾濕了我既手。

「唔…. 你好衰啊…. 唔制…」 阿怡嬌柔地說。「你都快D除褲。」紅著臉地說。

我立即除去西褲，露出一個漲漲的底褲，於阿怡面前。

阿怡被我巨大既小舟所震懾。 「嘩…. 你下面…」

「下?」 我明知佢想講咩。

「咁大既….」 伸出手去摸我那已經充血既巨物。

「唔…. OK啦，放心，一陣會好人舒適，我細力D慢慢入。」我一邊安撫阿怡，一邊用中指輕捽著敏感既陰垓。

阿怡一邊發出叫喊一邊隔著底褲用手上下的搖晃我既巨龍。

「啊…. 阿怡，我地黎啦…」 我已經將CONDOM錫紙包裝打開套上。

「唔….」阿怡平訓到床上，等待著我進入。

「阿怡…放鬆D，我會慢慢入。」 岩岩用手指插入阿怡那濕溝小穴時感覺好細好緊。所以我要令佢放鬆一D。

「唔…. 你入黎啦….. 啊…啊……」

「唔.. 你好緊啊…..」

「唔……呀…呀….好痛啊……慢D…」 將我異常巨大既下體插入未到一半，阿怡已經感到有D難受。

我將動作停下，轉為用口啜弄阿怡兩粒敏感既粉紅小點。右手姆指輕輕掃阿怡既陰垓，分散佢既感觀到全身。

慢慢地巨龍開始可以慢慢再向內推進。 「啊….啊~~~」 阿怡既呻吟亦慢慢的由痛苦變為享受。

「啊…啊….喔喔…啊…..唔….唔….」

「阿怡……. 啊……….我要射啦….啊…」 越近高潮，我既活塞動作就越來越快。

「啪啪啪啪…」的一下一下，阿怡跟著節奏越叫越密和大聲「喔…..哎…啊呀……. 快D…啊…大打D插入黎啊..啊……….啊…」

終於，我地一齊達到高潮……

「嗄….嗄…..大舟~~ 啜~~」 完事後休息了一下，阿怡輕輕的吻下來:「我好耐冇做過啦….嗄…….. 岩岩真係好舒服…嗄……. 個腦咩都諗唔到，好HIGH好HIGH咁…嗄…….. 好似係高潮…」

「嗄…….. 我係第一個…嗄….比到高潮你既?」 感到有點喜出望外。

「唔….嗄…..」阿怡點頭。

「你同過幾多人上床啊? 嗄…..嗄…..」

「唔… 2個男朋友….」

「哦… 咁… 我係最令你滿意???」 男人就係鐘意比較。

「嗄…….. 依… 問依D!! 唔答你~~」 阿怡側身背向我。

「下…. 答我啦~~」 從後攬住阿怡。

「係啊…..」 阿怡握緊我抱住佢既手答。

「唔~ 咁我係唔係好大?」 都係明知故問既一條，已經被多個女人證實了。

「唔… 好大! 岩岩插入黎有D痛啊….」

「唔~~ 咁下次我整濕D你先再慢慢入啦….好冇?」 係阿怡耳邊用淫穢既聲音講。

「唔…. 衰呀你…」

「哈~ 怕咩WOR! 你岩岩唔係好enjoy咩?」

「依….」

「喂…. 下次不如試下你著住cosplay衫做啊~」

「依…. 衰人….」 阿怡冇答我。

----------------------

<回到現在>

【係你意為人地鐘意你咸濕次嘛，我都冇講我鐘意。 邊件靚?】 阿怡whatsapp問。

死火，唔知點解覺得大J好似早洩咁

阿怡正呀

又要打J

唔通真係有4P 劇情

阿平 賤J 慈母 排球
定阿平 賤J 大J 阿怡

大舟 呀怡有幾大

看更呢？

阿儀 阿怡 阿平 看更

唔理點搭都好, 看更一定要係膽

大角咀看更
荃灣看更
呀平
陳生
依四4P 不得了

大家知道今日冇文都冇晒聲氣

今日扮唔到工

今日我外勤

去圓方?

去巡樓

巡巡下見到呀儀?

今日又冇文了

今日你話事啦，我都無哂主意啦～

E句野有D熟

你點話點好啦.... 衰人...
聽曰出文啦，唔準玩失蹤啊！

響巴 今日有無文呀

樓主 我到了
你在那？

呢排少左好多好多

烏鴉口

Oh 今天又忙到出不到
岩岩先收工

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (十九)

--------------------------------------
星期一又要上理既日子，起身冇耐大舟就去左返工，佢今日好似好開心咁出左門。

我冇多加理會，施施然換衫準備出門口。 Jeffery冇比任何whatsapp我，唔通佢係度搵梗partner? 定係去左陪佢個未來老婆?

心思思好想知Jeffery做梗咩! 但又好似好唔要面咁。 吊高少少黎賣會好一點吧?

專心地化好妝後，換好衫就出門，迫上地鐵返工。

心入面想，其實大舟都已經係老闆，做咩唔可以車我返工呢? 老闆遲少少返工都好正常姐。 佢真係好衰!!!

諗諗下我就打個whatsapp比Jeffery:【我在迫MTR返工…】

我係荃灣西站上車，去到南昌再轉東涌去香港站返工，要轉車又泊。 如果Jeffery可以南我就好。 可以唔泊又可以見到佢。

如我所料，Jeffery冇回我，返到公司就一直忙著工作。

食完lunch後比較得閒，Jeffery回我whatsapp

【早上好。 我岩岩起身啊。】

飲住一starbucks既我回:【仲早…? 我lunch都食完啦2少。尋晚又搞咩咁夜訓啊?】

我故意作出挑釁，因為我唔想佢又陪佢未來老婆! 雖然佢同我講佢同Belle冇感情。

【尋晚去左搵朋友啊，為左我地既…. HOHOHO】 Jeffery意義係搵左第二個男人同我3P!!!! 唉…. 估唔到第二樣野佢就冇咁上心，依一方面佢就咁快手。

【唉… 你又唔早D起身，今朝泊車泊死我。 企到腳痛啊。】我對Jeffery投訴。

【咁今夜黎搵你啦好唔好?】 Jeffery加左個心係最後，似乎在暗示一D野。

【做咩冇啦啦又見我啊? 尋日先見完黎，你唔洗陪你個Belle咩? 因住佢打死你。】

【梗係同你一齊好啦~~】 Jeffery又落咀頭了。 佢似乎好想今晚我同佢出黎。

【唔得啦，今晚有約人。】 已經幾晚冇同大舟一齊，今晚都係要同佢一齊食個飯應酬一下。 二來我知道Jeffery又想要，我唔想自己好似話出就出咁。 所以拒絕左佢。

【下…… 真係唔得? 我真係好掛住你啊…. 我問左朋友啦，佢話OK!】

【咩朋友啊? 你講咩?】 佢唔通咁快約左有人肯同佢出黎同我…3P?

【我指果樣啊… 3個人一齊”開心”!!!】

唉… 可能我真係太低估左男人E種生物。 為左搞野原來真係可以將個女人分比人。

但係我就更加諗唔明自己又真係應承左Jeffery比佢搵個男人同自己一齊3P! 雖則係話自己鐘意Jeffery最佢開心，不過一時間佢真係約左人，自己又有D怯了…

【下… 我都冇講OK做咩咁快約….】 我回Jeffery

【喂… 尋晚咪傾好左，你話OK架….。 仲因為你唔想3P係2個女仔1個男仔，咁我先去搵個男仔frd… 依家我問左人啦。】 Jeffery好似有D不滿。

【…咁你都要比D心理準備我先得架……. 人又未見過，又唔識佢。 你叫我一出黎就同一個唔識既人一齊…. 好怪啊….】 或者，如果我同另一個人見下面了解一下先，再慢慢黎我會易接受到。

【哦… 咁一係今晚出黎食個飯見下先。】 Jeffery窮追不捨的問我今晚出唔出去。

【唔好啦。 都要見下大舟，我唔想佢FEEL到有古怪，你乖乖地啦好冇?】

Jeffery 回whatapps:【OK FINE! 我地再約!】 隔住個mon都feel到佢唔開心，不過由得佢啦，吊下佢引。

大J應該車緊阿怡返工

終於有文

車緊阿怡就緊架喇
係未番工就

頭先仲諗住入黎打mola mola
點知有文
仲要個個都上晒水

其實可能係推緊阿怡車

咁要等埋出阿怡篇

賤平同臭舟真係天生一對
兩個都偷食

屌

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (十九)

--------------------------------------

唉… 原本諗住今晚可以玩3P，可惜Alice又玩野推我，搞到今晚冇得玩。

【你今日又有咩做啊?】 Alice問我。

【準備返公司睇下啦。咁你幾時可以約到出黎見過面先?】 我問Alice，希望佢比到個期我，唔好無限期去推我。

【睇心情啦! 你對我好D咪考慮下。】 睇完Alice既回覆真係火都黎，竟然吊高黎賣。

不過我又唔會小佢，咁會誤左我大計:【OH~~ BB 咁你想要我做D咩啊?】

【唔~~~ 我要你唔同Belle一齊。】Alice竟然玩野!

【BB 我咪講左，同Belle係因為我家人鐘意，都唔係真心。 你知道我心入面係對咪得LOR!】 我真係唔知應該點應付好。

【哼… 估到你咁講。 我唔理你啦…】 Alice真係冇理我。

我亦不為所動，唔去理佢。

望下鐘都成2點，都好多日冇返公司睇下，就換件衫打算去鋪頭睇下，順便見下Belle。

「噢… 做咩咁突然會黎公司? 你早D話我知嘛。」 Belle坐係店長位置，正在處理文件。

「係啊~ 比個驚喜你唔好咩?」我笑一笑走向Belle:「好耐冇同你食飯傾計啦，你食左野未?」

「哦~ 未食啊，原來成2點幾。 都好啊，我地一齊去食野啦。」 Belle快速整理好桌上既文件就拎起電話及銀包。「我地搵間靜D既餐廳慢慢食啦，今日都唔太忙。」

我拖住Belle步出分店:「好~ 難得大忙人肯同我食野。 想去邊食?」

「我地去酒店食啦。」 Belle提議。

酒店?!? 呵…呵…. 你梗係西痕啦:「好啊，去ICC?」

「唔好啦，近近地去朗豪酒店啦，有間餐廳都好靜下。」 Belle似乎已經有決定了。

我就同佢去左朗豪酒店食西餐。

席間同佢傾下公司野之類。 Belle話佢知道旺角有個新盤開賣，想睇下我地同發展商有冇合作開。想可以問佢拎D單位黎sell下。

估唔到Belle咁進取，佢似乎真係好想快D有成績比人睇到咁。

「HAHA 你問岩人啦，一般都係我做聯絡D發展商既，你有信心sell到? 果個盤D則好差，而且單價好貴，唔易賣。」 我問佢，因為我問左人地拎授權賣，最後又sell唔到就好煩，會影響公司個名。 以後就好難拎到其他公司授權。

「有啊!!! 放心啦。 我會請D舊同事黎幫手，你知我以前公司D 人幾sell得啦。」 Belle 似在暗示我地公司D員工唔係太積極。 依一樣野我都知，亦聽到D同事同我講Belle好難頂。

「OK! 我信你。咁我問下發展商先，之前都有同果面合作過幾次。」

「你會上佢度傾嗎? 可以同我一齊去吧? 我都想識下人。」 Belle真係好進取。

我諗左一下:「唔太方便既!」

「下…. 依….你比人地去啦，咁人地都就快係你老婆啦…. 我又咁幫你手做好公司…… 唔….. 帶人地去啦，識下人對公司都好嘛……..」 Belle一手撘住我大腿上，在對我撒嬌。

一個咁夾咁姣既女人，仲要係一個將成為自己 “老婆” 既性感女性，在要求你比佢一齊去工作。 再諗下我要同佢結左婚後先可以分到老豆間公司。

我看一下正在雙手搖擺著我大腿既Belle, 胸前兩塊肉團被佢一挾已經飛要從衣領跌出來一樣。 我說:「咁就睇下你一陣表演成點啦…」 E排宦係玩Alice，雖然係好淫又可以一嚐人妻滋味既感覺真係好正。 但看著Belle依一個淫娃，真係好難令人唔性慾大增。

「依…. 衰人黎既…. 成日都拖住人去搵人著數…. 人地都話肯跟你同你結婚又比你出去玩，你又拖住人地，唔將層樓轉我名。依家又想拖住我先，要人地陪你咩咩先… 唔…. 人地唔制啊…. 一陣你又呃人地既….」Belle真係好識男人心，知道男人都係受軟的。

「唉… 好啦好啦，我應承你啦，就約發展商依幾日同你一齊去啦。 咁得未啊??? 」

「….唔….. 真係既???? 」 Belle 扁著咀一副可憐樣。

「係啊。 放心啦，我Jeffery應承你就係啦。」

「好野~ 抵錫~ 啜….啜….」 Belle 表演高興後就同我激吻上黎。 「我地好耐冇搞野啦… 」

「咁仲等?」我舉手賣單。 之後就同佢上去樓上搞野。

------------------------------------

「啊…呀….. 插入D…. 唔唔唔….」 對著鏡子，Belle一對豐滿既波跟著我抽插既節奏在搖動。

「呀呀…. Belle….你真係好燃好屌!!! 啊…..」

左手拍打住佢屁股「啪…啪….」 Belle淫賤地叫著: 「噢…..噢呀…」

我右手亦不放過Belle，伸手往前從背後搓揉著佢那個堅挺彈手既右乳。

「啪啪啪啪…..」 抽插加上拍打屁股既聲音，「唔…啊…..」配合上Belle極度興奮既呻吟，組合成引人入性既交響典。

「啊…啊……..BB…啊….. 除套射入去得唔得啊????」 接近要射精既邊緣，我問Belle可唔可以中出佢。

「NO! 唔可以!!! 今日會有BB啊…啊….呀…. 要係套入面射…唔唔…..」 Belle反手捉實我拍打梗佢屁股既左手，之後主動的擺動身體讓我的巨龍被迫要戴住套係佢小洞內射出…」

「呀….嗚……啊…. 要射啦….啊…..!!!」 Belle聽到我快要射就加快速度刺激我巨動.，最後我:，「嗚嘩……呀!!!」

我將子孫都射在套裹。

「唔….唔…..」 Belle虛脫般跌在床上:「啊….. 我舒服呀…呀….. 我幫你清潔啊!」

Belle二話不說的幫我除走套，用紙巾幫我清理巨龍。

竟然唔畀中出

除套中出，咁一開始戴套做乜

情況同之前唔同，之前未有定案下可以用個肚要Jeffery埋單。而家plan b 成功下，有結婚入場券可以唔需要用個肚留人。

而且如果Belle ma而家想食做手腳呑Jeffery公司的話，有肚會唔方便做嘢

愈睇愈似係Belle想吞左賤J家產

不得了

密碼都拎埋
反而前排拎番ben & sindy出黎講過下
宜家被遺忘了

扮工中

如果Belle呑左賤J間公司再搭上大舟，係咪會仲爆？

響巴上水啦

搭上iTom/ Ben 會爆D

iTom其實喺幕後操控一切, 最後係iTom一皇N后, 吞晒大J同Jeffery兩間公司

最後發現iTom原來係樓下看更個仔 看更贏晒

拍梗"糖心風暴"咩??

求看更幾時出場

雖然2邊都係偷情，但阿平同賤J感覺污糟辣撻好多

叫得賤J，梗係污糟邋遢啲

溏心風暴先冇咁激

其實心態問題, 暫時大J/阿怡就係搵SP(SL?)嘅玩法, 會返屋企嘅.

但係阿平/Jeffery呢個組合, 一個就諗住跟佬走, 一個就呃感情嘅方式去呃蝦條.

其實最賤都係呀平者
都唔係講緊識唔識得番屋企依個point
而係個個都認自己偷食係仆街
得呀平去講成依個世界迫到佢要去偷食

between
過左五點見到有 update
以為係有新故

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (二十)

--------------------------------------
令人回味無窮既阿怡… 樣子甜美可愛卻同時擁有一副令任何男人無可抗拒既身材。

最令我不能冷靜下來既係阿怡仲要send佢既性感cosplay相比我，問我鐘意邊套… 佢真係好合作!我明白阿怡既心係點諗。

一個咁吸引人既美女，竟然同一個唔會同自己做愛既IT毒L一齊，佢地既生活係有幾咁唔配合，又點會開心?

返到屋企後，原本都有對唔住Alice既想法，不過阿怡對我太大衝擊。 我又再一次跌入一個進退兩難既局面。

Alice – 係自己老婆，雖然之間有少少感情變質，但都係自己老婆。 唔想做衰人同佢分開。

阿怡 – 或者係新鮮感吧。 加上佢天真可愛既樣實在太有殺傷力。

我再一次陷入一片迷亂之中，就好似當日係大角咀遇到Mandy時一樣… 記得文仔同我講過叫我收心養性好好對Alice。 我知道自己當日真係做錯左，就係為左新鮮感，我出左軌。

上天對我真係好好，最後有好多風風雨雨但都冇被Alice發現。 可能係因為咁，令我心存僥倖吧。 再加上我自己既自制力真係有問題。

叫雞玩私人會所雖然好玩，但遠不及偷情。

偷來既情感，虛幻捉不緊卻刺激，令人一試難忘。 處於得到一個人同時又知道大家唔可以一齊，果一份既實在又得不到既感覺深深吸引住我吧。

我相信食種感覺同樣令阿怡著迷起來。

我回答阿怡:【你著咩衫都好靚，如果可以，希望可以有機會親眼睇到你著住每一件衫都比我睇下。】

【咁奸既…. 貪心啊你…(一個吐舌公仔)】阿怡既回應充滿了男女朋友拍拖打情罵俏既感覺。

【咁我都係講真說話，我掛住你想見你多D唔同既裝扮都好正常。 你唔想比我睇咩?】

【哼~ 咸濕佬，你就想睇!!! 】

【咁你點先肯著比我睇啊?】

【唔… 睇你對我好唔好先啦!!!】

【點先叫好呢?】

阿怡過左一陣先回我:【又話會車人返工，你都未試過既….】

我一邊偷笑一邊打:【咁聽朝車你啦好唔好?】

【好野!!! ^^ 見你咁乖…. 聽日我請你食早餐啦。】阿怡回。

就係咁我約左阿怡第二朝一早坐我車係尖咀公司附近食完早餐先返工。

「早晨。」 我同阿怡係電話約好時間一齊係大堂一齊坐升降機去停車場。

由於大堂既保安係一家大既機構做，有幾十個保安，我唔需要太驚會比佢地報串。 所以好大膽地同阿怡一齊坐坐升降機。

「早啊…. 啜」 阿怡一見到我就已經攬住我錫我一啖。

「我好掛住你啊。」 我亦肉緊地抱實阿怡。

一起身出門就可以同阿怡一齊，感覺就似一對新婚夫婦般熱情地一齊出門。 差在我地住係兩個不同單位內。

前後腳入到升降機內，我地冇過份舉動，直到由停車場出去後，我地就好似情人般手拖手的行去拎車。

就只係依一種少少既避諱。又要害怕又要偷偷的一齊，令到我同阿怡雙雙的興奮起來。

個幾月前既劇情黎架咼
原來未車過架

其實大J 由頭到尾
最愛果個都係 自己
之後先係Ben, 呀儀, Mandy, 呀怡

阿平呢？

Ben已經取代左阿平地位

呀平從來只係責任
當初呀ben肯 come out

嚇撚死咩, 即刻望望個市

扮工眼訓中

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (二十)

--------------------------------------

Jeffery冇理我，我亦冇理佢。 反正佢咁想3P，佢最後應該會主動搵我。

對於3P，我可有可冇。 只係出於好奇及想Jeffery開心。 但Jeffery開心同時，我都希望佢會對我好D，所以我亦無謂做太多令到Jeffery以為我冇左佢唔得。

等到收工，Jeffery都真係冇搵我。

我就問下大舟放工未，好可惜係佢今日要加班做野，車唔到我，咁都冇法，唯有約朋友出黎食飯。

搵左Sindy佢又話唔得閒要keep fit 同做facial ，因為就快同阿Ben結婚。之後再搵左幾個frd佢地都話太遲約，唔得閒。

突然間覺得好失樂，身邊好似冇晒人陪自己咁，空虛感令我好想搵Jeffery。 一個人走出公司，行去地鐵站，人多得很。

見到有情侶一對對係街上好似好開心，諗一下自己既情況…

如果可以同Jeffery一齊就好，好想可以同佢係街上手拖手一齊行，可以唔擔心撞到朋友，完完全全放鬆身心拍拖。 真係好想佢可以陪我。

當然，我知道自己同Jeffery既關係。 依一刻其實自己都有諗，覺得自己好傻。

如果係想安安樂樂咁同人係街上手拖手拍拖，其實大舟已經可以做到，到底自己做咩事同佢越行越遠…

係由佢打我之後? 定係由佢做生意之後?

同大舟拍左拖幾多年，一直佢都對我好好。 不過係近來我對佢淡左… 而佢亦都好之前唔同左。 但自己要做衰人同佢分手又做唔出。

不如算數啦… 我都係返轉頭安安份份同大舟一齊啦，或者我肯行前一步，比多D關心大舟再對佢好一D，佢都會比多D時間陪我呢….

總好過同一個唔知有冇可能一齊既人吧… 雖然Jeffery係自己由細到大一個好重要既人。 而佢亦因為自己變成依家咁…變成一個大玩家。 或多或少係自己要有責任。 但我亦都知道Jeffery到最後其實都係會同Belle結婚，而到時我一定會好唔開心。

既然都已經知道將會有依一幕發生，我到底係唔係應該選擇立即停止，唔好再錯落去呢…?

我走到去大舟公司樓下就打比佢。

「有冇約人食飯啊?」我問大舟。

「下? 同阿BEN食啊，做咩事?」

「咁… 我可唔可以都一齊食?」

「M… 好似唔係太好。 我地傾工時。 Alice…你做咩事啊? 唔開心?」 大舟關心地問我。

「唔係啊… 見好似好耐冇同你兩個人食晚飯，睇下你得唔得閒。 不過算啦… 你做野緊要D。」 我有點失望回答。

「唔…. 你真係冇事?」 大舟再問。

「真係冇事，你比心機做野啦。 我返屋企等你。」

收線後我就一個人坐車走。

內心比剛才更加空虛…. 好想好想喊，我唔知道自己想點。 好想好想打比Jeffery想佢可以比一點關懷我…. 就算知道佢未必係真心，低我都想可以有…

正猶豫著應該點做，電話就響起。

搵水泡搵到呢

iTom 打黎就正喇

結果係Sindy打過黎要Alice同佢同Ben 3P

阿Ben係都同大J Jeffery 3P啦

其實依個故
都係圍繞住心癮
包括我地對 3P 既心癮

屌你
明明係對看更的心癮

對看更3P既心癮

又要召喚響巴

今日冇啦
岩岩係大陸返到香港，冇時間打文

mola mola

今日都mola mola

呀儀捉走左響巴喇
mola mola

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Jeffery篇 (二十)

--------------------------------------

「嗚呼….Belle你真係好正!」我出自真心的，要將Belle同Alice比，Belle身材技術都係好好，而且下面仲要好窄。 「係呢，上次你咪講唔會干預我既私生活既?」

Belle抽出床頭紙巾準備抹佢果個仍然水潤既鮮嫩鮑魚:「係，你鐘意點都得。 你記得你應承左我既事就得。」

「咁你可唔可以同我玩3P? 我指1王2后!」 為免再出誤會，我講明白。

一臉驚訝既Belle:「下… 你痴左啊? 你咪好著數?」

「認真架。 得唔得啊?」 我希望可以有機會Alice + Belle可以同我3P! 諗下一個係老婆另一個係細個時候鐘意既女人，可以同自己係同一張床上極盡荒淫地玩，係幾咁爽!?

「唔…..」Belle想了一下，將紙巾掉到地上:「你約左發展商出黎先算再傾其他野啦。」

Belle一個人走向浴室沖涼後，已經換返衫出返黎:「你搵到發展商後再打比我，我幾時都得閒同佢地一齊開會。」

Belle拋下一句就走了。

我一個人訓係酒店床上，準備聯絡香港地產發展商之一明大集團既 晉少。晉少係明大集團太子爺，主要負責香港樓盤銷售及商場出租。

另外仲有兩個兄弟負責明大集團其他事務，一向幾兄弟都不和，係集團內分黨派各自互相攻擊對方係集團爭地位希望得到下任主席位置。 當中晉少係最不被主席(晉少既爸爸)看好既一個。

「喂~~ 晉少你好。 好耐冇同你玩啦，最近有冇出海啊?」 我同晉少係商埸上識左好多年，一直有保持聯絡。

「點啊Jeffery? 你就唔岩啦，咁耐唔搵我。 最近去左邊發財啊?」 晉少知道自己老豆唔會比主席位佢坐，近幾年已經好少同佢兩個兄弟爭，轉成多談風月愛好玩樂。 所以好易同佢玩熟。

「冇左你點發財啊~~ HAHA 晉少，你地有個新盤賣，可唔可以預我公司份幫你地推盤啊?」

「哦… 你話旺角果個啊? 梗係益你啦，比你做晒又點話?」 晉少知道有人想幫佢一齊sell盤就梗係開心。

「咁又唔洗全部，你比1/3左右我都好夠啦，其他單位你益第二間地產都OK。」 晉少個盤真係好難sell，梗係叫佢搵多D人幫手，我一間公司食一咁sell唔出。 因為我係緇公司，一地唔會夠sales落場sell，所以叫其他公司一齊做，氣氛可以好好多。

晉少:「Jeffery，你地一個食晒都得啦，又可以分多D比你公司。」

晉少當然唔想搵幾暑地產幫手sell佢個盤，因為其他大公司會食佢地公司唔少油水。

「哈… 食到晒就係好，不過你都知我啦，夠食就得啦。 其他益下人啦。」 當然我唔可以講佢果度難sell所以唔想自己食晒。

「好~ 咁你到時都係照舊回比我啦?」 晉少問。

「係!! 一定。 咁晉少你果面就安排最正果D單位比我啦。」我明白晉少講咩。 係我同佢兩個之間既祕密協定。 「另外，我上你度簽合約時會同我未來老婆上黎，介紹你識。」

「下…. 冇問題!! 估唔到你會始婚…. 你老婆一定係個靚女。 好~ 我就叫人打定合約先。 」 晉少為人都好爽快。

咁我就同同Belle講， 電話入面既Belle就好高興咁多謝我。

賤J 落難記

賤J已經精蟲上腦 無得救啦

硬係覺得Jeffery遲D會帶住阿平周圍俾人做公廁

靚鮑正過阿平多多聲啦

賤J帶阿平出去有錢佬淫亂派對蒙住眼俾人輪，然後俾陪老細出去玩嘅大J見到平胸肉便器，發現原來係自己老婆

話唔定呢種玩法會令愛火重燃呢

創作力量同幻想會嚇你一跳

諗諗下
咁似Naomi果個故既

才疏學淺
到底naomi係咩黎

之前見呢度都提起過

一個甜故主角, search "臭雞其實都想得到幸福架" 就會搵到, 已完故.

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 羅大舟篇 (二十一)

--------------------------------------

同阿怡好愉快地一齊返工，望住佢上左商廈，有點唔捨得佢。

好高興既係，阿怡都似乎好掛住我。 Whatsapp佢問:【泊好車返工司未?】 目送佢上樓前後幾分鐘已經收到佢whatsapp

我係電話回佢:【岩岩泊好車，準備上公司。】

【唔該晒你車我返工。 】阿怡係whatsapp做個錫我既表情。

睇見阿怡咁真係好開心，甜入心!

【我多謝你請我食早餐就真。 Lunch有冇約人?】 我問。

【蝦…. 請你食早餐都唔夠仲想我請你食Lunch! 你程車都好貴下~~ 哼，以後唔坐啦。 】一個嬲既表情。

【我又冇話你請，我想請返你啊。】 我答。

【下~~ 冇LALA做咩請??? 咁好~~】 阿怡真係好可愛，睇文字都已經覺得佢好可愛。

【係啊，咁你會唔會比機會我lunch見到你?】

【咁好啦 ^^ 一陣1點我落黎食，食到2:15分啊。】

【OK! 我車你，係你大廈後面街上車吧!】 公司附近都係有好多同事，如果比佢地見到阿怡同我都唔係太好，所以都問清楚一下佢會放心D。

等待既時間過得好慢，坐係自己辦公室內睇新聞打發時間。 心情好緊張好興奮，好耐冇試過有E種感覺。

「大舟，今日一齊LUNCH好冇?」 阿BEN入黎我房問，打斷左我幸福既思緒。

「約左人。」我呆呆地抬頭答佢:「SORRY! 岩岩約左人食lunch!」

「噢...咁好啦。你今日....個樣好似好開心! 」 阿BEN好奇地問。

「下... 係咩? 我日日都係咁。」

「唔係! 你今日係有D唔同!!!」阿BEN企係門口講。

「冇，你上次講果隻股我叫左個朋友買，佢請我食飯姐。 有人請我食野咪開心囉。」 我答佢。

「下.... 咩人黎架??? 小心D唔好同太多人講我地有tips!!! 好危險!!」 阿BEN怕我唔小心將D內幕野爆左比人知，會比人拉。

「放心啦，我好口密。 唔會走風聲出去。」 更何況我都係吹水呃阿BEN，唔想佢再問落去。

「OK! 咁你小心D! 我自己食。」 阿BEN就出左去。

對於阿BEN，我似乎要特別小心一D! 因為佢係果種好細心而且觸角好敏銳既人，同阿怡一齊要留意一下唔可以比阿BEN知道! 雖然我相信就算佢知道左都唔會話比Alice知。 但偷情都係要小心一D!!!

LUNCH time就車左阿怡去西環食野，係一間西餐。 望住阿怡一齊食野，時間流走得好快... 我好唔捨得地車到佢返office。

「你幾點收工啊?」 我問阿怡。

「大約6點左右，你呢?」 阿怡問我。

「我冇所謂，一陣車你返屋企啦。」

「好啊!!!」 之前阿怡錫左我一啖就上左去。

真係好甜!! 個感覺令我冇法唔深深愛上阿怡。

返到公司又收到阿怡whatsapp:【返到去未?多謝你請我食lunch!】

【唔洗客氣~~ 又要做野啦...】 其實我係冇野做的...

【係啊... 好想快D收工。】 阿怡就好似小學生唔想返學咁。

【咁想快D收工??? 點解既???】

【懶LAW】阿怡回。

【下... 原來係咁.... 以為你有其他原因想早D走人。】

【係啦.... 人地掛住你想早D見到你啊....衰人... 係都要人講出口!】

YES!! 雖然只係一句whatsapp 但收到後既心情真係甜入心，我真係愛上左阿怡。

到6點時阿怡同我講:【Sorry, 我要加一陣班，你走先。】

都可能唔等佢??? 我回:【我等你啊~ 掛住你啊!】

【啜~~~】 一個錫我既表情! 一切係值得既，可以等一個咁可愛既女仔。

係等待期間收到Alice電話:「有冇約人食飯啊?」

竟然會係E家咁問我….「下? 同阿BEN食啊，做咩事?」 我冇理由推阿怡，情急之下只好放阿BEN上台。

「咁… 我可唔可以都一齊食?」Alice問我，佢好似唔問心。

「M… 好似唔係太好。 我地傾工時。 Alice…你做咩事啊? 唔開心?」我當然唔可能同佢講可以一齊食，根本冇約阿BEN。

「唔係啊… 見好似好耐冇同你兩個人食晚飯，睇下你得唔得閒。 不過算啦… 你做野緊要D。」 Alice好似有少少失望咁答我。

「唔…. 你真係冇事?」

「真係冇事，你比心機做野啦。 我返屋企等你。」 Alice收左我線。

我內心在文戰著，Alice係自己老婆，我唔同佢食好似真係有D PK! 但要我放棄阿怡，我又好唔想。 SHIT! 點會突然出現咁既情況!?

唉…. 我冷靜地想了一下。 以後我兩邊拖都唔係辦法。

解決方法1:Alice講清楚之後離婚，同阿怡一齊。

解決方法2: 同阿怡分開，選擇返Alice當從來冇做過出軌行為。

解決方法3: 同阿怡講清楚我地之間既情況，希望佢可以理解到。

都未諗掂就收到阿怡電話:「BB~~~ 我可以收工啦。 15分鐘後下面等~」 阿怡等候我既回應…

SHIT!!! 我就好似企係危危牆之上，要小心地選擇點去行先可以安全冇事。

寫得好有真實感，每個主要角色都好立體
不過有冇考慮出返個阿怡篇？

響巴寫d內心戲真係好盞鬼

解決方法3應該最多野睇

謝清解答

好諷刺明明自己都真係新婚，但竟然係隔壁屋老婆搵到新婚感覺

大J條仆街仔真係好追求新鮮感
幾時同賤J一齊身敗名裂

話就話新婚, 但係住hall嗰陣已經係同居狀態, 新婚係俾唔到新鮮感大J

大J都幾有自信, 雖然話阿怡俾佢屌, 本身又唔係真係鐘意iTom.

不過肯同你偷情唔一定會肯為咗你離婚

心動不如新洞

新洞不如痕洞

坐定定
等文出

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- Alice篇 (二十一)

--------------------------------------
「喂… 你依家係邊啊?」

「岩岩上左車準備返屋企。」 我答。

「我過黎車你走啦。去左邊個位啊你?」

「你唔係要同阿Ben開會食飯傾野咩?」 我對大舟講，佢明明話唔得閒，又會突然會黎車我。

「我推左阿Ben啦，你係邊啊? 落車等我啦，我準備出車啦。」 大舟好似有D著緊我。

「咁我係中環落出等你啦。 係IFC等?」 知道大舟原來緊張我，令我好有罪惡感。

係中環站出閘行到去地面，我不停的思考著。 唔好一錯再錯了，其實大舟都唔差，由大學至今咁多年，我唔係唔開心。

Jeffery佢同我既關係，係我一時胡鬧次過… 無可否認我係好鐘意Jeffery，但係大舟對我負出左唔少。

雖然大舟近來成日話要工作，要以事業為重，而背後卻去左玩女人。 但到左我有唔開心，大舟仲係好緊張我。

路係自己選擇，如果行錯左係應該及早回頭，唔應該再錯落去….

「鈴~~鈴~~~」 係Jeffery打比我。 編編係依個時間佢打黎。 同時我見到大舟架車係不遠處燈位等候著。

緊張既氣氛在迫令我要選擇兩人之一。 見到Jeffery打黎，我好開心。 覺得佢唔係我之前想像咁，佢都仲會搵我啊…

內心在交戰著。 我要唔要行到暗角接電話!? 襯大舟未留意到我。

一個未必係自己心入面最想一齊既人，但佢可以比到安穩自己，唔需要偷偷摸摸。

另一個自己愛佢多一點，但卻要偷情，選擇後就要背上壞女人既罪名。

… … 神在考驗我…

最後，我把電話關上。 提起身向大舟方向行出。 我還是選擇要做一個好的女人。 依一刻我同自己講。 「Alice! Jeffery同自己之間既事就當無發生過吧…，以後只要好好同大舟一齊，我仍然可以係人前扮演好人。」

「老公~~~」 打開車門上車。

大舟一臉緊張地問:「老婆… 你冇事嘛? 係電話度你好唔開心…. 唔好嚇我…. 係唔係有咩事…..?」

「冇啊…. 你… 大舟你點解對我…咁好啊?」 我真係好想知道佢做咩咁愛我。

「因為你係我老婆，我愛你囉!!!」 大舟不經考慮直接的答我。

聽到後我真係好感動… 我真係做錯左…. 好對大舟唔住。

「唔…」 我安心地笑一下坐上車。「大舟…我地返屋企囉!!」

我關上車門，我同大舟返屋企去。

下 兩個一齊從良？ 唔撚係掛

定啲黎，邊有咁易。
大J只係交下戲，扮下好老公；賤平只係正式沉淪前嘅爭扎

冇錯 然後荒淫無道 更誇更冇道德既故事正式開始
除褲先

唔好迫我寫淫故

究竟賤j幾時比人一Q清袋

唔太想睇淫亂野
但適當嘅甜就最好不過啦

要重甜都有正傳3P果到啦

淫故pls